［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 4（逢一至六每日更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
逢一至六每日更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

Chapter 225 - Venus • 技巧

Venus 轉過身後，便用雙手抱著我的頭，然後重新用雙唇與我的嘴交接起來。

我那閒著的雙手，正一面搓弄著壓在我胸前的山丘，另一面往她下身的秘境前進。

但當我的手移動到目的地前，已經接觸到被弄濕了的範圍。

「嘩！妳都幾多㗎喎！」我刻意向她作言語上的挑逗。

「嗯...」她沒有作出回應，卻已經伸手往我的巨龍襲來。

我亦開始向她那濕透的洞穴搓弄，身體十分敏感的她，正迎來源源不絕的分泌。

我們就這樣一邊接吻，一邊相互的慰籍著。

褲子內的狹窄空間，令手部不易發力。於是，我把她裡裡外外的褲子，都一併拉下脱掉。

被脫得一絲不掛的 Venus，便轉而往我的頸項吻去。

她不斷往下移動，鎖骨、胸膛、直至我胸前的一點，她的小舌才停留在那兒打轉。

而她的雙手也沒有停頓下來，在刺激著我另一邊小點的同時，另一隻玉手亦不忘照顧著那昂然起勁的巨龍。

不知不覺間，我再次失去了戰鬥的話事權，正任由她控制著身上的感官知覺。

她在我的胸膛上徘徊了一段時間後，便打算繼續往下移動。

我不想讓她得逞，於是乘她不備之際，便猛然把她抱起，拓在我的肩膀上。

「喂呀！放我落嚟呀！」我刻意在大廳徘徊，把她戲弄一番才放下。

在大廳巡迴了數周之後，我便把她放到梳化之上。

我讓她中門大開般向著我，然後近距離地觀賞著這神秘的地帶。

「喂呀！唔好望啦！」Venus 嘺嗔地叫著。

我輕輕的向它吹氣，觀看著草原上的小草隨風搖曳。

曾經有衝動把頭一股勁地裁進去探索，可是我還是臨崖勒馬。

Venus 看我沒有進一步行動，便掙扎著反把我撲倒。

當然，我是讓她故意達標的。

她把我壓在身下，然後用小舌在我胸膛遊走，玉手亦不忘套弄著我的巨龍。

她一邊舔一邊往下移動，胸膛、肚臍、然後便是我的重要部位。

她並沒有立刻把巨龍放入嘴裡，而是用玉手握著鐵棒，然後伸出小舌在根部附近遊走。

她用小舌不斷來回在根莖之間，卻遲遲都沒有把它放進口中。

當然，她的動作為我帶來不一樣的快感。

忽然，她停下了口部的動作，然後偷偷的看了我一眼。

我不明所以，卻看到她開始把頭部下移。

「噢...」突然感到來自下身的刺激，使我不禁彎腰探頭往下看。卻見 Venus 正把我的巨龍提起，用朱唇和小舌去按摩著下身的小袋子。

巨龍因刺激而作跳動... 手握巨龍的她，當然留意到這一個反應。

「嘿嘿...」Venus 冷笑一聲後，竟突然吸啜著我的龍蛋。

她一吸一放，還不斷的用舌頭向它們按摩，配合著玉手對巨龍的套弄，令我興奮得把拳頭緊握。

我再次掃視著面前的女孩，但怎麼想也想不到，為何她有著如此純熟的技巧。

就在她把附近的範圍，都差不多舔乾淨時，她便開始轉移到我下身的巨大目標。

她亦沒有急切放進口裡的必要，只是慢慢地帶領著舌頭移動。

靈活的舌頭一直繞著根部往上打轉，一直轉到鐵柱之巔，她才慢慢地鯨吞而下。

當初我還擔心她會重蹈剛才的覆轍，所以我已經作好心理準備，應付由磨擦帶來的痛楚。

可是，她的動作開始了一段時間，我還沒有感到任何不適。

反之，我感到雙唇與玉手，正配合得恰到好處，巨龍輕易地進出這人造的通道。她亦不時在過程中稍作停頓，讓小舌刺激著那如火一樣的鐵棒。

在溫暖濕潤的環境包圍下，巨龍正作出最堅實的回應。

我已經被她弄得不知所措，既想繼續享受，又怕被她弄得提早鳴金收兵。但若要我制止她的動作，我又有點不捨。

不知道 Venus 是否已經得知我的窘境，她竟伸出小舌，用舌尖輕舔著龍頭的小小狹縫。

與此同時，她亦看著我，作出了一個鬼馬的笑臉。

我完全摸不清面前的女孩，難道之前的一切，都是她假裝出來的嗎？

新POST留名

好撚淫

新post留名

留名

新post留名
希望樓主可以少d甜

推 推 新post 留名

故事過咗十日未
屌左咁多條女

新帖正評留名

新帖留名

強哥返到黎玩3p

文

Chapter 226 - Venus • 大戰

如箭在弦，就算是陷阱，我都已經無法阻止。

一輪激烈的前戲過後，我已經快要到達極限。正打算搶回主導，提槍上馬，卻已經被 Venus 快一步騎到了我的身上。

她並沒有立刻把巨龍放入體內，而是用洞口的兩側，輕輕地磨蹭著。

我弄不清這是不是大戰的前戲，於是也只有任由她繼續運動。

可是，她搖動的速度越來越快，從面上投入的表情看來，她應該沒有進一步行動的打算。

難道，她不知道我們已經？！

明明她同意我的特別救助，事後還向我道謝...

但從她現在的表現看來，似乎她正樂在其中。

我想證實心中的想法，於是便靜候機會行動。

我挺起身子假裝向她索吻，不知就裡的她亦投入地與我熱吻起來。

她雙手抱著我的頭接吻，完全投入在這一場舌戰中。

我亦開始大幅度搖擺著下肢，配合著 Venus 的搖曳節奏，使巨龍曾有數次都跟洞穴擦門而過。

我把雙手遊走並拍打著她的臀部，準備下一步行動。

時機也差不多成熟，我毅然把她的臀部提起。

感到異樣的 Venus 立刻用力瞪著我，可是一切已經太遲。

我把她的雙臀微微瓣開調整，以讓巨龍暢通無阻，然後隨她自身下墜的力量，使它沒入她的體內。

「嘩～」不知所措的她立刻掩面大叫，甚至想站起身離開，卻被我硬生生的把腰肢捉緊，無法逃脱。

而巨龍亦隨著濕滑異常的通道，慢慢地滑到了盡頭。

對此始料不及的她，突然變得滿臉通紅。

我見機不可失，便開始引導著她的腰肢運動。

伴隨著活塞運動的開始，每一下移動也為她帶來一點點的輕微抽搐。

本來已經十分敏感的她，被巨龍的佔進後，體內的分泌更加像缺堤般湧出。

現在看來，她又真的不像身經百戰的女孩。

順滑的感覺令抽插更為暢快，我以最大的幅度把她推高再下墜，使空間內充斥著肉體不斷撞擊的聲響。

「唔唔唔...」Venus 努力的把嘴巴蓋住，儘量抑壓著自己發出的叫聲。

見到此情此景的我，又怎會令她好過？我拿著她的手繞到我的後頸，然後毅然從梳化上站了起來。

「啪啪啪...」我讓她掛在我身上，然後像打鞦韆般快速搖擺。沒有了雙手幫助的她，只能用力緊閉著雙眼和雙唇，去忍受著衝擊帶來的快感。

分泌物已經令我的下身也濕透，我還甚至感到，愛液正沿著我的雙腳往下流。

我不斷加快速度，使雙方都陷入了瘋狂的狀態。但我看著快要崩潰的 Venus，仍竭力地忍受著衝擊。

我有意讓她的情感盡情釋放，於是毅然把她放低，將她反轉過來後，便開始改為從後推進。

我毫不留情的猛力往前轟擊，但她仍是堅守著防線。我有心挑戰她的底線，於是猛然把她雙腿提起，放在腰間繼續活動。

「呀～」巨龍的每次推進，都衝擊著她通道的最深點。強大的衝擊力，終於使她失守大叫起來。

成功的感覺充斥著頭腦，內心就有如把猛獸馴服了一樣興奮。

「呀～ 唔好咁... 大力... 呀～」放棄了堅持的她，已經任由心內的感覺，從叫聲中展現出來。

聲音加上肉體上的刺激，令我更加努力去運動。在下身作出激烈抽插的同時，我亦不忘用雙手，緊緊的抓住她那動人的乳房。

興奮的感覺持續，我亦開始進入最後階段。

我再次把姿勢轉換，重新把她放梳化上，壓在我身下繼續抽插。

Venus 的秘部亦好像缺堤一樣，除了「啪啪」聲的肉體撞擊聲，屋內更充斥著「滋滋」的水聲。

「呀～ 老公！我要呀！」Venus 已經到達了忘我的境界。

「呀～ 唔得喇！比我呀！」她的雙腿，亦已經緊緊繞著我的腰肢。

「嗚... 你要... 邊個... 比、妳、呀？」面對已經放下所有女性矝持的 Venus，使我大膽地用言語挑逗著她...

有甜正

好甜，正

真係屌撚死人

Chapter 227 - 失望

「老公～ 我要老公～」Venus 竭力地叫著。

「要、乜、嘢、呀？」我配合用力抽插的節奏提問著。

「要、要你射... 射比我... 呀！」Venus 已經完全失守。

「咁、比我內爆啦！」我作出最後衝刺。

「呀～ 你想爆... 就爆啦！」她也沒有反抗餘地。

「啊～ 等我射爆妳！」配合最後的數下抽插，體內的精華亦立刻標射而出。

「啊...」預備好接下一切的 Venus，只有緊縮著雙腿，把所有精華照單全收。

我想大家都意想不到，彼此相識不足一天，卻已經發展到這種程度。

可能，大家都把對方當作了別人...

彼此正投射著，無法面對意中人所作的事。

一陣強烈的悔疚感，忽然襲來...

而更令我意想不到的，是大門外傳來的叫聲。

「Vicky，妳嚟搵阿 Roy 呀？」門外響起強哥刻意提高的聲響。

Vicky？千頭萬緒突然從腦海浮現。

我本想立刻從 Venus 身上離開，卻被她手腳並用，牢牢抱住。

門外再沒有傳來人聲... 而換來的，卻是門鐘的響聲。

「我入房先...」Venus 已經自行褪開，開始執拾地上的衣服。

「嗯...」我沒有拒絕的理由。

待 Venus 進房後，我便立刻去把大門打開。

「嘩！你就梳乎啦！」強哥打量著赤條條的我，有氣沒氣地説道。

我沒有理會自己的身世，只注視著他手上的衣服。

「呢啲衫？」其實，我已略知一二。

「唉... 有人特登拎嚟，點知就喺門口聽倒啲唔應該聽嘅嘢...」強哥無奈地答道。

「佢，嚟咗好耐？」我問。

「呢層我就唔知喇！」強哥説著已經走進來把門關上，「不過，你哋啲淫叫，我未出𨋢已經聽倒...」

我聽後也不知道該說什麼，想 Vicky 對我必定十分失望。

我只有把 Vicky 帶來的心意穿上。衣服穿起來十分合身，看來她也不是隨便把一些衫褲帶來。

究竟，她怎樣看待我們的關係？

「唉... 我頭先喺下面見倒 Clara 佢哋，吹吹吓水，Vicky 好似有意無意咁問下你嘅情況。咁我咪諗住比個機會你哋，同佢講我間屋冇啱你著嘅衫換囉！」強哥一面解釋，一面走往梳化坐下。

「佢開頭都好似冇心裝載，點知傾咗一陣就話諗起有嘢做走先... 我都估倒佢會嚟搵你㗎喇！所以兄弟我都諗住上嚟通風報信。不過難得女神 BB 主動撩我吹水，我就唔覺唔覺咁傾耐咗...」

「到我返到嚟嗰陣，喺部𨋢聽倒啲聲，已經心知不妙。跟住部𨋢開門就見到佢捧住啲衫，呆呆咁企咗喺度...」

「佢聽倒我叫佢，就將的衫比曬我，然後喊住咁走... 唉，一個好好嘅女仔，就咁比你糟蹋咗...」強哥嘲笑著我說。

「你收啦！講埋啲風涼話！」我立刻反駁。

不過，他其實説得沒錯。

「佢哋... 住喺邊？」我下定決心。

「一座十八樓C，不過你就咁留條女喺度？唔怕我...」強哥流露出久違了的猥瑣笑容。

「你試吓！我叫 Clara 剪9咗佢！」雖然我都有一點擔心，但我也實在沒法與 Venus 同行。

「Okay，你出王牌，冇計！」強哥無奈説道，「不過你都係儘快返，費事你條女問起，我唔識點答...」

「嗯...」我輕輕回應一句，便開門離開。

「喂兄弟！」強哥在身後叫住我，「加油，Vicky 好女仔嚟，你唔珍惜就會比人搶咗去...」

我報以勉強一笑，便關門出發。

我打算穿過平台到達一座的位置，卻在中途被人攔住去路。

這幫人不似是善類，而團伙中，我認得出有兩人是 King 的貼身手下。

而當中一人，正正是在警署與我交手的人...

我本想繞道離開，但這些人明顯衝著我而來。

「喂！King 應承比我加入，大家都已經係自己人，之前嘅唔會就咁算，好冇？」我先釋出善意。

「你打跛自己隻手，我咪考慮吓囉！」之前與我交手的那人，不忿地叫道...

d 情債多到十條j 都還唔到

唔係整個vicky出來畀人扑下話

所有女都係主角的

諗住由上post skip左d甜情節
但居然仲繼續緊

主角個設定好奇怪，一時可以爆seed一拳超人，一時又成個弱智仔
究竟佢係咪可以自由控制進化/退化

同埋多甜唔係最大問題，主角兩三個禮拜幾乎日日扑野+超級大戰,唔攰死都精盡人亡

btw,其他野都ok,有d想借個題材出外傳

想問Vicky同主角嘅關係 已經唔記得

主角精力>清水健/加藤鷹

其實病毒既作用係提煉精液？

Chapter 228 - 不自量力

「借借唔該！」我不想與他們糾纏，於是便打算直闖過去。

「想走？」二話不說，其中一人便向我揮拳，幸好被我敏捷避開。

「喂！」我本想制止這場爭鬥，卻發現他們已經把我團團圍住。

他們立刻對我拳打腳踢，我雖努力格擋，但身體也少不免被擊中。

我忍無可忍，於是捉住其中一人的手便扭。

「嘞嘞...」我只是用力一扭，對方的手便像筷子一樣輕易折斷。

其他人當然沒有就此罷休，斗大的拳頭便如雨般襲來。

我立刻揮拳猛轟，不消一會，只剩下兩人仍立於人堆之中。

King 的貼身手下，看來也不是省油的燈。

健全的那人先向我襲來，那人拳風霍霍的，若不幸被他打中，看來一點也不好受。

右手傷殘的那人亦緊隨而至，由於手部不能靈活運用，於是他主力用下肢向我攻擊。

我先用力把第一人的重拳擋下，但麻痹的感覺立刻走遍全身。

無法反擊的我，只能眼睜睜的看著他的腿，不偏不倚地往我的肚子踢去。

一陣難以承受的重擊襲來，我感到內臓在不規則地翻滾，劇痛異常。

我抵受不住衝擊，一股勁兒便往後滾。

我痛得一時無法站起... 話說回來，我已經很久沒有經歷這劇痛的感覺。

「唓！不堪一擊！」健全男看見對手的狀況，不禁作出恥笑。

不知怎的，我的心裡沒有絲毫的恐懼。反之，有另一種感覺，正從內心的深處不斷地湧出來。

一股夾雜著興奮的戰意。

內臓傳來一陣灼熱的感覺，身體上的痛感亦慢慢消失。

四肢好像不斷有能量注入，使我不由自主般站了起來。

兩人的眼神帶點驚訝，但也很快提起精神，雙雙向我撲來。

他們再次使出同一道板斧，健全男先往我使拳，另一人伺機出擊。

我不能坐以待斃，於是改變策略，轉身便跑。就在他差不多追趕到來之時，我猛地使出一招回馬槍，向後一蹬。

可是，健全男好像早料到這一著，不但迅速地避開，還有足夠時間對我的小腿施以搥打。

我盡全力避開，但他的拳頭仍狠狠的擊在我的小腿上。

我受到衝擊而跌跪在地，還來不及反應，另一人的膝蓋已經出現在我的面前。

已經沒有閃避的餘地，我只有收緊頸部及面部的肌肉，去抵擋這一擊。

強大的衝擊力使我的頭顱猛地往後仰，但這一次的攻擊，並沒有剛才那樣大的痛感。

不過他們也得勢不饒人，健全男乘我失衝之際，亦立刻往我的頸側加以重擊。

這一擊差不多把我的頸骨打斷，而頭顱亦狠狠的撞到了地上。

腦內金星直冒，鮮血從口內標射而出。

我倒在地上，動彈不得。

看來，我要為我的不自量力而負責。

「儍仔，咪話要你死得不明不白喇！」其中一人打著我的臉說道，「其實，係阿 King 吩咐我哋嚟做低你㗎！」

我忽然想起在警署中，King 與斷手男竊竊私語的情景。

「同佢講咁多做乜吖！等我收佢皮啦！」另一男子叫道。

「停手呀！」

不知是不是幻覺，我聽到 Vicky 的聲音響起。

「砰」緊接著一下的槍聲。

「聽唔倒叫停手咩？」這次我十分肯定，是 Clara 的叫聲。

「砰砰砰」忽然間，外面響起密集的槍聲。

「有入侵者呀！」門衞在大叫著。

「鏘...」外面傳來像玻璃碎裂的巨響。

我無法得知外面的情況，但事情似乎十分嚴峻。

因為剛才的二人亦已經趕往增援。

「喂！你仲行唔行得？」Clara 把我扶起後問。

「嗯...」我只能勉強回答。

「我諗，我哋要即刻離開呢度...」Clara 放眼張望，然後淡淡地説道。

今日有

頸骨斷左仲行到
唔會身首異處咩

因為佢係主角

外掛黎
受重傷能快速自動回復(中途仲要搞野)
不死身/無限精力(液)/周街吸到女

攞BIO d喪屍都冇主角咁勁

差不多把頸骨打斷
個個都問唔會身首異處咩
你地是咪齋閱讀而不理解

屈晒

主角就快變超人

正宗連登仔 外加180cm+靚仔+有錢+會考30分乜乜乜...

Chapter 229 - 海典灣 • 淪陷

我睜開雙眼望去，發現地下的玻璃門已經被打破。

而之前在警署擊敗權哥的高大身影，再次出現在我的面前。

而緊隨其後的，是為數不少的喪屍。

守衞們沿著平台邊的欄栅往地下掃射，可是，喪屍的數量遠遠超過他們可以抵抗的極限。

剛才兩男亦已經到達大門附近，與變異後的 Jacky 戰鬥著，可是身後的喪屍，卻乘機不斷入侵。

門衞竭盡全力地抵抗，但由於人手及裝備不足，喪屍群又不斷增援，他們大多數已經抵擋不住，壯烈犧牲。

轉眼間，喪屍群已經從樓梯跑到平台上面來，守衞們的防線瞬間崩潰。

一些人見狀，甚至拿著武器，率先往反方向逃去。

人們驚慌地走避，Clara 亦帶著我們向另一面出口離開。

「Venus... 我要... 救 Venus...」我實不想棄她而去。

「佢喺阿強度？」Clara 邊走邊問。

「係...」我回答。

「咁唔怕啦，阿強會保護佢！」Clara 回應道。

話雖如此，但我還是不能放心。

「我都係唔放心，妳哋走先！」我向 Clara 説道。

「馮若海！咁你就放心我㗎嗱？」Vicky 終於開口。

「吖... 佢處境危險啲...」其實，我仍不是百分百信任強哥。始終，他最醜惡的一面，仍在我腦內揮之不去。

「你去吖，你返去搵佢就唔好再搵我！」Vicky 作出嚴正聲明。

這實在令我感到兩難。

但我知道，我不能撇下 Venus 不理。

而最重要的，是我不想失去一樣辛苦得來的東西。

「對唔住，我真係唔可以唔理佢... 我應承妳，我會儘快 join 返妳哋...」我向 Vicky 解釋道。

「Clara 姐，我哋走！」Vicky 說罷，已經頭也不回的離開。

既然已經下定決心，我也無謂再糾纏。我立刻轉身，往強哥的住處直奔而去。

身體仍好像有點不聽使喚，甚至出現著幻影，但為了仍在等待著我的 Venus，我不得不硬著頭皮繼續。

喪屍已經充斥在屋苑的各處，我努力在屍群中前進，終於也走到電梯大堂外面。

之前住客們為了方便出入，大門全都被打開。幸好，大堂內並沒有喪屍的蹤影。

我內進後亦立刻把大門關上，希望儘量阻延喪屍入侵的時間。

幾經辛苦，我終於返回強哥家中。

Venus 已經在客廳準備，一看到我返回，便立刻飛撲過來緊緊的把我抱著。

「我都話你唔會揼低我，一定會返番嚟㗎啦！」Venus 激動地叫道。

「唉... 係你叻喇...」強哥説罷，再向我解釋道，「我頭先叫佢走，佢就堅持留喺度，話你一定會返嚟... 我叫極佢都唔聽，我話唔理佢自己走，佢都仲係堅持... 咁我咪留係等一陣囉...」

「強哥，多謝你！」我感到有點羞愧，因為我急著趕回來的原因，其中一樣是我對他的不信任...

「嘿！我本身都諗住走㗎喇，如果你再唔出現，我真係唔鬼理佢！」強哥不屑地答道。

我立刻摟著 Venus 深情擁吻。既是為了安撫她受驚的情緒，更是為了報答他對我的信任。

「喂！你哋咀完未呀？未咀完我就走先㗎喇！」強哥催促道。

我明白事情的輕重，於是我先把兒女私情放下。

「樓下平台全部都係喪屍，我諗要搵個第二條路走...」我向強哥說道。

「唔...」強哥認真地思考著，「我哋可以直接落地下停車場，可能會少啲喪屍...」

「咦？你受咗傷？」強哥打量著我的頸項說，「瘀到咁... 好似好傷咁𡃓！」

他説得沒錯，我的頸，現在仍隱隱作痛...

「哦！冇乜嘢，皮外傷啫！」我不想他們擔心，只有輕輕地帶過，「係呢，我個公事包喺邊度？」

「喺嗰度...」Venus 指著一角落。

我走過去拿起公事包，檢查無恙後便準備離開。

「碰、碰」忽然，整幢大廈發生一下又一下的震動...

正，支持！

地震？

正評支持樓主

又loop 走人 vs 返轉頭救人

貪新忘舊

Tank

樓主依家冇咁忙 早左出文

以前個時間出文

推

青春肉體

繼續推

正評了 推

差啲唔記得正評

好在你提一提

又係啵

正左

Chapter 230 - 追跡者

震動和聲響越來越急促，彷彿快要迫近我們附近。

果然，一個猙獰的面孔在露台邊展露出來。

「嘩！」Venus 被異變者嚇至花容失色，大叫起來。

「砰砰砰」反之，經驗豐富的強哥已經擎槍向目標射去。

「喂！你哋走先！」強哥大叫著。

只見異變 Jacky 用手擋住強哥射來的子彈，讓我們可以換取一點時間。

看來，面部仍是異變者的弱點。

沒有時間多想，我立刻拖著 Venus 奪門而出，幸好剛才用過的升降機，仍停留在這裡等待著我們。

二話不說，我們馬上跳進升降機內。

升降機快速地下降，而我正為𨋢門重新打開後，可能會發生的事情準備好。

「碰」升降機槽內傳出巨響，看來是上面樓層的升降機門被撞破。

難道，強哥已經壯烈犧牲？

升降機門剛好打開，我立刻拖著 Venus 往外跑。

就如強哥所料，停車場上的喪屍比較少，由於天色已晚，而這裡的燈光亦沒有完全開啟，它們的行動都比較緩慢。

只是，我看到兩頭出口的喪屍比較多，實在不宜冒險前往。

於是，我嘗試把圍牆打穿，好讓我們逃走。

可是，大廈的圍牆十分堅固，並不像羈留室中的間隔牆那樣容易打破。

沒有辦法，我只有幫忙 Venus 爬上圍牆逃走。

「碰」就在我們剛爬離之際，Jacky 便已經出現在身後的升降機大堂中。

我們立刻往海濱長廊方向跑去... 而追趕在後的 Jacky，亦立刻把圍牆撞破，直奔往我們的方向。

它奔跑的速度驚人，轉眼已經走到我們的身後。

「Venus，跳！」我們別無退路，只有毅然往海中跳去。

「蹼通、蹼通...」我和 Venus 手拖手跳入海中，泳術不精的我，立刻竭力地往水面上升。

「呼...」渴了數啖海水後，我立刻找尋 Venus 的身影。

幸好，她就在我身旁不遠處... 我們很快便重遇相擁。

我立刻四處搜尋 Jacky 的身影，晚上的海面比想像中漆黑，我只能看見身旁數米的地方。

「吼～」怪物的吼叫從岸上傳出，我立刻往聲音來源望去，只見一個類似 Jacky 的高大身影站著。

看來，Jacky 不敢跳入海中追趕。

它是因為怕水，還是看不清潻黑的海面？

反正沒法得知原因，我們亦不去理會，慢慢地沿著海岸線，往市中心方向游去。

可是，由於我的泳術不濟，加上有傷在身，我前進得十分吃力。於是我們游了一小段距離後，我便示意 Venus 往海堤那邊去。

我們先在海堤上待了一會，確認 Jacky 不在附近，我們才返回行人路上。

待我定過神來，才發現原本拿在手中的公事包，已經不翼而飛。

「Shit！Venus，有冇見過個公事包？」我輕聲地向 Venus 問道。

Venus 搖頭回應，「不過，我喺水度見番你嗰陣，已經唔見咗...」

我十分肯定，它在我翻越圍牆時，仍被我緊握在手上，故我可以推定，它應該在我墮海時丟失的。

這會不會是 Jacky 停止追擊我們的原因？

從屋苑內到升降機，以至圍牆上到海旁...

很明顯，它是衝著我而來。

思前想後，我與 Jacky 無仇無怨，它生前更從未遇見過我，所以我想不到它要追殺我的原因。

唯一與它扯上關係的，恐怕就只有那個與黎博士有關的公事包。

但 Jacky 又怎樣得知我的位置？莫非，公事包裡面安裝了追蹤器？

就算我的推論正確，哪它又怎樣得到追蹤器上的資料？

還是，一切另有原因？

無論如何，我們首要是跟 Clara 她們滙合。

不過，當我們回望海典灣附近時，那面仍是人頭湧湧。

只是，夜幕低垂，若我們小心行事不被發現，就算要走過去，問題也應該不大...

大海撈針

已正評

今朝有無文

Chapter 231 - 雨戰

此時，天空亦開始下起雨來。

雨，越下越大，眼前的景物亦開始變得迷濛。

我們乘此便利，沿著海濱長廊一直走，轉眼已經返回海典灣的外圍。

但我們只敢隔著馬路張望，因為圍在附近的喪屍也不少。

它們好像有點躁動，但卻沒有逃走避雨的意圖。看來，它們並不是我想像中怕水。

那，為什麼 Jacky 剛才不下水追趕？

這令我想起掉落的公事包，探頭往外一看，漆黑的海中沒有發現。

看來，Jacky 已經把公事包拿到手，這才是它停止追擊的原因。

我只有繼續找尋 Clara 她們的所在。

終於，在不遠處的隧道口，我發現了二人閃縮的身影。

而在她附近，還有著不少的生還者。

他們對我們的接近大為緊張，直至確認我是正常人類後，大家才放下戒心。

Vicky 看了我一眼後，便沒有再將視線放在我身上。而與我接頭的 Clara，看見只有我們二人後，臉上流露出一絲失落的神色。

但不知是否礙於形象，她並沒有向我加以詢問。

「阿強哥負責殿後，不過我哋失散咗...」我不想她擔心，所以只有把事情輕輕帶過。

「咁好啦！我哋過去大生坑站嗰度先，依家的喪屍仲喺裡面搵緊食，先唔會走出嚟住。一陣佢哋清得七七八八，就自然會走番曬出嚟...」Clara 雖然説得冷靜，但我總覺得她仍帶著點點擔憂的神情。

「之前 King 講過一旦有啲咩事，真係要放棄呢度，啲生還者就去嗰度集合...」Clara 補充說，「嗰度有前人留低嘅帳幕，叫做可以比我哋休息下...」

於是一行人便沿著海濱長廊一直走，Clara、Vicky 和一持槍男子帶頭，我和 Venus 則負責殿後。

放眼望去，我們的一行只有十多人，看來大部分人都在剛才的事件中犧牲。

不知道強哥會否是其中一員？

為避免不必要的冒險，我們決定繞過錦泰前往馬鐵站去。

可笑的是，幽暗與人煙稀少的環境，在這時對我們反而更為有利。

沿路都沒有喪屍的蹤影，使大家的戒心開始漸漸放下。

繞過了錦泰苑，車站已經近在眼前。

可是，我們仍開心得太早。

危險，總是潛伏在我們身邊...

「嘰嘰嘰～」討厭又令人恐懼的叫聲，再次在我的周圍響起。

這些人都應該沒有與它們相遇過。但單憑叫聲，大家都已經感到它們不是善類。

「小心！」前方傳來 Clara 的叫聲。

只是一瞬間，站在她身旁的持槍男，已經成了一具失去頭顱的軀體。

「嘰～」得意忘形的人猿怪，竟站在不遠處嘻笑著，引得 Clara 立刻擎槍猛射。

「噹、噹」手槍子彈被輕易擋住，Clara 一邊射擊，一邊帶著 Vicky 便跑。

另一隻怪物赫然跳進人群中，利爪不停亂揮，身旁的人頓時變得血肉模糊。

可惜，我亦愛莫能助。因為另一個身影已經向我們襲來。

這是我第一次徒手面對它們，但我告訴自己，這一戰我絕不能輸。

而且，更要速戰速決。

因為這裡有著，需要我保護的人。

我集中精神留意它的攻擊路徑，之前的數次失敗，使我累積了不少的戰鬥經驗。

不知是不是錯覺，它的來勢並沒有剛才那健全男來得那麼急勁。

我也不敢掉以輕心，集中精神去躲開它凌空飛來的一爪，然後乘勢往它的後背狠狠一擊。

受到重擊的它，正五體投地般跌落在地上。

我不想給它喘息的機會，於是立刻提腳往它的頭顱踏去。可是，身手敏捷的它，輕易的滾開避過這一擊。

它作出數下翻滾後，便再次站起身來。於是我立刻往前衝，希望在它仍未站穩陣腳時攻擊。

我直往它的面門攻去，但反應敏捷的它，理所當然般把這一擊擋住。

我亦一早料到這一點，故在攻擊被擋下的那一刻，我便伸出右腳，全力往它的小腿襲去。

大水坑站應該係馬鞍山既邊界

殺佢一獲金

建議用20倍界王拳！

差d唔記得原來主角有中文名.....

Chapter 232 - 錯失

「噹」一如所料，右腳的一擊被它小腿上的麟片擋下。

但我又豈能就此罷休？於是我不顧一切，用盡全身氣力，往它腳上這一點踏上去。

「嘞嘞...」我的氣力沒有被白費，它的小腿傳出骨骼的斷裂聲。

看來，這些麟片盔甲，也並非完全牢不可破。

失去了腿骨的支撐，人猿怪物亦立刻單腳跪下。

我踏穏腳步，便用膝蓋往人猿怪的面門踢去。

這一招，是從剛才的失敗中學習過來的。

想不到這一招出奇的有效。人猿怪被膝蓋正面的撞擊，整個頭顱被踢至往後翻。

而它卻沒有我那樣幸運，因為巨大的衝擊力，已經令它的頸骨斷裂，整個身體倒在地上。

我不可置信地，迎來我與人猿怪對戰的首次勝利。

這一次，是真正沒有借助任何外力，只靠自身的力量去把它打垮。

「呀～」興奮的心情只維持了一會，便被 Vicky 的慘叫聲打破。

看著已經與我有一段距離的她，被一隻人猿怪迫往一旁。

那人猿怪舉起利爪，正慢慢地往 Vicky 進迫。

它正是剛剛把其他人殺光的怪物，而它亦快要把 Vicky 幹掉。

「Vicky～」我立刻飛奔前往，可是距離太遠，恐怕鞭長莫及。

而 Clara 正與另一隻人猿怪惡鬥中，實也自身難保。

我看見 Vicky 無奈地看過來，雖然黑暗的環境令我看不清楚，但我感到她眼神泛著涙光。

「唔好呀！」我竭力地嘶叫。

人猿怪亦好像刻意把動作放慢，往上慢慢地提起巨爪後，便狠狠地往 Vicky 的頭顱劈去。

我的心，在這一刻近乎停頓...

「嗖～」就在電光火石間，一枝利箭劃破長空，準確地命中人猿怪的面門。

人猿怪頓時好像被點了穴一樣，然後隨著箭的去勢，往後跌下。

素恩？

我喜出望外，想不到素恩會突然出現，還拯救了我心愛的人。

可是，出現在眼前的，卻是個龐大的身影。

「阿 King～」Vicky 站起來回頭一看，難掩興奮之情。

兩人立馬來個深情擁抱，一切都盡在不言中。

耳邊忽然響起強哥的叮囑，「加油，Vicky 好女仔嚟，你唔珍惜就會比人搶咗去...」

結果，一語成讖。

郎才女貌，他們才是匹配的一對。

其實我已經有 Carey 跟 Venus 作伴，還有一堆紅顏知己。

這一刻，我還貪心什麼？

只望他真的對妳好...

但，他亦正正是派人置我於死地的人。

他，真的是好人嗎？

「喂！有冇人... 幫幫我... 呀！」仍在奮戰中的 Clara 叫道。

我們完全冷落了她... 幸好，她還未被怪物施以毒手。

我打算開步往前跑，卻已經被 King 捷足先至。

King 瞬即取代 Clara 與人猿怪的戰鬥，而且很快便取得上風。

我與 Vicky 相對無言。此刻的她，只在意 King 的情況。

我只有打量著那，被棄置在地上的弓箭。

我十分肯定，它跟我給素恩的，是同一類型。

看來，事情變得越來越複雜...

回看那邊箱，人猿怪的頭已經被他的重拳，硬生生的爆開。

看來，他的力量至少在我數倍之上。

難怪，他可以跟孝信平分秋色。

話說回來，他跟孝信的戰鬥結果是怎樣？他可以安然無恙地出現在面前，豈不代表孝信已經落敗？

那我是否應盡早返回酒店，救出 Carey 二人？

但 Venus 並不能與我同行... 看來，我們該先到車站安頓下來，再從長計議。

呀KING真係冇改錯名

呀king必須死

好想知king同孝信啪啪啪成點

呀king 同主角爭女

明顯呀king 就係孝信啲馬
用黎潛伏Clara條team
好快主角就估到

所以應該過多一兩集就死
Or
佢係衰人

同感

重屌埋主角個二奶

同男主爭女都係衰人
佢細佬都係

主角有一特質，就係受左重傷復元後力量會大增，建議主角去搵個地方修練一輪，然後再出番黎橫掃。

琴晚開始睇 岩岩終於追到live 想問個故個進度去邊？ 過左一半未？

用咗兩日時間終於追到live

有d 似悟空
就死好返又勁左

咁會唔會加番一兩招必殺技俾主角好呢？哈哈！

主角發現king係奸>眾人唔相信>主角憤然被逼走>king露出真面目>主角打救

Chapter 233 - 不死戰士

原本一行十多人，現只剩下面前的四人。

還有，一個是後來加入的。

我們五個幸存的人又濕又累，但也只有繼續面前的路程。

回收有用物資，大家便再上征途。

現在的情況是，King 與 Vicky 走到最前，我和 Venus 殿後，Clara 則走在我們中間。

雖然我們仍處於高度戒備狀態，但由於有了 King 的加入，大家的心情都踏實了不少。

難道，這就是所謂領袖的風範嗎？

走在最前的二人談笑風生，活像一對熱戀中的情侶，一點身處危機當中的感覺也沒有。

跟在最後面的我，看著不是味兒。

「你好似唔開心咁喎？有心事不如話比姐姐知吖？」Venus 見我悶悶不樂，便逗趣著我說。

我知道她有意令我舒懷，但此刻的心情，真的提不起勁。

「冇... 有啲攰啫...」我只有敷衍地回應。

走在我們跟前的 Clara，也不見得開懷。看來強哥對她的愛，並不是一廂情願。

不知怎的，我也開始擔心起強哥的情況來。

就這樣，各人懷著復雜的心情，終於走到了大水坑站。

車站大堂空無一人，而且這裡的防禦工事也不多。看來，前人只在這裡逗留了很短的時間。

由於樓梯沒有障礙，為安全計，我們便沿著樓梯前往月台。

「King？」先頭部隊一踏進月台，便立刻傳來強哥的叫聲。

「強哥？」King 看見他後，便急不及待與他來了個擁抱。

「仲有冇其他人走倒出嚟？」King 向強哥問道。

只見強哥淡然地搖頭。

這時我才想起，King 的弟弟應該仍在屋苑之中。

還有，替我通風報信的富仔和 Venci...

恐怕他們都已經遭遇不測。

「Roy！」強哥看到我，亦立刻來了一個劫後餘生的擁抱。

「強哥，我仲以為你...」不知怎的，我突然有種激動的感覺，「話時話，你點走得甩㗎？」

「我都覺得執番身彩...」強哥回答道，「你哋走咗之後，我就即刻諗計走。我見佢係咁擋 Q 住塊面，咁咪射射吓就即刻掉頭走囉！」

「點知轉頭佢已經走咗出嚟... 我都旊諗住死緊㗎喇，點知佢經過𨋢口，佢唔單止冇追過嚟，仲對住度𨋢門呆咗咁...」

「咁我見佢個目標好似唔係我，咪匿喺度防煙門度睇吓佢想點囉！跟住見佢研究咗一陣，就一腳踢開度門，走咗入去喇！」強哥續説。

「之後，我唔敢再搭𨋢落樓，咪跑樓梯落去囉！跟住就過嚟呢度等其他人，我都係早你哋一陣到...」強哥說罷，便往 Clara 方向望去。

只見 Clara 與他只是點一點頭，沒有再進一步的歡迎動作。

看來，她還是要把情感收在心底。

「呀！差啲唔記得講...」強哥正帶著我們走到月台，「我喺呢度撞倒一個人，你哋都識嘅...」

我沒有頭緒，從事件爆發以來，我們遇過的人確實不少...

「Kimi，阿 Roy 佢哋嚟咗呀！」強哥往月台大叫。

過了一會，才看到一個小妮子從帳幕中探頭出來。

Kimi 看見我們的時候好像展現了一點笑顏，但不知是什麼原因，面上的笑容又轉瞬收回。

「Hello 阿 Roy，Vicky...」Kimi 的表情看來有點奇怪。

「阿 King...」

原來，Kimi 與 King 是認識的？！

眾人的目光立刻往 King 身上投射，只見 King 張開雙手迎接道，「Kimi 表妹，點解妳會喺度嘅？」

Kimi 的神情有點錯愕，但也配合地與他來過擁抱。

直覺告訴我，他們的關係，並不是那麼簡單。

不知 Vicky 是否在意。

「好！時候都唔早喇，睇嚟今晚都要喺呢度過... 呢度只係得四個帳幕可以用，Kimi 已經霸咗埋便嗰個，其他三個我哋睇吓點分配啦！」強哥提議道。

於是，我們開始往四周視察...

仆街啦 自問都幾好記性
但今次真係唔記得kimi乜水

啲人多到好撚難記

已經唔記得kimi同venci係乜水

kimi好似係最初搭巴士嘅一個有名路人

Long係咪取替主角繼續屌女？

Long又係邊個

咁耐

中間好似喺唔知邊個商場重遇

已經唔記得晒一開始有咩人

仆街終於唔記得啲人邊個打邊個

冇人記得邊個係Venci

淨係記得佢俾佢個細佬仲出咗
但唔記得佢哋係邊度遇到
Between 有冇諗住出書我諗住買返本

個故長到 記唔曬堆女

我都係第一次會唔記得啲女角色係邊個

下 kimi比細佬中出左咩？

自問記憶好，今次真係唔掂，老了
等樓主出晒我重睇一次先

人名表

真係醒唔起kimi係邊個

好似係主角喺巴士到救左嘅女仔
之後一齊去左eva八婆屋企 負責撳電腦

嘩屌今獲真係識佢老鼠啦 ，真係有個咁嘅角色咩⋯⋯？

Chapter 234 - 春夜

我們開始四周檢視著，順便找尋一下有沒有可用的物資。

月台上滿佈雜物，一些輕便的帳篷散落路軌，可是，卻找不到任何有用的東西。

而四個帳幕則分佈在月台的兩邊，靠近頭尾的地方。

帳幕的狀況仍然完好，只需稍為清潔，便可再供大家使用。

由於它們都被營釘固定在月台上，沒有工具的我們，只有按照它們的分佈而選擇棲身的地方。

經簡單商議後，Kimi 仍舊待在月台盡頭的帳幕，我和 Venus 住在她前面的那一個。

Clara 跟 Vicky 就住在月台另一盡頭的帳幕，強哥和 King 就安排在她們的前面。

這也是為了大家的安全著想，以便一旦有事情發生時，男仕們能充當第一道屏障。所以我與強哥的帳幕，都是比較靠近通往大堂的樓梯。

我們回到大堂，把鐵閘都拉下，並開始搜尋站內的商舖。

大家都混身濕透，十分不好受。希望能找到些可供抹乾，甚至替換的物品。

便利店內的貨品都差不多被淘空，連最基本的食品和水，都已經被拿光。

「之前聽人講過，好多人諗住沿路軌走出馬鞍山，不過喺阿公角嗰邊比人殺死曬...」Clara 說道，「呢度離嗰邊唔遠，我諗可以碰吓運氣...」

於是我們就沿著路軌出發。不過由於環境十分漆黑，外面還下著大雨，出發的就只有 King、強哥和我三人。

我很想借機質問 King 兩件事情，可是大家都專注在面前的路，苦無機會。

始終，前路昏暗，危險彷彿就在前面，使大家都不敢掉以輕心。

而且，路軌也說不上平坦。一不留神，說不定會給絆倒。

我們一直往前走，終於嗅到了一些異味。

越往前走，屍臭味越見濃烈，看來我們很快便到達目的地。

果然，在面前不遠處，發現路上的第一具屍體。

我們儘快搜尋所需的物資，便繼續往前推進。

找了一具、兩具...

它們有些腐爛得十分嚴重，還滿佈著屍蟲，甚至淌著屍水，我們實在也沒有勇氣再找下去。

連身經百戰的強哥，也抵受不了，嚷著要離開。

終於，我們在沒有多大收穫的情況下，便已經返回月台去。夜幕低垂，倦極了的各人，很快便返回帳幕內休息。

看來只有我睡不著，身邊的女伴亦好夢正酣。

我只好出去走走，把帳幕的拉鍊拉開，順便呼吸一下新鮮空氣。

遠處的兩個帳幕仍透著微微燈光，看來睡不著的，不只我一個。

既然他們還未睡，就讓我去問清楚 King，是否他指使手下襲擊我，以及與孝信戰鬥的結果。

反正強哥也在，必要時也能成為我們的證人。

我慢慢往目的地走近，卻隱約聽到男女歡愉的聲音，在前面的帳幕中傳過來。

我帶著好奇加上興奮的心情前去探索，但為免被人發現，我只能與它保持一定距離窺聽。

從帳內剪影看到，他們正以女上男下屬的姿勢親熱著。

單憑剪影，根本無法判定女主角誰屬。但從她束起的一把馬尾推算，她應該是 Kimi 或 Clara 其中一人。

而我深信，Kimi 不會跟強哥扯上關係。

「噢～正呀！」帳內傳出強哥興奮又帶點嘔心的叫聲。

「喂你唔好咁大聲啦，佢哋聽倒㗎！」如我所料，裡面響起 Clara 的叫聲。

「噢～怕咩吖，話唔定佢哋都梳乎緊呢！」強哥沒有理會，繼續其野獸般的叫喊。

「你再係咁，我走㗎喇！」始終，Clara 控制著主導權。

帳內的身影依舊搖曳著，但裡面卻只剩下「唔... 唔...」的悶叫聲。

這激情又帶點神秘的戲碼，看得我血脈沸騰。

但無論如何，我也替強哥開心。這一刻，他終於都得償所願。

不過，若然強哥與 Clara 都待在這裡，那 King 又在什麼地方。

而與 Clara 一起的 Vicky，是否仍在帪幕中熟睡？

一陣不安的感覺湧起...

我戰戰兢兢地往前走，希望推想的不是事實。

Vicky比人屌我棄故

仲唔翻去執劑 VENUS

咪喺 主角都味屌

支持

故呢

細佬啊細佬係咪太鍾易信哥屎忽
咁耐都唔出現

lm

Im

Chapter 235 - 心如刀割

前面帳幕傳來的叫聲，使我的心情掉到了谷底。

我一直往前走，裡面的叫聲越來越清晰。

「唔... 唔... 唔...」裡面的女孩正努力地隱藏自己的叫聲。

「點呀？我屌得妳爽唔爽呀？」King 邊做邊問。

「唔～」她好像正閉著嘴回應。

我嘗試走近帳幕，好讓我弄清楚事情。

「妳騎上嚟啦 baby！」King 的聲音再次響起。

轉換姿勢後，使我更能透過剪影估算女主角誰屬。

可惜，事情越弄得清楚，心頭便變得越酸。

眼前的女子有著一把幽幽的長髮，正掩著嘴，默默地承受著來自男方的衝擊。

「唔、唔...」雖然女子仍沒有放聲大叫，但很明顯，面前的是個年輕女孩的叫聲。

我又羞又怒，為何 Vicky 要背叛我。

這一刻，我才發現自己的最愛。

可惜，一切已經太遲。

我曾經想過去把帳幕打開，但這無疑是自取其辱。

我們又不是情侶，反之，他們才是真正的一對。

心如刀割...

我只有無助地呆立當場，完全無法判斷下一步的行動。

而帳幕內春情依舊，二人的姿勢已經再度轉換。

King 的動作變得越來越激烈，但 Vicky 卻仍然抑壓著叫聲。

難道，她不是心甘情願的嗎？

「Vicky，我要嚟喇！」King 的最後吼叫，令我的心跌落了谷底。

「咩... 咩話？」Vicky 顫抖著回應，聲音亦有些走調。

「我話... 我要嚟喇 baby...」King 看來快要完事。

「唔... 唔好射... 射入去呀！」Vicky 仍是顫抖著。

「怕咩吖，又唔係第一次！呀～」King 的說話，等於把我的痴想幻滅。

我的眼淚奪眶而出，傷透了的我只有帶著傷痛，飛奔而回。

是自己不懂珍惜，這又能怪誰？

她已經一次又一次的給我機會，只是我一次又一次的令她失望。

不，剛才 King 說他們已經不是第一次。

那他們的關係，又在何時開始？為什麼會發展得那麼快？

不過，我與我的女伴們，何嘗又不是發展得很快？

這環境，對未來充滿未知，使人們不其然短視了起來。

一切看似荒謬，但也算合乎情理。

我不敢再想，只有返回自己的被窩，抱頭大睡。

這一夜，對我來說，簡直是刻骨銘心。

身邊的女伴仍然好夢正酣，完全沒有發現我的異樣。

思前想後，我久久亦未能入睡。

輾轉反側，一直至晨光初現，我才感覺到睡意。

「喂，起身喇！爛訓豬！」

我把眼睜開，看見 Venus 正瞪著大眼打量著我。

身體仍感疲累，經歷一夜，身上的衣衫仍未乾透。

沉重的衣衫就好像我的心情一樣。

「佢哋話呢度搵唔倒嘢食，要出去睇吓咩情況喎...」Venus 說。

雖然我不想再與他們二人再見，但我還是要與其他人作出交待。

更何況，我還要拜託他們暫時幫我把 Venus 照顧。

回去酒店之路，我必不能讓 Venus 與我同行。

Carey 和素恩生死未卜、Vicky 又已經心有所屬...

到頭來剩下的，可能只有 Venus...

所以我必須確保她的安全後，才開展行動。

不過，在進行下一步行動之前，我必須弄清楚，到底孝信是生、還是死...

孝信冇咁易死既

Vicky

Mola Mola

肯定係vicky 唔比kimi咩。。？

佢講vicky 我要黎喇

但係佢話咩話 我估嫁炸

會唔會係kimi黎 但king 當左佢係Vicky

利申 唔想係Vicky

exac7ly 我都係咁諗

我都想係咁 但主角無理由分唔清佢地把聲

雖然我已經唔記得係邊個

咁又係 帳幕同睇唔到係一個暗示 睇真啲仲話把聲顫抖著 不過Vicky
主角有啲似基拉條仆街

是但啦 主角屌女多過打怪

可能係VICKY用自己換主角條命

vicky係邊個

係喎 睇真啲真係可能係kimi

Vicky呀

咁多不確定因素，睇黎有伏筆
如果似基拉，咁要整人棍喎

我都想問 啲女多到唔記得邊個打邊個

終於有主角食唔到既女
應該主角會食左呀king

睇黎真係kimi黎 加上第一次見到果陣king同kimi啲反應

Chapter 236 - 錦泰

離開帳幕，迎接我的是溫暖的陽光。

與大夥兒站在不遠處的強哥，看到我後便興奮地打起招呼來。

「喂！做乜訓到咁晏呀？琴晚玩得好癲哩？」春風滿面的強哥，完全不會明白我現在的心情。

「嗯... 濕住個身，唔係好訓得著...」我只有淡淡地回應。

「嗨！阿 Roy 少，你好似仲係好攰咁𡃓，係咪操勞過度呀？小心精盡人亡呀？」討厭的 King，以一副勝利者的嘴臉出現。

「你小心啲自己好過啦！」我反駁道，「而家係咪行呀？」

豈料他趨前向我耳邊說，「發爛咋呀？我話你知吖！琴晚我屌到 Vicky 反晒皮，足足中出咗三鑊先夠呀，嘿嘿！你走啦，冇行㗎喇你！」

我真的想打他一身，但我知道自己並不是他的對手。

「咁即係你叫啲手下殺我㗎啦！」我借勢問他。

「嘿嘿！係咩？我唔知你講咩喎，不過如果真係咁，都算你大命！」他回答時的嘴臉，真是令人生厭。

「喂！你哋咬完耳仔未呀？日上三竿喇！」Clara 忍不住催促道。

於是我再與團伙走在一起，還偷偷望了 Vicky 一眼。可是，她的視線很快便給高大的 King 遮蓋。

於是我們執拾了些許的傍身物品，便再次出發。

大閘拉起，我們選擇了前往錦泰的路，因為那裡比較相近。

而此行的另一個目的，是給大夥兒順便視察一下，海典灣在經歷劫後的狀況。

我們從隧道前的斜路往上走，開始窺探錦泰商場的情況。

商場外有不少的喪屍在徘徊，但由於它們分佈得比較分散，以我們的實力，要突入商場應該不是問題。

「好！強哥、阿 Roy，我哋出去清咗啲屍先，順便試吓商場道門仲開唔開倒。Clara，妳幫手保護住佢哋先，我哋冇叫妳哋，就千祈唔好出嚟...」King 先在行動前簡介一下，「如果妳覺得唔對路，就即刻返番去車站先，okay？」

無疑，他的心思比我細密。

我想著的，只是大夥兒怎樣儘快往前突破。完全沒有考慮到，一旦無法進入商場時的危急情況。

將一切安排好後，King 便帶領我們二人往前跑。當遇到面前的喪屍群，便赤手空拳的把它們解決。

他的力量與速度，已達到一招解決一隻喪屍的程度。

跟在他身後的我們，就連出手的機會也沒有。

「強哥，你走去試吓道門開唔開倒！阿 Roy，同我搞掂嗰邊嗰幾隻佢...」King 説著已經走往另一面迎戰。

我往面前的數隻喪屍跑去，雖然我的力量和速度上遠不及 King，但要我應付數隻落單的喪屍，我還是綽綽有餘。

不消一會，我便把面前的喪屍一一解決。可是，喪屍的吼叫聲和我們的打鬥聲，為我們引來了更多的敵人。

「喂！」強哥輕叫一聲後，便用手勢示意我們 okay，得知訊息的 King，便指示強哥帶領她們內進。

眼前的喪屍越來越多，我雖然已經盡力殺敵，但仍有數隻漏網之魚越過了我，往強哥那邊衝去。

那邊頓時尖叫四起，幸得強哥與 Clara 合力把剩下來的危險清理掉。

障礙清除，她們立刻往商場跑去。

而我亦快要抵擋不住，把面前的喪屍解決後，我便趕在下一群喪屍到達之前，跑往商場之中。

我看見 King 仍在努力抵抗之中，並沒有絲毫退意。正猶豫是否去幫忙，卻見強哥示意儘快進入商場內。

我亦不想拖延，立刻跑進商場之中。

待我都進來後，強哥便把門關上。但因我們無法把門鎖住，把它關上亦只有象徵式的作用。

「快啲！入嚟！」只見強哥正把超市的鐵閘拉起。

雖然我感到有點奇怪，但我仍選擇相信他，走進超級市場中等候。

「嚟，幫幫我！」在強哥要求下，我幫他把大門的鐵閘拉下。

「強哥，阿 King 佢...」大閘關上後，我終於忍不住問道。

「唔洗擔心，佢會攪得掂㗎喇...」強哥解釋道，「之前講好咗，佢負責對付啲喪屍，我哋就負責入嚟攞日用品。佢攪掂之後，自然會拍門搵我哋...」

原來，一切都已經被他安排好...

垃圾ROY

硬係覺得king應該係奸嘅

用嚟俾主角升lv
應該會去搵考信等佢可以打king一身

劇情到呢度應該會安排主角有奇遇，然後力量突破，準備迎戰終極boss

主角已經咁多女屌
留返個俾呀king仔 得唔得呀
勁撚小氣

Vicky應該幫主角先咁
但點解要係vicky呀

應該係呀king佈局 想激主角

我估應該vicky會死 之後主角暴走

vicky 要覺醒roy

我相信果個唔係Vicky 黎 係咪啊樓主

係king面前中出番Vicky 3次
中出king都ok

This

Vicky同主角係一對

中出強哥得唔得？

好想主角 其實係gay

有冇人可以提下邊個係Vicky 太多人名唔記得晒...

Vicky 喺第一女角

屌算9數啦 主角又唔係啲咩好男人我又唔覺得啲女冇比佢屌有幾可惜 不過連登mk仔多所以呢種mk仔心態應該好多人共鳴係啱嘅

Chapter 237 - 對強哥的疑惑

我們開始搜尋食物和日用品，但貨架上的物資已經近乎清空。

這也難怪，經歷近乎三周的消耗，大部分的貨品都已經被掏空。

我奇怪強哥為何帶領我們走進這地方，因他們理應對附近物資的情況瞭如指掌。

「呢度係佢哋之前搶返嚟嘅，聽講仲殺咗個經理，搶埋條鎖匙...」強哥開始解說，「不過已經過咗咁耐，你見大部分嘅嘢都冇曬...」

「倉入面都仲有啲嘅，應該暫時夠我哋用。」強哥補充道。

於是我們便拿出倉內的食物果腹，過了一會，King 亦拍門進入超市內。

「我帶佢哋遊咗一個圈先返嚟，應該暫時都安全㗎喇！」連體能極佳的他，亦弄得氣喘吁吁，看來戰鬥比想像中辛苦。

「飲枝水，唞吓先！」Vicky 慇勤地遞上清水，盡顯女朋友的關心。

「多謝妳！」King 正假裝往前索吻，卻被 Vicky 輕輕用手推開。

我不想再看著她俩在打情罵俏，於是我走到，正與 Kimi 談天的 Venus 身邊。

「阿 Roy，原來你仲有個細佬㗎，佢... 而家...」Venus 好奇地問，卻又突然覺得有點不妥，所以欲言又止。

「哦... 我都搵緊佢... 不過無乜頭緒...」我不想向她們透露太多。

「係呢 Kimi，喺富寶之後就冇再見，呢兩個禮拜妳去咗邊呀？我仲以為妳...」我好奇地向 Kimi 問道。

「冇呀... 呢兩個禮拜都係呢度住吓、嗰度匿係咁，最後咪去咗大水坑站囉！」Kimi 只是簡單地回應。

我感覺到，她對我存在著很大的戒心。

於是我臨時抽起了一個我原本想問的問題，改口問道，「呀係呢，喺富寶嗰陣妳因乜事唔見咗？有人捉咗妳？」

「富寶？啫係咪同 Eva 姐一齊嗰間百佳嗰度呀？」Kimi 奇怪地問，「不過佢哋好似話嗰度係咩... 錦英喎！」

「唔係呀！富寶喎，保安室嗰度喎！素恩同妳一齊嘅呢！」我提供更多資料給她。

「咩呀？你唔好嚇我喎！」Kimi 感到莫名其妙，「我哋救咗小巴啲人，佢就即刻走咗去，臨走仲叫我自己一個小心啲添！」

我一時說不出話來。

「你喺嗰度見過我？」Kimi 追問。

確實，一切都是來自素恩的口述，我完全沒有見過 Kimi 出現。

到底，發生了什麼事情？

為何素恩要說謊？

我只有淡淡地搖頭，「咁算啦！當我冇問過...」

「不過我有樣嘢想問...」Kimi 壓低聲線問道，「點解你會同咗強哥一齊嘅？」

「佢咁咸濕，你唔怕...」她打量著身旁的 Venus 説。

老實說，我亦不是十分放心，但他一次又一次的幫忙，他又真的好像已經改過自新，我實在不好再懷疑他。

「佢已經改咗好多，而家做返好人...」我説了一句，連自己也覺得可笑的話。

「你自己衡量吓啦！人係你嘅... 不過要男人轉死性，仲要戒咸濕，我覺得可能性低啲囉！」這些話從眼前的小妮子說出，確實有點格格不入。

我望著不遠處的強哥，正與他心目中的女神談笑風生。

「妳會唔會因為 Eva 嘅事，而對佢有偏見呀？」我仍想替他辯護。

「吓！你咁諗我都冇辦法。不過有一次我匿喺利安商場嗰陣，就見到好多全副武裝嘅人衝入嚟，咁我咪同其他人一齊搵地方匿埋囉！」Kimi 回憶著說。

「我好彩搵倒地方匿埋，不過有一個媽媽就冇咁好彩，比佢哋搵倒捉咗出嚟，仲當住佢嗰仔面前比人攪... 之後仲殺死埋過細路，先帶個阿媽走... 我見倒帶頭嗰個，就正正係強哥！」Kimi 續說。

「一個連細路都唔放過嘅人，會突然改過自新？我就唔信囉！所以我琴日見倒佢，我都好驚！」Kimi 反駁道。

其實 Kimi 正正道出了，我曾經懷疑過強哥的問題。但觀乎他近來的表現，他又好像已經誠心改過。

難道，一切都只是他假裝出來的嗎？

沒有辦法，我亦只有盡量小心。

「喂，大家過一過嚟！」King 突然召集著我們。

「上次比考信走甩咗，佢又以為我哋攞咗個公事包，所以我諗佢遲早都會嚟搵我地。既然係咁，倒不如我哋直接殺去佢個大本營，可能反而可以殺佢個措手不及...」King 開始敍述他的計劃，「不過去之前，我哋返一返去海典灣先，睇吓而家變成咩環境。」

休息一會後，我們再次準備出發...

人類仲恐怖過喪屍

考信應該覺得主角重要過公事包

追到呢個post就想問kimi去左邊？我係咪睇漏左

Kimi同king係內鬼 屈呀強哥

啱啱追到live kimi就即刻出現返 我暫時仲記得d女仔出現時間

下 KIMI...........?

強哥有古怪

Chapter 238 - 重返海典灣

閘門打開，外面已經有好幾隻喪屍在等待著。

當然這不會對團隊做成威脅，亦沒有阻礙到我們的前進。

據 King 所說，大部分的喪屍已經被引到曉峰對出的海旁附近，於是我們便取道屋苑的另一面前往海典灣。

我們小心翼翼前進，以免吸引不必要的注意。

十多分鐘後，我們終於走到屋苑的外圍。觀察一會後，我們決定進入屋苑。

屋苑大門已經被撞開，扭曲的門框擱在一旁的地上。甫踏進屋苑，血腥的味道便立刻撲鼻而來。

一如所料，庭園內滿佈著殘肢斷臂。

會所大堂外面躺著兩具眼熟的屍體，從身上的衣著看來，他們便是把我打至重傷的二人。

King 黯然地去查看他們的屍首，在旁的我們亦參與觀看。

「嘩！」Venus 看見後，被嚇得花容失色。

眼前的二人已經看不見樣貌，他們頭顱的上半部已經不翼而飛，只剩下陰沉的眼窩和染血的口鼻。

我怎也想不到，變異後的 Jacky 會是這樣的殘忍。

我們繼續往前走，卻見走在前頭的 King 再次蹲下。

我看他正查看著地上的一個碗狀物體，而當我細心查看時，一頓嘔心的感覺猛然地湧出來。

這並不是甚麼器皿，而正正是人類的頭蓋骨。

不過，最令人嘔心的是，另一塊頭蓋骨也就在不遠處，但原本在裡面的東西，卻一樣消失得無影無蹤。

我向四周查看，卻沒有多大發現...

除了，散落在地上的肉塊。

「嘩！隻嘢唔會鍾意儲大腦咁變態吖嘛？」強哥説道。

「好難講...」King 淡淡地回應，「不過我驚嘅係另一樣嘢...」

我應該有著與 King 一樣的想法，但我和他也一定不會希望，我們推斷真的正確。

「不過我都係純粹估吓啫，要多啲資料先可以證實倒... Anyway，我哋上平台望埋先。」King 打算繼續前進。

於是我們便往平台走去。

這裡的環境絕不比剛才好，而且，眼前還多了一大批，正漫無目的遊盪著的喪屍。

「我上去搵我個哎呀細佬，就喺呢座，你哋同唔同我上嚟？」King 問道。

我當然沒有興趣與他同行，於是我提出往另一座去找尋富仔去。

從 King 的眼神看到，他渴望 Vicky 能與他同行，但我看著 Vicky，她卻好像等待著我的示意。

我弄不清她心裡究竟想著什麼，但我已經不想再與她再作糾纏。

「Venus 同我去得喇！」我說明立場。

King 聽後好像如魚得水，立刻吩咐著大家的行動，「我哋出去清咁啲屍先，然後再分開上去...」

「之後我哋再返嚟滙合，無論發生咩事都好，半個鐘頭內都要落返嚟... Vicky，陪我上去，okay？」King 流露出渴望的神情。

「我諗我哋都幫唔倒手㗎喇！」Clara 突然開口說道，「我同 Vicky 喺呢度 back up 你哋啦！阿強、Kimi，你哋睇吓使唔使幫佢哋啦！」

一股怨恨的氣息從 King 的雙眼射出，反之，Vicky 卻流露出感激之情。

「表哥，我陪你上去啦！」Kimi 主動地提出，以緩和一下氣氛。

結果，我們兵分三路，往不同的地方進發。

雖然平台上的喪屍也實在不少，但在 King 的開路，和我的配合支援下，這裡的威脅已經被消除。

於是我們向各自的目標前進。

大廈地下的玻璃外牆已經完全被打破，升降機大堂內血積斑斑。

這等於告訴我，喪屍已經入侵了這個地方。

大堂上其中的一部升降機，正停留在這裡等待著。

我猶豫是否應按制把升降機門打開，因為經驗告訴我，裡面很有可能困住了為數不少的喪屍。

雖然它們不會對我構成多大威脅，但由於手無寸鐵的 Venus 與我一起，我實在不容冒險。

我忽然想起保安崗位上該可查看升降機內的情況，故我立刻走過去查看。

結果，就如我意料之中。

看來，我只有沿著樓梯往上走...

係保安室聽到垃圾king同kimi嘅對話

我諗king 同kimi 應該變左節跟孝信，佢扮直攻孝信大本營為左一網捉曬d 女做性奴同埋捉著主角同強哥兩個二五仔，因為vicky 知道左真相，仆街king就囉主角條命黎要脅vicky,要佢做佢私人肉便器

vicky 為左救主角應該會犧牲

啲女要俾主角屌完先會死

還我vicky呀

唔似 因為嗰篇作者好似暗示唔係Vicky

不過好想睇vicky為救主角犧牲 之後主角暴走

我反而覺得king被Vicky 拒絕左
考信話幫佢做嘢vicky就係佢
之前係king ff

翻到公司推下先

Chapter 239 - 重遇二人

我們沿著樓梯往上走... 一路上，只有零星的幾隻喪屍，對我們作出一點的阻礙。

終於都到達他們所住的樓層，發現所有住所的大門都已經被打開。

「吼～」不知道是否我們的聲響驚動了它們，喪屍們從不同的單位內衝出。

當然，它們無法為我帶來威脅。只是為了不傷及 Venus，我的每一擊都用盡全力。

一隻、兩隻、三隻，面對著它們的攻勢，我都能輕易破解...

除了，迎面而來的那一隻。

久別相逢，卻已經人屍永隔。

我不忍狠心把她就此幹掉，於是我便退到一單位門前，把她推進去，然後立刻把大門關閉。

「再見，Venci...」心裡默念了一遍，便重新投入面前的戰鬥。

我漸漸走近她原本居住的單位，Venci 遇害，我想富仔也不能獨善其身。

終於把樓層內的喪屍都解決，於是我們進入 Venci 的家，待 Venus 也進來後，我便隨即把殘破的大門掩上。

雖然，我明白作用不大。

我開始在屋內找尋，卻沒有任何人的蹤影。

難道，他再次活了過來？

那 Venci，為什麼卻...？

搜尋一遍沒有結果，我只有黯然離開。

臨走前回憶一下這曾經逗留過的地方，景物依舊...

但我已經沒有任何傷心的感覺... 不知道是因為我們認識不算太深，還是我已經對此感到麻木。

正打算沿樓梯離開，卻聽見水錶房附近傳出微弱的呼叫聲。

我示意 Venus 站到一旁等待，然後警戒地移近。

我猛地把消防喉室的門打開，赫然發現卷縮在內的一人。

「嘩，我係人嚟㗎、係人嚟㗎！唔好殺我呀，大佬！」內裡的人如驚弓之鳥般叫著。

我看他細小的身軀藏身在消防喉轆下面，被壓在裡面的他，看似完全動彈不得。

「富、富仔？」那熟悉的身影，再次出現在我的眼前。

「阿 Roy，Roy 哥！我... 我比舊嘢壓住出唔倒嚟，可唔可以幫幫我？」富仔要求道。

我有點猶豫...

為何，他又再次成為唯一的生還者？明明我把 Venci 交托給他，又為何只是她慘遭毒手？

富仔見我有所遲疑，亦大概想到我在躊躇著什麼。於是便主動解釋道，「我知而家點解釋都冇用，你就由得我啦！」

「你講發生咩事先？」我決定先弄清楚。

「琴晚我哋知道呢度失守之後，初頭都諗住留喺屋入面安全啲。點知我喺防盜眼見倒，啲喪屍發曬狂咁撞開啲門衝入屋，咁我唯有襯佢哋衝曬去隔離屋嗰陣，拖住 Venci 走出嚟...」富仔開始解釋道。

「我哋諗住沿樓梯落去，點知就見倒好多喪屍跑緊上嚟...」

「咁我見倒呢度，咪打開道門諗住叫佢匿入去，點知佢話呢度太細，冇可能匿倒... 之後就突然聽倒有喪屍 "吼" 一聲大叫，佢就嚇到癲咗咁走咗去...」

「我冇得好揀，只可以匿入嚟避一避。點知呢度真係好窄，我夾硬 "攝" 咗入嚟，拉埋度門，點知就比個喉轆頂住出唔番嚟... 好彩咁啱聽倒外面啲打鬥聲，咪即管試吓有冇人救我囉... 點知就見倒 Roy 哥你...」富仔努力地描述。

選擇權再次落在我身上...

究竟救，還是不救？

既然，我來這裡是為了救人，若然我見死不救，確實也違背了當初的意願。

反正，一切已成定局。

我用力把消防喉拉開，雖然我可以輕易地把它移動，但由於它的接合點已經被扭曲，對只有單手發力的富仔看來，確實不易把它推開。

任務輕易達成，迎來的，是富仔萬分感激的說話。

「Hi，呢位係？」救出富仔後，他便發現 Venus 的存在。

「我叫 Venus，Roy 嘅女朋友...」她的回答略顯戒心。

「哦... 我叫富仔，Roy 嘅朋友...」富仔看來有點失望。

Venus 亦好像沒有在意富仔的話，繞著我的手便說，「我哋依家係咪落返去呀？」

「嗯...」已經沒有再留在這裡的必要，於是我便示意富仔跟我們離開...

Venci係邊個

唔通富仔都暗戀主角

其實屍比主角屌完就會變返正常

差d比人姦，之後幫主角通風報信？

我都想問，太多女

venci 好似係同佢家姐男朋友相依為命，後來主角出現左，就跟左主角走。之後比主角細佬老強左，主角就叫富仔幫佢睇著venci

開始比d人物名搞到頭都大埋

樓豬好似好鐘意用v字開頭既英文名做啲女既名 vicky venus venci
利申 開始分唔清

樓主你再彈啲女出黎不妨考慮用中文名
太多女用英文名 多到亂晒
好似素恩呢啲女咪易記

之後仲有Vanessa Victoria Veronica Valentina

好睇

但唔係留左係主角屋企咩？話個時比人姦既

推一推先

Chapter 240 - 不受歡迎的富仔

沒有經歷多大的波折，我們便再次與 Clara 她們滙合。

看來，King 他們還沒有回來。

富仔看到 Vicky 後，便忽然面色一沉。

「你要搵嘅就係呢個衰人？係佢攪到我哋死咗咁多人㗎！係佢害死我老豆㗎！」Vicky 激動地叫道。

雖然這裡的喪屍已被清空，但我還是害怕她的大叫，會引起其他不速之客的注意。

「喂，Vicky 妳冷靜啲先！」Clara 亦知道這樣不妥，「有咩我哋慢慢傾啦！」

「仲傾乜嘢呀！佢害死我老豆喎！總之，有佢冇我！」Vicky 仍是難掩激動。

我完全明白她的感受... 但人是我救的，現在的情景令我有點尷尬。

「做乜攪到我嘅 baby 咁嬲呀？」討厭的 King，偏偏就在這時出現。

他身後還跟著一個熟悉的身影。

「乜係你呀？」另一個可厭的身影出現，「原來就係你做咗我大佬隻狗，哈哈！」

我狠不得立刻打他一身，可是我明白在 King 面前，這樣做簡直是自取其辱。

「細佬你又唔好咁講...」King 冷嘲熱諷道，「我哋拍住一齊啫，唔好話人係狗咁難聽...」

他們一唱一和，根本就有心把我奚落。

「呀！頭先究竟發生咩事？」King 刻意再問。

「我唔要同呢個人一齊！」Vicky 指著富仔，大聲地嚷著。

「哦～係呀？」King 的嘴角流露出半點奸險的笑容，「不過佢係阿 Roy 嘅人嚟㗎喎！呢樣嘢要問番阿 Roy 喎！」

很明顯，他要把責任強加於我身上。

不過，我其實對富仔的去留亦沒有多大的感覺。若大夥兒不同意，我不會強留他在我們的團伙。

我正要開口，卻被 King 快了一步說道，「但係佢話曬都救過阿 Roy，如果冇佢通風報信，佢哋分分鐘死咗喺警署度...」

「嘿嘿！所以我唔覺得阿 Roy 會忘恩負義趕佢走囉！」King 的說話，已經為我關上了讓富仔離開的大門。

「我都知我唔啱，不過我都係一時衝動，冇心㗎！」富仔終於主動回應，然後向著 Vicky 說道，「對唔住呀 Vicky 姐，妳原諒我啦！」

「哼！你而家害死咗我老豆呀！我點原諒你呀！」Vicky 寸步不讓。

情況陷入膠著狀態，看來 King 也會應 Vicky 要求，令富仔離開。

這也好讓我不需左右為難。

「唔... 一係咁啦！」King 看似有所決定，「而家要富仔走，就等於送佢去死。我諗我哋暫時分兩 team 行動，富仔就暫時跟住阿 Roy 先，阿 Roy 負責睇住佢。而 Vicky 就同我哋一齊，咁咪算大家唔同 team，但必要時都可以互相照應囉！」

這個看似節衷的計劃，卻完全是為了他自己的私心而設。

「哼！Clara 姐，我哋走！」Vicky 沒有任何回應，卻已經搶先一步離開。

結果，Vicky、Carol、King，與他的弟弟走在前頭。而除了 Venus 與富仔理所當然地與我一起，強哥亦義氣地跟我同行。

而最意想不到的，是 Kimi 亦自願與我們一起。

King 知悉後亦只是用奇怪的眼神看了她一眼，但不知道是否因我們在現場，他沒有再進一步行動。

相比表兄妹，他們更恰似一雙情侶。

「咁好啦 Roy，就麻煩你負責幫我哋殿後喇！」King 說出一句滿是得體的話，然後便跟了上去。

「跟喺我哋後面啦！跟尾狗！」走在團伙最後的 King 弟弟，再次向我挑釁著。

我忍...

兩隊人再次出發，終於到達恆安馬鐵站附近。舊地重遊，Vicky 想必十分感觸。

可是，我現在無法得知她的情況。

經過一星期的光景，隧道內的屍體都已經開始腐爛。陣陣的惡臭，從行人隧道內飄散出來。

雖然我們都已經習慣了屍臭，但這一次的味道確實比較強烈。

忽然，隧道內傳來動物的吼叫聲。

牠們一唱一和的，好像為數不少。

King 亦聽到這些聲響，回頭用手勢示意我們要把聲浪放低。

我曾經亦想過動物成為喪屍的可能性，而推斷的結果就在眼前。

可是，我真的不希望與牠們相遇...

人名多到樓主都打錯

喪狗出現?

加速

樓主，唔好出文住
其實老老實實，你真係記得d名？

suki係邊個！ 唔準諗即刻答

佢細佬條女 幫過主角

Chapter 241 - 初遇 • 喪屍犬

「吼、吼～」吼叫聲越來越大，我們一邊靜靜地前進，一邊留意著隧道口的情況。

突然，一頭看似是喪屍犬的怪物，向著前面的團伙撲去。

喪屍犬的速度十分之快，只加速數步便走到了他們面前，幸好，King 仍是快一步把牠踢開。

喪屍犬倒在地上奄奄一息，動彈不得。

牠的同伴亦轉眼趕至，可當牠們看見倒地的同伴時，竟然突然停下腳步，沒有立刻飛撲過來。

牠們繞著我們兩個團伙徘徊，而聞聲而至的同伴亦已經越來越多。

「佢哋想包圍我哋，等齊人先上！」King 大叫著，「我哋即刻分兩隊突圍，向唔同方向走！」

不等我們回應，他已經往市中心方向突圍。

我們頓成了怪物們的目標，為了不被包圍，我決定帶領同伴們往另一方向跑。

「強哥，我哋走呢邊！」我拖著 Venus 的手便跑，擋在我面前的兩隻喪屍犬，被我狠狠地踢到了一旁。

其他的喪屍犬見狀，也不敢再向我出擊，反而向強哥那邊攻去。

「砰、砰、砰」迫不得已，強哥只好拔槍往牠們射去。

牠們看我們不易對付，亦沒有再對我們積極追趕。只是牠們仍吼叫呼喚著同伴，使我們不敢久留。

遠看 King 一群人，亦已經往頌安方向遠去。

我和 Vicky 再次分開，但這一趟的感覺十分強烈，彷彿我們沒有機會再見。

若不是這些腦人的喪屍犬...

在一起又怎樣，她已經是 King 的人。再糾纏落去也沒有好結果，我應該學會忘記她。

不過話說回來，這些喪屍犬好像仍懂得思考，知道要衡量危險性，結伴作出攻擊。

從這一點看來，牠們的大腦並沒有完全被病毒侵蝕。

還是，這根本就是牠們的本性？

我們繞道而行，返回天宇海外面的迴旋處，然後取道海濱長廊，前往海澄軒去。

這裡只有零星的喪屍，完全說不上威脅，於是我不其然走得越來越快。

可能連我自己都不知道，心裡正為了與她分開而變得緊張。

我很想立刻趕過去與她重聚，但卻忽略了身後的團隊。

「喂，阿 Roy，可唔可以唔好走咁快呀？你啲 friend 追得好辛苦呀！」原本走在後頭的強哥，追上來對我説。

「吖... 唔好意思，我... 我諗住快啲同佢哋滙合番...」我已經連自己也不明白自己。

剛剛還巴不得與他們分開得越遠越好，現在分開了，卻又想盡快相見。

沒有辦法，我只有停下來等待落單的富仔和 Kimi。

「嘩！前面嗰隻咩嚟㗎！」正向著我們走過來的富仔，突然指著我的身後大叫。

我回頭一看，那個龐大的身影正飛奔向我們跑來。

「走！入頌安！」四周完全沒有用以躲藏的地方，只有命大夥兒走入頌安邨躲避。

我背著 Venus 便跑，為了分散注意力，我決定讓大家分開逃跑。

為什麼？那公事包已經不在我手上，為什麼仍追趕著我們？

難道，就如我和 King 的推想一樣，它的目標其實是我們？

答案看來也十分明顯，因為在我們分開逃跑後，它便緊隨著我，窮追不捨。

我們的距離越拉越近，不需多久，我定必被它追及。

可是，除了逃跑，我完全想不到應對的方法。

「不如，你放我落地啦！」Venus 忽然提出道，「如果唔係，大家都會走唔甩...」

「痴線，我唔會揼低妳㗎！」雖然，我明白自己才是目標，但若然在 Jacky 面前把 Venus 放低，她的下場也凶多吉少。

「阿 Roy，好多謝你！」她隨即猛烈掙扎，要從我的背上離開。

我立刻把她的小腿握緊，可惜一切已經太遲。

她已經失重般向後墮，為免她因後腦著地而受傷，我亦立刻把雙手放開。

就這樣，Venus 便跌倒在我和怪物中間。

「快啲走呀 Roy！」Venus 含淚向我大叫著。

「呀～～～」我發誓，不能再讓他人為了我而犧牲...

打撚死佢

呀～～ 有聲

爆seed

十足十基拉咁見到條女死就爆seed

King細佬同主角有咩過節

主角技能再次醒覺，一拳打撚爆左佢個頭

其實會唔會寫主角有變身技能呢？

考信出現

Chapter 242 - 差距

我不顧一切，迎面往 Jacky 衝去。

「唔好呀！」Venus 大叫著阻止，但已經無法阻撓下定決心的我。

我踏順步韻，便出拳往 Jacky 揮去。

但由於身高的差距，我只能往他的胸口擊去。

它看著我揮拳，完全不接不擋。

「噹」拳頭正正地打中了它的胸膛，卻被它那有如盔甲般的胸肌擋下。

「嘿嘿...」令我意想不到的，是它竟然發出人類般的嘲笑聲。

我不敢怠慢，再用腳向它踢去。可是，這一擊同樣是沒有任何效果。

我不想就此放棄，便借勢跳起，揮拳便往他面門去轟。

「噹」

這一次，它終於出手阻擋。

它一出手，亦即代表我已經沒有了任何攻擊的機會。

它擋下了我的攻擊後，便順勢往外一揮，使我立刻被彈飛了開去。

它走近倒在地上的 Venus 身旁，居高臨下的看著她。

「唔好呀！」我不顧自己的傷勢，爬起來再往 Jacky 衝去。

它先待我走近，然後才往我的肚子踢了一腳。

肚內的五臓六腑都好像在翻滾，劇痛的感覺縈繞不散，令我一時無法抬起頭來。

它慢慢地走過來，再往我的大腿踢了一腳。

出其不意地，這一腳的力量比預期地小。它好像在挑釁我，繼續與它戰鬥。

我不想被看扁，只有奮力爬起來繼續對抗。

我強忍痛楚，集中精神注視著面前的對手。它沒有進一步的行動，看來是等待我再出擊。

我跑上前向它施以連環鈎拳。

一拳、避開...

兩拳、再避開...

踏順步韻，我再連環使出兩拳，都只是與它擦身而過。

而四拳落空後，它便乘勢把我跘倒，然後在我後背施以重重的一腳。

我頓時鮮血直噴，倒卧在地上。

我不想再被它玩弄，於是打算放棄掙扎，但求它給我一個解脱。

是的，在這段日子裡，我真的累了...

「阿 Roy，撐住呀！唔好死呀... 嗚嗚...」Venus 無力地坐在一旁大叫著。

「妳... 妳走... 呀... 唔好... 理我...」我只想她盡快離開。

可是，她卻完全沒有離開的意思。反之，她正掩著臉向我們衝過來。

「唔得！要死一齊死...」說罷，她已經走到我們的面前，還用盡全身氣力，妄想把 Jacky 推開。

當然，沒有任何效果。

而剩下來，只有她被殺掉的可能...

「呀！」它一邊把我踩在地上，一邊用單手從後把 Venus 抱起。

我不想 Venus 成為我的犧牲品，於是我努力地掙扎，試圖從 Jacky 的腳下擺脱。

可是，它仍緊緊的把我踩著，跟本動彈不得。

突然它的腳步一鬆，使我能發力往外滾開。而原本被她抱住的 Venus，亦已經跌坐在地上。

我回望去尋找原因，發現它正緊緊握著，一枝不知道從何時射過來的箭。

「嗖」不等它的回應，第二枝箭已經射出，亦當然地被它接住。

我立刻往箭的反方向望向...

而這次，終於沒有令我失望。

素恩繼續搭箭在弦，準備再次攻擊，而那邊箱，一個身影已經出現在 Jacky 身旁。

這個高大的身影，我一眼便認出是孝信的另一手下，臣哥...

他揮出重拳作見面禮，而 Jacky 亦沒有怠慢，立刻揮舞著手上的箭用以迎敵。

臣哥的每一拳都向著 Jacky 的面門攻去，看來他打算儘快把他擊倒。

可是，Jacky 很快便適應了他的攻勢。只是臣哥的攻擊速度十分之快，對戰下來都沒有被比下去。

只是，要戰勝 Jacky 的機會卻看似不大...

10號波，要出多啲

愈來愈精彩了

是的，在這段日子裡，我真的累了...
屌西屌到攰

5日live左

？

live咗

素恩一定會為主角而死

Chapter 243 - 頌安之戰

雙方的戰況看似膠著，但其實 Jacky 已經慢慢地佔有上風。

只是，素恩用弓箭去把守最後一關，才令 Jacky 有所顧忌，不能全力出擊。

而正當大家都分不清勝負時，我看見另一個身影正高速跑近。

Keith？！

只見他一個飛身，便往 Jacky 踢去。

Jacky 正專注在臣哥的戰鬥，與素恩的冷箭，一時沒有留意到 Keith 由它身旁作出的攻擊。

直至 Keith 已經殺至身邊，Jacky 才驚覺並作出抵擋，使他被攻擊至往後退了數步。

臣哥見有同伴幫忙，亦立刻轉守為攻，夥拍著 Keith 一左一右的向 Jacky 夾擊。

可是，Jacky 面對著二人仍沒有絲毫的懼色，二人看來只是勉強與他打成平手。

雙方在一輪激戰之後，仍沒有分出勝負。於是他們由激烈的埋身肉搏，再次換成雙方的隔空對峙。

這無疑給予素恩出擊的機會，她亦立刻配合地拉弓往 Jacky 射去。

不知是否久經訓練，在箭射出的那一刻，Keith 和臣哥已經再次開步向 Jacky 攻去。

Jacky 在剛剛接過素恩那向著要害發出的箭，再擋下 Keith 迎面而來的一擊後，已經無法阻擋臣哥落下的重拳。

臣哥這一拳雖然不是命中 Jacky 的要害，但他的一擊也打得它的麟甲「唧唧」作響，更把它逼退了數步。

雙方距離再被拉遠，素恩再次撘箭出擊。

Jacky 亦打算把箭接住。卻見箭矢好像被給予二次力量一樣，突然加速向它飛去。

雖然 Jacky 還是將來箭捉住，但箭尖已經輕輕的插進了它的面門。

而節奏被打亂的它，更受到 Keith 和臣哥各自的一下重擊，使它被擊飛往後倒下。

Jacky 心知情況不妙，於是只有負傷轉身逃跑。

三人亦沒有乘勝追擊，看來他們亦打算見好便收。

是的，眼前的怪物有力量，更有思想，還是謀定而後動會比較好。

何況，他們的目標看來並不是它。

戰鬥雖然結束，但面對眼前的組合，真正的危機看來現在才開始。

這時，一直躲在暗角的 Suki 突然出現，和 Keith 一起走過來把我扶起。

「大佬，你冇事吖嘛？」Keith 關心地問著。

看著我的親弟弟，心內突然湧出千百個問題要他解答。但一時間，我又甚麼都想不起來。

「我冇事，不過可能要唞一陣先...」我只以現況作出回應。

「嗰個喺你朋友？我去睇吓佢先...」Suki 聽到我說沒有大礙，便走過去 Venus 身旁幫忙。

素恩亦走過來與我問好，跟她分開了一段時間，彼此的感覺好像變得陌生。

「Hi～好耐冇見...」素恩猶如普通朋友一樣跟我打招呼。

「係囉！真係好耐... 妳，冇乜嘢嘛？」我有點擔心她有沒有因我而受到傷害。

「我 okay，唔洗擔心...」素恩回應道，「不過你啲女伴就慘啲...」

「吓，Carey 佢哋...」雖然從我背叛孝信的那一刻起，我已經有著心理準備，可是，當她把真相說出來時，我的心仍是被牽動著。

「自從孝哥喺警署返嚟之後，就好嬲咁困住咗 Carey 同 Coco 兩個，仲落咗命令一定要捉你返去...」Keith 插口道。

「阿臣哥就係負責捉你返去，我要求同你傾幾句先，佢先喺度等...」Keith 説道，「不過如果大佬你唔想返去，我哋可以幫你手攪掂佢...」

我明白回去孝信身邊是九死一生...

不過，為了不把兄弟連累，更為了仍在默默地等待著我的兩個人，我還是沒有選擇。

「阿 Roy，你冇事吖嘛，嚇死我...」此時 Venus 已經在 Suki 的攙扶下走了過來，然後一頭撲進我的懷中。

眾人的目光立刻聚焦到我身上。

「大佬... 佢係？」Keith 用奇異的眼光問。

「我叫 Venus，係佢女朋友！」Venus 已經搶先說道。

「吓？阿 Roy，你都對得我個 friend 住喎！」Suki 不滿地説道。

感到不快的，看來還有素恩，只是她沒有說出一句話，便已經逕自走到一旁去。

現場的氣氛變得有點尷尬。

「依家唔講呢啲住，救人要緊！」我不想糾纏在這無法弄清的話題上，「我決定返酒店一趟！」

live

有無人數下roy 有幾多個女朋友

真正女朋友都係六個左右姐

岩岩keith出場 我都諗左陣邊個黎

點解個個都好似變左戰神

除左ROY

點解d女無異變到超人

遲啲會唔會因為孝信鎖曬阿Roy啲女，搞到變曬喪屍，但發現原來變左之後仲要得救，要阿Roy屌啲喪屍先復原

男變左喪屍點算？

考信一定係忠
係幫主角
Btw好重口呀屌屍

Venus好閪，想攞個閪綁住主角

我已經分唔到邊個奸邊個忠

其實走難仲可以成日扑野已經好勁

Chapter 244 - 重返海澄軒

「如果我返去，你哋係咪同我一齊？」我問 Keith。

「原本我都想，不過我好幸苦先等倒信哥肯放返 Suki 比我，我想同佢 settle down 咗先...」Keith 無奈地答道。

「咁你諗住去邊？返屋企？」我問道。

「嗯！都冇其他地方啦！」Keith 說。

「咦，咁你之前有冇返過去？」我乘勢追問。

「幾時先？上次咪同你一齊㗎囉，之後仲一齊去咗恆安添... 不過跟住就同華叔失散咗...」Keith 答道。

「你唔知華叔死咗？之後你又冇返過去馬中屋企？」我再追問。

「吓？華叔死咗？我嗰日同佢哋分頭入屋苑，之後出返嚟好耐都唔見佢哋。我再入去屋苑搵又唔見，跟住我見倒附近有人猿怪出現，咁我唯有走先...」Keith 解釋道。

我對此半信半疑，正打算進一步追問，卻見臣哥已經走了過來，「喂傾咁耐比足面啦，仲唔走！」

「係咪救阿妹呀？我又去！」Venus 繞著我的手不放。

「係呢 Keith，攻警署嗰日有冇見倒一個咁高倒、長頭髮、肥肥哋嘅女仔呀？」我比劃著說。

「捉人呢啲嘢唔係我負責，所以我都唔係太清楚...」Keith 搔著頭說，「不過嗰日我哋都捉咗一啲人返嚟，但係就唔多覺你形容嘅女仔...」

「不過我就唔建議帶埋佢去搵。」Keith 示意著 Venus 説，「我諗你明我講乜啦！」

我想 Keith 的說話亦不無道理，只是我擔心應把 Venus 交託給誰。

我實在不希望另一個 Venci 出現...

「臣哥，可唔可以比多五分鐘我...」我向臣哥要求著。

「嗯...」臣哥沒有正面回應，只是淡淡的走開。

這一刻，我才發覺自己可信的人實在不多。

甚至，連自己的親弟弟也不是令我感到放心的人選。

我只有拖著 Venus 的手，慢慢地走到素恩面前。

「素恩，有件事我想拜託你...」我硬著頭皮問道，「我知我咁要求好唐突，不過，我真係好希望你可以幫我照顧住 Venus 先...」

二人同時展現出不可置信的表情。

「阿 Roy，我唔...」Venus 話音剛起，便已經被我打斷。

「Venus 妳聽我講...」我說道，「我會去搵妳個妹，不過妳要我毫無顧忌咁去，妳就要乖乖哋聽我話...」

Venus 雖然流露出不捨的表情，但還是默默地點頭。

「素恩，我真係希望妳可以幫幫我...」我誠懇地說道，「妳係我唯一信任嘅人...」

「哼... 妳想我幫就緊係咁講啦！」素恩終於也開口回應道，「唔通你冇一刻懷疑過我咩？」

我突然心中一凜，但仍故作鎮定地説，「吓？妳有咩值得我懷疑先？」

「唓！我點知喎！乜妳唔係成日都懷疑我有嘢呃住你㗎咩？」素恩開始咄咄逼人。

「冇... 我淨係想知妳鐘意我多啲定孝信多啲啫？」迫於無奈，我只有問她這個尷尬的問題。

「我冇鐘意過你喎，唔好自作多情...」素恩絕情地答道，「不過我可以應承你睇住佢...」

就好像一盤冷水直往我身上倒，使我尷尬異常。

「但係先旨聲明，我未必保證倒佢嘅安全㗎！」素恩打量著 Venus 説。

「唓！我洗乜佢保護呀！」Venus 搶著說，「放心啦 Roy，我識自己照顧自己...」

交待清楚事情後，我立刻感到如釋重負，放心面對眼前的路。

與 Venus 輕輕吻別，便依約跟臣哥往酒店方向走去。

而 Venus 和素恩她們，亦與 Keith 他們一起返回馬中的家。

有 Keith 和素恩同行，我不是太擔心怪物們的襲擊。

自己內心想著的，是其他東西...

剛才大家都在，所以不便言明，只盼她們自己小心。

臣哥箭步如飛的往前走，完全不擔心我會逃走。

是的，孝信手上的籌碼，根本令我別無選擇。

轉眼間，我們已經走到了酒店門外...

keith 忠定奸

Keith 條撚屌古古怪怪

連細佬都信唔過
反而信淨係識咗幾日既素恩

佢地識左幾日，但個故我睇左半年啦

屌我真係追左半年

有冇睇開既巴打捱義氣LIST 曬D 角色係邊個黎未
有D 我連邊度出黎都唔記得左啦
尤其D女

屌其實樓主好撚堅 keep到咁耐

其他故一早爛尾
樓主

就黎比得上當年超值牌個屍故

應該整番個list寫幾時邊度屌過邊條女

由頭睇過啦

太多女好難記

樓主對個故真係有心架

係咪設定左得d 仔會變大力神

樓主點記得啲人名

明明主角同細佬都係變異咗，但得主角成日尻痕屌女

只可主角屌女
不准平民插閪

樓主

越睇越似屍人陌市
但都係繼續支持樓主

咁第一身角度
你點知其他人無屌

呢個屍故又係經典黎

樓主嘅恆心係值得讚下

個故連載時間破左舊登同連登紀錄未？

半年姐 有幾長呀
淨係天黑莫回頭都唔止啦

大把故連載超過3-4年啦
尼馬故陪我由F4到yr3

可能會連到連登摺埋

邊有咁短

仆街覆錯人 自膠

仲有魔曈
都唔知幾多年
我驚我曾孫都未撚燒到俾我睇

拖同閪月

會唔會係樓主以前啲女朋友名

Chapter 245 - 私刑

一路上都看不到孝信的其他手下，直至走到酒店大堂前，才看見守衞的身影。

看來，大部分的隊員都已經在警署之戰中犧牲。

臣哥先著我站在一旁等待，然後走過去跟兩個守衞傾談。

之後，他與一守衞帶著我沿著樓梯往上走，直至健身中心門外才停下。

守衞把上了鎖的門打開。

「入去！」臣哥冷冷地一句，便把我推入健身室中。

「嘭」大門隨即關上，然後上鎖。

斜陽映照在海上，把室內都射得一片金光。只可惜，現在的我並沒有心情去體驗眼前的美景。

環顧空無一人的健身室，我不敢想像孝信要怎樣對付我。

等待，總是令人不安...

回想著無限個可能性，他將會怎樣的虐待我和凌辱我，越是想下去，越覺得不安。

內心已經有了死亡的覺悟，只是，我怕我將要面對的，是比死更難受的事。

我是否應該盡全力去反抗？

雖然力量有一定的差距，但看來總比坐以待斃好。

但若然我反抗，Carey 她們又會怎樣？

孝信刻意的把我困在這裡，想必是要我不斷地作內心掙扎。

我彷彿能感覺到，孝信在閉路電視的另一端，正不斷發出的嘲笑聲。

莫非，他要我重新歸順於他？

那說不定反而能給我們一線生機。

不知待了多久，外面亦變成夜幕低垂，終於聽到大門打開的聲音。

走進健身室的，並不只孝信一個，還有臣哥，和其他手下等一共六個人。

「喂！你就威啦，Roy 哥！」孝信首先開口說道。

「信哥，我知係我唔啱，你就原諒我一次啦！」我哀求道。

「原諒你？你知唔知呢一次行動，我部署咗幾耐，犧牲咗幾多人呀？」孝信怒道，「你條 PK 竟然喺重要關頭，背叛我？」

孝信說罷，已經一腳踹向我的胸口。

不知道是否已經習慣了這一類的傷害，或是孝信刻意手下留情，這一擊的痛楚竟也沒有之前那麼嚴重。

但這一腳，仍然踢得我鮮血直流。

「呢一腳，就當教訓你浪費咗我嘅一番心血。不過，我哋冇可能就咁放過～你！」孝信說著，已經再次向我的臉上施以一拳。

其他人亦向我施以毒打。一時間，拳腳混雜硬物的襲擊，從四面八方向我襲來。

雖然不至置我於死地，但也已經把我打個半死。

「嘿嘿！點呀？睇吓你仲敢唔敢背叛我！」孝信怒吼著。

我已經被打得講不出説話，身上由頭到腳的骨骼關節都彷彿被打斷。

「扚起佢～」孝信見我沒有回應，便命人把我抬起。

「嘿嘿... 估唔到你都幾硬淨㗎喎！可惜吖！」孝信走到我的面前說，「而家你知衰未呀？」

「嗯...」我已經無力回應...

「咁好啦！咪話一場兄弟唔比機會你。嚟，交番個公事包比我。」孝信終於說出他的目的。

「個... 個公事包... 有咩咁... 重要... 要犧牲... 咁多人...」我知道孝信一定不會放過我，我亦鼓起勇氣向他問道。

「估唔到你又夠膽問，我又唔怕話你知吖... 當做滿足你嘅遺願啦！」孝信囂張地說道，「公事包入面有幾支血清，可以抑制、甚至消滅喪屍病毒。你話有幾重要？」

「之不過，聽講啲血清喺消滅病毒之餘，係唔會減少因異變而產生嘅力量。」孝信說得手舞足蹈，「雖然未經臨床證實，不過淨係聽，已經好興奮！」

「嗯... 點... 點解你會... 知咁多嘢嘅？」我追問。

「哼，傻仔！你太低估我喇！一早有人喺警署通風報信比我聽，所以知呢啲嘢又有乜咁出奇？」孝信自信滿滿地答道。

「唔怕話埋比你知，你身邊都有唔少無間道。係你自己唔知咋！哈哈！」孝信嘲笑著。

「呢個咁犀利嘅能力，唔係你呢啲蟻民能夠想像。已經有幾個國家偷偷哋潛咗入嚟搶，如果唔係，點解大陸同香港都唔一早鏟平馬鞍山？」孝信反問道。

我曾經也想過這問題，但完全沒有想過孝信的說法。

「好簡單，就係呢度仲有利用價值！」孝信自顧地回答道。

開始入戲肉

主角d 女分三路走
一路同仆街King 一齊
一路同細佬Keith 一齊
一路孝信手上
但j 就得一條

劇情有進展

強烈要求好似日本動畫咁，黎個回顧編啦
或女角介紹

呢啲先拖時間

重睇一次都唔係好辛苦
完左出重製就差不多

屌你仲回顧女角 半年啦個故
係都叫作者加快完左佢算啦，成日作一堆v字頭嘅女角出黎都唔知邊個打邊個

唔講以為講緊gundam seed

睇左三日 終於live

輕輕一推

Chapter 246 - 凌辱

「政府應該一早收到一啲情報，喺事發之前已經部署好。雖然當中可能出咗小小意外，但都成功隔離咗西貢、馬鞍山。更加喺馬鞍山警署開始病毒研究...」孝順繼續解釋。

「不過喺呢段時間，病毒開始不受控咁擴散，仲感染埋馬鞍山以外嘅地方。政府顧住收拾殘局，已經冇方法去收集返啲研究資料。」

「而且，政府內部嘅知情人士，都各懷鬼胎，諗住私自擁有。再加上其他國家加入爭奪，結果冇人可以成功回收倒啲研究成果...」孝信說。

「咁你就打算據為己有？」我問。

「嘿嘿！不死之身加上超越常人嘅力量，又有邊個唔心動？」孝信反問。

「好喇，故仔講完，咁你肯乖乖哋話比我知個喼喺邊未？」他催促著我說。

「個喼... 比... 比隻怪物攞咗，唔喺我度...」我坦誠地回應。

「睇嚟，你都仲係當我流㗎喎...」孝信憤怒地說，「同我扚佢哋入嚟！」

大門再次打開，一部行李車被推了進來。

而行李車上，正擺放著三個被枕頭套套著頭，身體被床單包裹著的人。

「同我掛起曬佢哋！」孝信一聲令下，手下們便把他們雙手綑綁，掛在健身器材上。

床單內的人不斷掙扎，從他們發出的聲響聽來，他們應該是被封住了嘴巴的女性。

由於她們的掙扎引起了手下們的不滿，於是他們紛紛對她們施以拳打腳踢。

我欲救無從。

而她們亦終於都冷靜下來。

我知道孝信必想將她們施以暴力，於是我大聲懇求道，「信哥！我講真㗎！個喼真係比個叫 Jacky 嘅人拎咗㗎！」

「唔... 唔...」被封閉了嘴巴的各人，聽到我的說話後便作出悶聲的回應。

「哈哈！你真係當我傻㗎喎！」孝信冷笑著說，「睇你喺咪咁口硬！」

孝信一邊說，一邊揭開身旁女孩的枕頭套。

Kelly？頭套揭開，面前出現的，竟是 Venus 的妹妹。

「嘿嘿！我知佢係你個新女伴個妹... 你係咪搵緊佢呢？」孝信明知故問。

「嗯... 你點先肯放過佢？」我仍抱有一絲希望，孝信肯放過她們。

「你唔好再扮嘢喇！你再唔講，就唔好怪我無情！」孝信怒道。

我怕再把他惹怒，一時不知道該怎樣應對。

「好！你唔應我吖嘛！」說罷，他把 Kelly 身上的床單扯開。

Kelly 露出了傷痕纍纍的身軀，從身上的瘀傷和大腿上的血跡看來，她應該受到了不人道的侵犯。

「點呀？心痛呀？」孝信托起她的臉說，「一切都因為你，係你令啲兄弟死傷慘重，佢哋無從發洩，只可以報復喺你嘅哎呀姨仔身上，我想阻止都阻止唔倒...」

「你班衰人...」我明白，這只是他蔑造的借口...

女性落在他們手上，無論是誰，根本就凶多吉少。

現在我只是希望，能帶著她們三人全身而退。

「點呀？睇嚟，佢幫唔倒你去記番個喼嘅正確位置喎！」孝信脅迫著。

「咁冇計啦，唯有試下咁得唔得啦！」孝信説著，已經從腰間拿出一把軍刀，放在 Kelly 的脖子上。

「唔好呀！Kelly～」孝信沒有理會我的吼叫聲，便在 Kelly 的頸上劃了一刀。

原本在昏睡狀態的 Kelly，突然張開雙眼，拼命的掙扎抽搐。可是，鮮血正不停地在她的脖子內流出，不消一會，她已經沒有了反應。

「Kelly...」我曾經努力掙脫，可是我被前來的臣哥壓制在地上，完全動彈不得。

「噢！真係可惜...」孝信再次質問道，「點呀？而家會唔會有返少少印象呀？」

「我已經講咗，你唔信我都冇辦法...」我腦怒面前這一意孤行的魔鬼，內心盤算著與他同歸於盡的可能。

「哈哈！仲大我添吓話？」孝信露出不屑的表情，「好！我就同你玩大佢！」

他走到另一人身旁，把她的枕頭套揭開。

其實，我已經大概想到另外兩人是誰。

果然，結果就如我所料。

「唔... 唔...」仍然清醒的 Coco，看到我便興奮地叫了起來。

可是，嘴巴被膠帶封住的她，無法叫出聲響。

她努力地想叫喚身旁的另一人。

可是，那人沒有回應...

可是，那人沒有回應...
死左?

個喼唔係跌左落海咩

ROY哥仲有咩計仔去拆呀今次

主角憤怒嘅時候會唔會好似悟空咁變超級撒亞人呢？

主角又要出絕招啦

主角變身

無雙

爆SEED 啦屌主角
條女都就死啦

屌 啲女啲名已經唔記得哂

是但啦好快有其他女

true

Coco係全故最鬆既閪，比人中出得最多次（主角+奸角）既女

殺埋佢先覺醒啦

反正三條女都比人中出左

點解唔當面屌左先再殺

Chapter 247 - 賭博

Coco 轉而面向我，從她的眼神看來，她想告訴我身旁的便是 Carey。

我明白，但愛莫能助。

「收聲啦，八婆！」孝信向 Coco 賞了一個耳光。

Coco 正想要反抗時，卻看到另一邊的赤裸女屍，使她不其然收斂起來。

「嗱，我再問多次，個喼喺邊？」孝信再次追問。

我陷入兩難，明明我已經告訴他真相，可是他偏偏就是不信。

若然我再堅持剛才的答案，Coco 的下場亦將會跟 Kelly 一樣。

為了拯救 Coco，我只能蔑造事實。

可是，我該怎樣說，才能令他相信？

甚至，放過我們？

「個喼我放咗喺海典灣！」我想不到更好的籍口，只希望以此拖延時間。

「哦？係呀？乜唔係比隻怪物攞咗咩？」我實在弄不清楚，孝信是有心為難，還是明知故問。

「係... 係呀！佢仲喺間屋個廳度...」我戰戰兢兢地回應。

「我點知你係咪呃我呀？」孝信作出質疑。

「我話比人搶咗你又唔信，而家話你知喺邊你又唔鐘意，咁你想點呀？」我故作鎮定地答道。

「𡃁仔你大我吓話？好！我就即管搵人睇吓，如果你呃我，我要你哋三個比死更難受！」孝信回應道。

於是，孝信吩咐手下行動。

在查問過我正確地址後，他便著人出發。

希望這能為我們爭取多一點的時間，以支撐到 King 的到來。

我看著 Coco 那復雜的眼神，內心十分害怕她會成為下一個受害者。

King、強哥，我求你快點來到。

時間一分一秒的過，我仍然沒有聽到同伴闖入的消息。

反之，孝信手下的對講機，響起了外出部隊傳來的報告。

「信哥，已經到達目標單位，不過冇發現！」手下道出真相。

「啪」孝信聽後怒不何遏，憤而把對講機擲碎。

「阿臣！害死你個 friend 嗰條友就係佢，呢個係佢條女，我交比你報仇！」孝信怒吼道。

不知是幸運還是不幸，孝信把 Coco 當作了我的女友。

我正想開口澄清，卻被 Coco 搖頭制止。

從她的眼神看來，是要讓她去承受這一切。

可憐的她雖然明知將要發生在自己身上的事，可是她為了保護 Carey，卻選擇了默默承受。

臣哥轉眼已經走到她的身後，伸手一拉，Coco 身上的被單便被拋到地上。

誘人的銅體，展現在眾人面前。

臣哥也突然獸性大發，竟把自己的上衣撕破，露出令人側目的健碩胸肌。

他隨即把褲子拉下，露出下身的龐然巨物。

「哈哈！我好耐冇掂過女人喇！」臣哥興奮地叫著。

只見臣哥拉著她的秀髮，撕去她臉上的封箱膠紙後，便強行從後推進。

「呀～～～」Coco 雙眼直瞪，發出嘶聲力竭的慘叫聲。

看來她正承受著非一般的痛楚。

「夠喇孝信，你唔好咁過份喎！」我發出怒吼，用盡力氣發難爬起身來。

「PK 啦你！」豈料孝信轉眼已經跑到我的面前，然後狠狠的便向我一踹。

我被他重重地擊倒，但孝信並沒有停手，繼續向我拳打腳踢。

而那邊箱，Coco 的慘叫依舊，臣哥已經把她整個人抱起，正深深地侵犯著她的身體。

我已經被孝信打得半死，根本無法作出反擊。

「同我泡制埋嗰條女佢！」孝信一聲令下，一班慾望早已被掀起的手下，立刻爭先恐後地撲到 Carey 身邊。

她的枕頭套和床單同時被扯開，面前出現的，就正正是 Carey...

此時的 Carey 已經哭得梨花帶雨，被封閉的嘴巴好像有無盡的話要說。

圍在她身旁的各人，已經急不及待上下其手，而一個站在她身後的手下，已經開始把褲頭帶解開。

「死人頭，你唔係睇住你女友比人攪，都唔識反抗呀嘛？」Coco 正咬緊牙根，向我怒吼著...

覺醒啦

覺醒都唔會一打十啦

反正大把女比主角屌 命仔緊要

唔係下集都唔爆SEED 呀

無了無了 coco比人屌到啊媽都唔認得

仲唔撚爆SEED

爆撚到咩，救兵到only

仲等咩呀！變身啦！

Coco比人屌到傻喇

屌主角覺醒未架 睇到心痛

快d 爆seed 啦！！！！

好耐冇入黎

Chapter 248 - 奮起

我很想發奮圖強，但現實告訴我做不到。

「廢物...」孝信對我踢出最後一腳後，便向臣哥叫道。

「條女比人屌緊都咁多嘢講，阿臣、阿臣，你係咪比阿權攪得多，已經唔識點去屌女呀，哈哈！」臣哥聽到孝信的嘲笑，便更加落力的向 Coco 抽插。

只見 Coco 抵受著強烈的衝擊，仍然緊閉雙唇忍受著。

「唉... 你哋幾個，全部過曬去招呼佢！」孝信見狀，便向 Carey 身旁的手下叫道。

手下們聽罷，亦只有無奈地放下手上的肥肉，依令圍到 Coco 身邊去。

「睇嚟我真係冇估錯，個 Carey 先係你真正嘅女朋友...」孝信把 Carey 身旁的手下都叫開後，便回頭向我説著。

「兄弟嘅女友，就緊係等我親自招呼佢啦！哈哈！」孝信說罷，已經往 Carey 身旁走去。

Coco 的情況亦十分嚴峻，在孝信的手下被趕了過來之後，他們便像報復般，對她施加各式的暴力對待。

我真的不能再看下去，一個算是情人知己，一個是深愛著自己的女朋友，正在我的面前飽受煎熬。

「加油呀！阿 Roy！」我腦內突然浮現 Vicky 的聲音。

我十分清楚這只是幻覺，但卻重新燃起了我的鬥志。

「㗅...」羞憤的我像野獸般一樣低吟...

一股熾熱的感覺，突然從心內湧出。

身體的痛楚仍在，可是，我更感到火般熾熱的感覺走遍全身，為身體注入一股新的力量。

突然，強大的力量在身體的各處爆發，劇痛的感覺令我大叫了起來。

「呀～～～」如獅子般的怒吼從我口內發出，聲音強大得連健身室的玻璃窗都在震動著。

「呀！！！」我感到力量充斥著身上每一寸肌肉，一聲大叫後，我便重新注視著面前的各人。

健身室內的眾人紛紛被嚇倒，皆停止了進行中的動作。

我沒有多大的考慮，便起來跑住孝信去。

「仲唔捉住佢？」孝信可能明白到我造成的威脅，於是立刻命令手下向我攻擊。

一班嘍囉，我根本不會放在眼內。

我集中精神，用盡全力去應戰。可憐的手下們，不是被我打得血肉橫飛、肢體分離，便是落得個頭骨爆裂的下場。

「嘿嘿！好似有番兩度咁喎。」孝信已經停止了動作，在觀察著我的戰鬥。當他看見我把手下瞬間殺掉時，便轉向臣哥道。

「阿臣，your turn！」孝信看到面前的情況，便立刻命令道。

臣哥聽後只有放下 Coco，光著身子的走過來。

從他的表情看到，他十分不滿我把好事打斷。

那樣便好...

我裝作有點不知所措，向後退了兩步。臣哥看到我害怕的樣子後，便不屑地在嘴角滲出冷笑。

「嚟啦小朋友，頭先你咪好...」我不待他說完，已經用後腳用力一蹬，猛地撲到了他的面前。

我也被突如其來的爆發力嚇了一跳，在沒有準備下，只能借助去勢，一頭裁進他的肚子裡去。

「嘩～」臣哥被這出其不意的一擊嚇得一邊大叫，一邊往後退。還不慎被健身器材跘倒，跌坐在地上。

我乘此良機，立刻用力跳起往他身上壓去。

無獨有偶，我的膝蓋剛剛落在他那昴然起勁的巨物之上。

「呀～～～」受到男人最痛的臣哥，發了狂的大叫起來。

他努力想從我的腳下掙扎離開，可是卻被我乘勢往他的臉上搥擊。

他強忍著痛楚，仍努力提起雙手去格擋我的襲擊。

正當我快要把他打至血肉模糊之際，我感到身旁有一股氣勢，衝著我而來。

我立刻做好防禦的準備。

就在我舉起手格擋之際，孝信的拳頭已經迎面襲來。

這一擊的衝擊力太強，把他抵擋下來後，我亦順勢往後退，然後站起。

「兄弟，我都話你有 potential 㗎啦！」孝信對我笑著說，「你睇，比人激一激，勁咗幾多？」

「唔知咁樣，你會唔會再好打啲呢？」孝信說著，竟突然向 Coco 的頭顱揮拳，使她頓時頭破血流。

「Coco～～～」看著 Coco 的不幸遭遇，我立刻感到身上的每一條血管，都在擴張並跳動著。

「呀！」怒氣直往頭頂衝去，我誓要把面前的惡魔殺掉！

終於爆seed

似樣喇 KO左佢地兩個再整個雙飛

西都比佢插爆啦

打撚7佢啦

後推孝信啦

要爆啦

終於變身喇

主腳技能玩晒

coco好慘

屌咁先係架ma 同孝信打翻幾集先喇 屌

我想問如果男人變喪屍 有咩解決方法 ？例如主角細佬異變

殺

追左差唔多半年終於見到主角爆seed

樓主由半夜出文到朝早出文

如果睇住自己條女俾人強都唔出盡奶力反抗
我就唔睇了

push

保護愛既人爆seed

呢個真，好彩都叫繼續追落去

打得好

Chapter 249 - 奮戰的理由

「嘿嘿！咁先有意思㗎嘛！」孝信説著，已經擺好架勢準備。

「呀～」我怒不可遏，咬緊牙關便向孝信衝去。

「啪、啪、啪...」接連多下重擊，都被他一一擋下。

可是我並沒有放棄，繼續往孝信施以重擊。在我鍥而不捨的努力下，孝信终於露出了一點的破綻。

我把握機會，乘此空隙攻去。

我的拳頭重重地擊中他的面頰，但同一時間，他的腳亦正正的踹到我的肚子上。

雙方因此而分開，各自檢視著傷勢。

我只是承受了他的一腳攻擊，看來沒有什麼大礙。反之，孝信因我的拳擊而弄至嘴角滲出鮮血。

「嘿嘿！唔錯，我果然冇睇錯人...」孝信抹掉口角的血後，氣定神閒地說道。

我實在不敢想像他有多大的力量，但事已至此，我只有訓身一博。

我再次踏前向孝信進攻，就剛才的攻擊，我知道他的防守亦不是牢不可破。

這一趟我使出了連環數拳，但攻擊卻被他理所當然般擋了下來。

於是，我便提腳往他的腰間踢去。

孝信立刻用手肘把自己的腰間封住，使我無法擊中。

他還順勢把我的腳捉住，然後出拳往我的面門猛攻。

雖然我努力用手擋格，但因為右腳受制，我無法有效地防守。

更何況孝信的攻擊既快且狠，我就算能僥倖擋住他的猛攻，雙手的酸軟感卻在不斷地提升。

僥倖的是，他只能騰出一隻手作攻擊，雖然我的腿受制於他，但他同樣因此無法作出全面攻擊。

但是這樣下去，我還是會被他擊倒。

於是我佯裝要把右腳掙脫，使他更用力把我的腿抱緊。然後我借此作為支撐，提起另一隻腳往孝信的下身踢去。

正殺得勝起的孝信，沒有預計到我有此一著，急忙把我放開以雙手阻擋。可是，他還是被我硬生生的踢過正著。

只可惜，在他的奮力阻擋下，我只能勉強踢到他的大腿內側。

躲過這突如其來的攻擊後，孝信亦警戒地退後了兩步。

而我的雙手在他剛才的猛擊下，已經變得酸痛而暫時無法作戰。

「係咪對手冇曬力呢？」孝信笑說著，「你估我真係打你唔倒咩？我諗住同你慢慢玩咋，哈哈！」

酸痛的感覺持續，看來我暫時無法回復正常狀態。

不過，就算回復狀態又如何？

很明顯，力量增強了的我，仍不是他的對手。

我必須另想辦法。

否則，只恐怕連 Carey 都...

我看到 Carey 的眼神流露出恐懼和不安，只是礙於嘴巴被封閉，加上不想我分神，才默默地等待著戰鬥的結束。

此刻我在想，為何 King 他們還未來到。

難道他有心讓我獨個兒送死嗎？

不過，觀乎他的所作所為，這個推測仍有著一定的可能性。

若真的是這樣，我亦只能靠自己！

孝信見我停下了動作，便再次嘗試把我說服。

「嗱，你點都唔會係我嘅對手㗎喇！我應承你，你帶我搵番個喼，我就放過你哋兩個！」孝信提出交換條件。

我完全沒有被打動，因為在他殺死 Coco 的一刻起，我就發誓必將他置於死地。

更何況，我深深的相信，不讓他知道真相，我們的處境反而比較安全。

這也是他始終都沒有把 Carey 和我殺掉的原因。

但若然那公事包落在他的手上，失去了利用價值的我們，下場亦只有一個。

所以，我根本沒有選擇。

我觀察周圍的環境，內心比劃著可行的方案。

好！就是這樣。

我重新擺好架勢，準備迎接孝信的攻擊。

「睇嚟，你都係冥頑不靈㗎喎...」孝信看我沒有順從之意，亦準備好迎戰...

CoCo頭破血流 我仲以為佢係死唔去
原來係比人打到稀巴爛

要進超2

輕敵嘅下場就係...

COCO 俾人打咗一嘢之後就無啦啦死咗

希望只係假死

搵到藉口畀班女死唔係好事黎咩 ？

可能要變超2先夠抽，或者會唔會有劇情可以令主角短暫再爆一段力量險勝孝信呢？

好多故最後都係主角贏，搵次主角輸得唔得

Chapter 250 - Carey 的生死

我下定決心，便使盡全力向孝信衝去。

一早作好準備的孝信，看準來勢後便往我的臉狠狠轟去。

這一拳打得我金星直冒，可是我仍然硬著頭皮把他抱緊。

我奮力地把他抱起，然後往玻璃窗方向衝去。

孝信亦意會到我的目的，於是便不斷揮拳往我的背部和腰間轟去。

雖然我早已經料到這一著，集中精神去抵擋他的攻擊。但在他的不停重擊下，我完全感受到五臟六腑正承受著非一般的傷害。

可是，我向前的速度絲毫未減。

差不多到達邊沿，我便摟著他，加速往面前的玻璃撞去。

「鏘...」玻璃在我們的猛撞下碎裂，兩個身影就這樣破窗而出。

我用力控制著他的脖子，務求令他後腦著地，產生最大的傷害。

可是，千鈞一髮之際，孝信扭動身體，使我們側身跌在地上。

由於健身室與地面只有一層樓的距離，這一跌並沒有對我們造成太大的傷害。

我打算爬起再戰，卻被孝信快一步壓在地上。

我完全動彈不得，被他向著我頭部猛轟。

不消一會，我已經金星直冒，完全失去反抗的能力。

想不到，無論我怎樣努力，仍是無法把他擊倒。

可是，那怕我只剩下一點力氣，我也不會就此放棄。

我... 我要撐住！

我竭力爬起，準備再戰。

孝信看著我哭笑不得，嘲笑著我說，「哈哈！你真係好似曱甴咁打極都唔死㗎喎！有意思、有意思！」

「既然你咁堅，我就比過機會你...」孝信在想著一個主意，「一陣我就喺上面扔你條女落嚟，睇吓你接唔接得住。」

「雖然呢度唔算高，不過佢比人綁住，如何頭落地先，咁就... 碰！彈到周圍都係...」孝信恐嚇著我。

「求... 求吓你... 唔好...」我想去出手阻止，但孝信已經轉身跑回酒店。

而最令我意想不到的，是他竟然徒手攀上一樓的健身室。

我亦不敢怠慢，立刻跋足往酒店方向跑。

可是，我的腳好像不聽使喚，跑了幾步後便仆倒在地上。

為何，偏偏要在這時？

抬頭看見孝信已經把雙手被綁的 Carey，帶到窗邊準備。

「哦？阿 Roy，你放棄咗喇？」孝信見我趴伏在地上，便向我大叫著。

「信哥... 我求你... 放過佢...」我沒有其他辦法，只有誠懇地哀求。

「吓？你講咩話？」孝信一邊問，一邊輕輕的往 Carey 推了一下。

「Carey！」我不能看著我的摯愛離去，那怕我以後都無法再郁動，這一次我一定要把她救起。

我閉起雙眼，幻想自己的身體像獵豹一樣敏捷。

我幻想自己正高速向前疾衝，好像要把獵物咬住一樣，飛快地前進。

我看見，目標就在面前的不遠處。

我蹤身一躍，飛身把獵物擒下。

但由於衝力太猛，我狠狠的墮在地上，疼痛的感覺再次充斥全身。

我感到自己被重物壓住，近乎透不過氣來。

我，成功了嗎？

我不敢面對事實的真相...

那怕這只是自己的幻想，我也寧願停留在這一時空。

直至，我的身上響起了熟悉的聲音。

「阿 Roy，你... 有冇事呀？」雖然聲音帶點沙啞，但在這一刻，Carey 的聲音顯得特別動聽。

我立刻睜開雙眼...

而這一次，結果沒有再令我失望。

我沒有介意她正把我壓過正著，只顧立刻爬起並把她牢牢的抱緊，然後來過深情的擁吻。

這一刻，我真的想就此把她擁著不放。

可是，事情就是不會就此結束。

因為孝信的身影，已經再次出現在我的面前...

幾時先收到孝信呢個大BOSS皮

孝信應該係細boss 黎

仲得閒深情的擁吻

真係好好睇

補血呀嘛
or 死前一吻

補滿血再打過

個口有信哥d精，主角吸收完進化

信哥邊有咁快射

一早屌過啦，重等而家咩

係咪巨龍size 代表能力
之前主角話見到信哥巨龍大過佢者係勁過佢
主角條j 而家應該長大左

Chapter 251 - 心靈 • 掙扎

「你點先肯放過我呀？」我怒吼道。

「明知故問！」孝信一反常態，不由分說便往我衝過來。

我立刻把 Carey 安頓好。但顧此失彼，我還未準備好，便給孝信踢個正著。

本來這一腳承著孝信的衝力，力量也非同小可。

但令我感到奇怪的是，受傷的部位並沒有多大的痛感，我亦只是因此而後退了兩步。

孝信亦沒有給我喘息的機會，一個轉身便再次出拳向我襲來。

這一次我再也不是毫無準備，雙手格擋之餘，還不忘施以反擊。

不知道孝信是否開始出現疲態，或是其他原因，他的攻擊已經沒有像剛才那樣，對我造成酸痛的效果。

甚至，我覺得孝信的攻擊比之前慢了很多。

在阻擋了他多次的進攻後，我試圖集中力量對他施以猛擊。

意想不到，這一拳竟狠狠的陷進了他的面頰。

受到重擊的孝信瞬間倒下，只是，我完全沒有料到這一擊所做成的效果，一時間沒有乘勝追擊。

孝信摸著面頰的傷，然後慢慢爬起。

他的表情已經沒有之前那樣鬆容自若，相反，他的眼睛流露出，我一直都沒有看過的目光。

那雙充滿著怒火的雙眼，看得我十分不自在。

「吼～」他發出像野獸一般的怒吼，便一頭向我的肚子裁進來。

我急忙挺起肚子阻擋，雖然這一擊的力量有所增強，但仍沒有對我做成太大的傷害。

我順勢把他的脖子箍住，於後拖著他往後退。

孝信亦了解我的企圖，猛力往地上一蹬，使他從我的手上掙脫。

這一次的戰鬥令我重拾信心，於是我乘他還未站穩之際，便趨前往他的頭踢去。

可是，這一擊卻被孝信及時擋下。

我沒有放棄，揮拳便往他追打。

雖然孝信亦偶有反擊，對我做成不少傷害，但這一場戰鬥，我開始稍佔上風。

他身上多處受傷，動作亦越見緩慢。

我把握機會，一拳往他的面頰打去。

這一次，我差不多竭盡全力，雖然沒有把他的頭顱打至爆開，但強大的衝擊力已經令他的頸骨移位。

而這一次，他狠狠地跌在地上，再也爬不起來。

我看著正躺在地上抽搐的孝信，正猶豫著是否應置他於死地。

回想起來，他好像對我留有一手，否則他應該一早可把我幹掉。

但他並沒有這樣做。

而事實，是我背叛他在先。

不，他把 Coco 和 Kelly 殺掉，我要替她們報仇！

可是，他明知 Carey 是我真正的女友，卻一直沒有痛下毒手。

直至...

對，他也是想把 Carey 幹掉，只是我僥幸把她救回。

但，這會不會在他的意料之內？

魔鬼、與天使在交戰...

經歷太多的錯判、背叛，我已經分不清誰對誰錯。

我甚至不知道，孝信算不算是我的朋友。

我只知道，他就在我的面前，親手把我的好友殺掉。無論我怎樣解釋、怎樣求饒，他都無動於衷。

若不是我及時趕到，Carey 也定必被他殺掉。

他是魔鬼，絕對不能饒恕。

我提起右腳，準備往他的頭顱踏去。

「呀～」忽然間，身後傳來 Carey 的叫聲。

回頭望去，有數隻不知道從哪裡冒出來的喪屍，正和 Carey 糾纏中。

沒有辦法，我只有立刻轉身狂奔，希望能趕在喪屍殺掉她之前把她救出。

可是，我們相距實在太遠，喪屍們已經快一步把她撲倒。

「Carey～～～」我嘶聲力竭地大叫，其中兩隻喪屍聽到後，立刻把注意力轉移到我身上。

可是，其他三隻喪屍，卻仍然埋首在 Carey 的身上...

carey死左，力量又增強

竟然超越孝信

放水咋

我想知coco幾時死左

孝信一拳打撚死佢

死埋 會唔會主角會終極boss?

屌你
雖然話就話故事要好多過客姐
但係Carey都要死
唔好啊作者
我求下你丫
我可以...服侍你架...
放過Carey啦

Carey

比屍咬完屌幾野就冇事啦，怕咩

靠主角中出保命

主角同孝信互屌應該進化到勁撚過琦玉

如果將佢分屍呢
可以點屌，唔准諗即該答

而家撲緊過去嘛，只係驚佢比屍咬姐，幾秒分屍，豆腐咩

孝信係咪要進化變人猿

學火影 變狀態二
主腳一中出完女友救返佢
下一秒就88

今日星期日...

等得好苦

Chapter 252 - 道別 • Coco

我輕易地把迎面而來的喪屍除掉，心急如焚的我，亦立刻把圍在 Carey 附近的喪屍踢飛。

我立刻查看她的傷勢...

可憐沒有任何衣衫保護的 Carey，已經被喪屍弄得傷痕纍纍。

我萬分緊張地，去檢視她身上的抓痕和咬痕。

幸好，好像沒有致命的傷口。

但她卻好像暈了過去。

「Carey，你醒吓啦！」我努力去叫醒她，可她仍是沒有反應。

我再細心觀察，呼吸、脈搏還在，看來她只是受驚暈倒。

我必須把她安置在安全的地方休養。反正孝信已經不成威脅，我決定背著她離開。

但在我離開之前，我必須去見她最後一面。

我背著 Carey 返回酒店，然後步向通往健身室的樓梯。

沿途還有著不少嘍囉，但當他們看到我之後，便像驚弓之鳥一樣立刻躲藏起來。

我返回那上了鎖的房間，一腳把房門踹開。

我先把 Carey 放在一旁，為她重新披上床單，然後便過去向我的知己告別。

我把她從健身器材上解下，平放在地上後，便用床單把她的身軀蓋上。

「再見喇，Coco Coco...」我讓床單把她的面容蓋上，以作最後的告別。

這兩個星期，她和我經歷過生死。

她一次又一次的陷入困境，我又一次又一次的把她救出。

雖然，表面上她好像不斷地依靠著我，但實際上，她教曉我不少的人生道理。

在我心中，她已經是我半過姊姊。

雖然，她與我有著非一般的關係...

而我也認為，在這一段期間，她一直在幫我照顧著 Carey...

我真的不捨得失去她。

想到這裡，我不自覺的流下了涙來。

曾經以為我已經對生死看得麻木，原來我並不是。

親朋好友的離開，我還是會傷心難過。

不知道我是否應為此而感到高興... 至少我的心，仍然是䁔。

我整理一下心情，便著手處理 Kelly 的屍體。

年輕的身軀，生存在不合適的時代，後果也完全不同。

完成跟 Coco 一樣的簡單告別後，我便帶著傷痛，背起 Carey 離開。

前路茫茫，能夠讓我們安身的地方，只怕就剩下那一個。

我沿著鞍駿街一直走，雖然沿途有著不少的喪屍，而背著 Carey 的我，行動亦稍為不便。

但在我眼中已經變得行動緩慢，沒有多大威脅的它們，都一一被我輕易解決。

不知道是否心情抑壓得太久，每一隻與我相遇的喪屍，都淪為我的發泄工具。

一路上我亦有留意著同伴們的身影，可是，沒有任何發現。

無驚無險，滿手血腥的我，再次返回屋苑樓下。

我在進升降機門大堂，赫見一個身影瑟縮在牆角。

「嗚嗚～阿 Roy～」Kimi 看到我後，便哭著向我走過來說。

我看她衣衫不整，梨花帶雨般把我牢牢地抱住。

這有點在我的意料之外，我怎也想不到，她是如何懂得到這裡找我。

而與她同行的強哥和富仔，現在又在哪裡？

雖然問題很多，但這裡絕不是深入討論的地方。

「點都好，返上我屋企先講...」我向 Kimi 説道。

反正 Keith 他們都應該已經回去，還是先回家再重長計議。

我們返回家門外，正準備按動門鐘，忽然間卻猶豫起來。

究竟，這一次會否像剛才一樣，屋內空無一人？

無論如何，我都要按下門鈴。

「叮噹、叮噹...」接下來，便是等待。

「咔擦～」大門打開，令我鬆了一口氣。

可是，眼前出現的人，卻不在我頂計之內...

今次又邊個 多人到我唔記得曬

kimi 係邊個黎

「咔擦～」大門打開，令我鬆了一口氣。

可是，眼前出現的人，卻不在我頂計之內...

Janice 現身?

Coco唔係比人屌緊咩 做咩死左

比我係主角就去左收孝信皮先

神早比巨撚哥扑爆左個頭啦

最開頭同主角呢係地產鋪戈堆既女

強烈建議樓主新角唔好再用c k r字頭嘅英文名做角色名
真係分唔到

重有v

樓主初頭寫啲女角寫得仔細好多，我到而家重記得地產臭雞Eva、唔知死咗去邊嘅Karen、老人院識嗰個大波支那人妻同埋叫主角一齊入衫鋪搵仔嗰譚仔阿姐 ，中段開始啲畀主角任屌嘅女角寫到好似個個都一樣性格，見到主角就出哂水，然後屌多兩次又死埋，加上啲名又似，真係好難分呀大佬。

講得好岩
我係一次過由第一個post追到上星期live都唔記得d名

好快a-z字頭嘅名都唔準用

到時就可能叫波波 樂樂 盈盈

宜家係幾耐更新一次？

又話甜故，不如黎番個群P先

Chapter 253 - 重遇 • Janice

「Roy...」我萬萬沒想到，眼前出現的竟然是她。

「Janice...」我喜出望外，「點解... 你？」

我興奮得說不出話來，但是現在我的情況卻令我十分尷尬。

一個哭得梨花帶雨的少女，再加上背著一個只被床單包裹著的女孩。而面前對著的，是一個失散了三周的女朋友。

正煩惱著怎樣去解釋，Janice 身後卻突然出現了，一對從後環抱的手。

剛才的煩惱突然一掃而空，換來的，是尷尬與羞憤。

「不如，你入嚟先講...」面對眼前的窘境，Janice 竟也反客為主的，讓我進入自己的家中。

站在 Janice 身後的男人身形健碩，看來是一副久經操練的身材。

假若是平常日子，我面對這一類人，都只會退避三舍。

但當然，現在的我已經今非昔比。

「吓... 呢個就係你條仔？」我進入屋內，剛才的男子便向 Janice 問道，「嘿，唔怪得你要搵過個啦，哈哈！」

「喂呀！」只見 Janice 用手肘輕輕的撞了男人一下，示意他不要再多說。

「超！怕咩啫，睇佢個款奀挑鬼命咁，都唔慌有用得去邊啦！」男人掛著一副不屑的嘴臉回答道。

我真的想一拳往他的臉揮去，我打量著這個人。他不單換上了我的衣服、霸佔了我的家、還奪去了我的女友。

「望咩呀望？未見過靚仔呀？」男人繼續向我挑釁著。

但為免節外生枝，我還是先把 Carey 安頓好再說。

「Kimi，妳自己坐吓先...」我說罷便走向自己的房間，卻被男子叫住。

「喂！間房我同 Janice 用緊，你用過第二間啦！」男子從後呼叫著。

究竟，這是誰人的家？

我還是先把這事情嚥下，把 Carey 背入主人房中。

我輕輕的把她放在床上，蓋上被子，讓她安靜地休息一下。

「阿 Roy～」身後突然傳來 Kimi 的輕呼。

雖然我對二人的相處時間被打斷有點不悦，但我看她的樣子，確也生氣不下。

「阿 Roy... 嗦嗦...」出乎意料，一向與我不太相熟的 Kimi，竟走過來把我抱住。

Kimi 只懂在我的懷裡啜泣，卻沒有說明因由。

「究竟，發生咗咩事？」我只有開口問道。

我不想引起別人誤會，所以我先着 Kimi 坐下再說。

「嗦嗦... 我同你哋分開咗之後，個富仔就拖住我一路行。初頭我都冇為意，以為佢只係一心諗住走快啲...」Kimi 開始訴說。

「點知佢拉咗我埋一邊匿埋，跟住就對我摸身摸勢，我就即刻推開佢諗住走啦！點知出到去就撞到強哥...」

「我諗住搵倒救兵，咪即刻同佢求救囉！點知佢唔單止唔幫手，反而將我成個人抱起，捉返去富仔度...」Kimi 續說。

「之後佢哋就除曬我啲衫，兩個一齊攪我...」Kimi 説後便再開始啜泣。

我聽後沒有多大反應，一來 Kimi 只算是我一個萍水相逢的朋友，二來我相信強哥一早已經改過。

雖然，我對他仍有著一點的保留。

但相比之下，我還是比較相信強哥。

「你唔信我？」不知道是否自己的眼神出賣了我，Kimi 竟然向我問道。

「冇... 只不過太突然啫！」為免不必要的誤會，我並沒有說出內心的想法。

「咁你會唔會幫我報仇？」她提出一個奇怪的請求。

報仇？為什麼？

這個問題對我來說，實在有點可笑。

她憑什麼覺得我會為她出頭？

現在我最關心的，除了是 Carey 的情況外，便是房外兩人的事。

至於別人的事情...

「我見倒佢哋兩個之後，再搵機會同佢哋講吓啦！」我只是敷衍地回應。

「我唔係要同佢哋傾呀！」Kimi 的情緒變得有點激動，「我要你... 殺、咗、佢、兩、個！」

我聽後感到十分錯愕，也想不到要置他們於死地的理由，於是我只有直接地拒絕，「對唔住！我諗我幫你唔倒...」

「我知我個要求好唐突...」Kimi 回應道，「不過你如果肯幫我，我用一個關於阿 King 嘅秘密做交換吖？」

「一個可以幫你搶返 Vicky 嘅秘密...」Kimi 進一步解釋道。

咁多女

無啦啦成件事180度改變，但變左咩就唔知。總之好似怪怪地

男主應該兩野打死條仔

搞掂左出面個條撚樣先喇

正印

Janice 臭G

打柒條仔先喇 咪撚講咁多

屌一野打撚死佢喇

Janice 明明唔係住係馬鞍山

Janice

所有都係假架！

kimi一定有古惑

主角身邊太多假人

janice新仔係咪都係有病毒?

Janice邊個嚟？

全部野都係假

我係主角就打柒佢

邊個係Janice

主角本身條女

第一次出現

留名等睇主角點除綠帽

即刻就地正法Kimi，用喪屍毒迫佢講真話

切左個男條丁

問題係點解kimi同佢地一齊

咩料呀你
重睇啦

我指kimi同janice

所以叫你重睇

Janice g

樓主有聽意見
今次係j字頭

你去睇返第一集啦

打殘條友啦 咁大膽 主角都串

Lm

冇記錯既話 係佢真正既女朋友

Chapter 254 - 前度

「我諗妳誤會咗，Vicky 已經同我冇關係...」我回應道。

「我而家最關心嘅人，只係得訓喺床上面嘅 Carey...」我補充。

「真係？你問吓你個心嗰句？」Kimi 追問道。

這一刻我感覺到，她在意讓我去報仇，多於撫慰她那受了傷的心靈。

又或者說，她想借我之手把二人除去。

「好！等我搵倒佢哋先...」我不想輕言拒絕，只好無梭兩可般回應。

「呀？話時話，妳點知我住呢度㗎？」我反問她。

「吖...」Kimi 回想了一下，「係阿 King 話我知嘅，應該係 Vicky 話佢知啩！」她回答時，眼神好像帶點閃縮。

我覺得奇怪，怎麼在她們相遇的短短一天裡，King 便向 Kimi 提及了，我這個無關重要的人的住址？

她的話，實也存在著太多的疑點。

我也不想再多談，交待她幫手留意著 Carey 後，我便離開房間。

我把房門關上，然後慢慢步出客廳。

而廳中的二人，竟也若無其事般玩著啤牌來。

「喂！Janice，妳唔係入咗 camp 㗎咩，點解會喺度？同埋你哋係點樣入嚟我間屋㗎？」我帶著怒意問道。

「喂！𡃁仔，你唔好咁 Q 寸喎！」男子走到我面前說，「而家我冇名你叫呀？叫我 Tommy 哥！」

他一邊說著，手指已經按到我的肩膀上。

我正要把他推開，Janice 卻突然攔在我們之間，然後把他拉到一旁後說，「不如你入房先，呢度交比我處理啦！」

雖然 Tommy 仍然擺出一副不屑的表情，但他還是乖乖返回，原本屬於我的房間中。

「對唔住阿 Roy...」Janice 首先開口，「佢係我個 ex 嚟。我同佢分咗手之後，佢都仲有不斷搵我，起初我都有拒絕佢，不過佢仲係死纏爛打...」

「佢不斷送花比我，又成日嚟學校接我放工，又帶我周圍去玩... 結果，我發覺我仲係鐘意佢，所以我哋就偷偷喺番埋一齊...」Janice 說著有點尷尬。

回想過去，難怪她從來沒有給我看過她的電話。

而且，她平日也推說是工作關係，而不需我管接管送。

甚至，連假日都被她聲稱的課外活動霸佔。

而原來，一切都是假象。

「Roy，你... 冇事吖嘛？」Janice 見我呆坐當場，便向我追問。

「嗯...」我只有搖頭回應。

其實，她又期望我有怎樣的反應？

「點解我從來冇聽妳講過？」我只有無奈地問道，「妳當我水泡？」

「我真係好對你唔住，因為嗰排，我真係好唔開心...」Janice 努力解釋著，「之後佢話佢都好後悔，話以後一定會改，於是我...」

「夠喇！佢嘅嘢，我冇興趣知！」不待她說完，我已經打斷了她的說話，「咁唔洗問，今次話去 camp 都係同佢一齊啦！」

「嗯... 我同佢去咗西貢，諗住玩幾日...」Janice 紅著臉回應。

我怎也想不到，平常連拖手也不太願意的她，卻一早已經跟別人在翻雲覆雨來。

為何每一個我愛的人，都是這樣對我？

Vicky 如是，她亦如是...

我真的那樣差勁嗎？

「咁點解妳哋又突然出現喺我屋企呢？」其實，這個問題根本毫無意義。但又羞又憤的我，還是衝口而出問道。

「我哋原本喺 Tommy 隻遊艇度，都唔知發生咗咁大件事...」Janice 回答道，「直到我哋玩完返番遊艇會，先知外面變到咁恐怖...」

「咁我哋咪即刻番上船走囉，起碼啲怪物唔會游水追嚟嘛！我哋開番電話，先發覺冇咗訊號，Tommy 就即刻去開番啲通訊儀器，不過都係冇反應...」

「我哋都知道咁樣唔係辦法，於是我哋傾咗一輪，咪諗住直接揸架船去對面海囉！」

「點知，我哋去到科大附近，已經見倒海上面有唔少雜物呀，木版呀咁，越向將軍澳方向行，就越多。」

「甚至，開始見倒一具具嘅浮屍喺水面... 咁 Tommy 心知不妙，咪即刻掉頭走囉。不過反方向行，一係就去大埔、沙田、馬鞍山，一係就返大陸。」

「咁冇埋由就咁偷渡返大陸㗎嘛，咁我哋咪兜咗個大灣，諗住揸去沙田同大埔方向囉！」Janice 續說...

衝入去打柒條撚樣喇

有船走
仲等咩

趕佢走算啦，主角本身都唔係咩專一既正人君子

主角唔洗變身都可以一拳收佢皮，但我建議最好當著佢面屌佢條女當報復

大大力屌爆條臭雞

去科大

綠帽之達人

帽已綠

追左成年 忍唔住留個言 節奏去太慢 太拖
以前有個隱日日追 依加成星期先去追一次 都係覺得劇情太慢

同意，故事進度慢左啲。相信Janice呢段起碼要一個星期。

太多伏線

同意，大多不必要嘅伏線，例如有啲女角出場俾主角屌完就死。
依家安排男主角條女出現，仲要俾綠帽佢戴。如果早啲有咁安排，應該可以刺激到男主角，成為令佢黑化嘅關鍵，但依家男主角屌過咁多女，遇過咁多經歷，乜感覺都沖淡晒啦

每日一篇真係差咁d

樓主 加油

每日一更係冇問題，問題在於故事情節去得慢

我覺得kimi係king派嚟作故仔挑撥主腳同強哥之間嘅信任，想利用主腳除去強哥呢個眼中釘，再呃主腳話king有弱點令主腳以為可以打贏king

去得慢仲每日一篇咪問題囉

仲keep到每日一篇已經好好喇

仲未有

十點幾都未有

輕推

有未

啱啱追翻哂d post 留名支持

But the kid is not my son

樓主不如試下每日兩篇啦

Chapter 255 - 陋習

「原本 Tommy 諗住去大埔搵佢啲 friend 幫手，點知行到泥涌附近，隻船好似鈎住咗啲嘢咁，越行越慢...」Janice 繼續他們的歷險故事。

「Tommy 話隻船未必捱倒去大埔，與其停喺海中心叫天不應，倒不如泊在埋岸先...」

泥涌？想不到，我們曾經也近在咫尺。

「就係咁，我哋就喺碼頭上咗岸。好彩我哋冇再見倒啲怪物，咁 Tommy 就帶住我走咗入一條村入面...」

「之後我哋就走咗入其中一間屋，嗰度有唔少嘢食，所以我哋都住咗喺嗰度一段時間。跟住嗰度發生咗啲事，我哋冇辦法要走，輾轉就到咗市中心附近。」

「呢邊多咗好多喪屍，我哋都不斷比人追殺... 好彩都執番條命... 走吓走吓，我就記得你住喺附近。」

「唔知點解，直覺話我知，你應該仲生存緊。結果我冇錯吖！」Janice 說時看了我一眼。

「跟住我哋就上咗嚟，發現度大門冇鎖，咪推門入嚟囉！我哋喺度過咗一晚，你就返嚟喇...」Janice 作出總結。

「喂！妳哋吹完未呀？夠鐘開飯喇！」剛巧在 Janice 説完之際，Tommy 便在房內走了出來。

他的神情跟剛才簡直是半若兩人，從他右手握著的藥丸膠樽看來，此人應該有服食精神藥物的習慣。

為什麼，Janice 會跟這樣的人在一起？

「我... 返入去先喇！」Janice 匆匆的拋下一句，便與 Tommy 返回房中。

屋內頓時變得異常安靜，由於已經夜深，我亦返回 Carey 所在的房間。

以防萬一，我順手把房門鎖上。

Kimi 亦已經坐在椅上入睡，她看起來只是個普通的小女孩，誰想到她骨子裡正在策劃著，怎麼樣的陰謀。

Carey 仍在昏睡當中，我替她檢查了一下，感覺沒有異樣後，便安然在她的身旁進睡。

可不消一會，從房外傳來的聲音，令我無法入眠。

「啊～～～」外面傳來 Janice 的叫聲，「大力啲呀，老公！」

從聲音聽來，他們已經離開了自己的房間，走到客廳裡翻雲覆雨。

他們真的把這裡當成自己的家。

「噢～正唔正呀？老婆！」Tommy 亦在吼叫著。

「正... 正呀！」Janice 用顫抖著的聲線回應。

「我屌得妳深唔深呀？吓？」他再說出挑釁的語句。

「呀！深呀！大力啲呀！」已無法自拔的她，只有順意地回應。

這完全不是我認識的 Janice。在我心目中，她是個溫文儒雅的教師，我跟本無法想像，房外面的女子便是她。

是受到藥物的影響，還是這才是真正的她？

「我勁啲定妳條𡃁仔勁啲？」

「我都冇... 呀！」不等 Janice 回應，外面再次傳來猛烈的肉體撞擊聲。

「我問邊個勁啲呀！」

「老... 老... 老公勁啲呀！」

我很想衝出去破壞他們的好事，但我想這也許不是最好的解決方法。

我還是選擇靜觀其變。

我發誓不會就此放過他們。因為任何對不起我的人，我都要他們雙倍奉還。

這一筆帳，只有暫時記下。

「唔得喇老婆，我要嚟喇！」

「唔好... 唔好停呀！」

「唔得喇，射... 射去邊呀？」

「肚... 肚上面呀！」

「噢～～～」一輪衝刺後，Tommy 發出歡愉的叫聲，「太遲喇，內爆咗喇...」

「衰人，又係咁！有咗點算喎？」Janice 有點抱怨。

「怕咩啫？妳怕我養妳唔起呀？」Tommy 不屑地說。

「而家咩時世呀？我哋出唔出得返去都未知呀！」還是 Janice 比較理智，「到時粗身大細，行動唔方便，又冇嘢食，我問你點算？」

「超！講呢啲！」Tommy 沒有正面回應，「話時話，妳個舊相好帶嚟嗰兩條女，好似唔錯咁喎！」

「你唔係吖嘛？喺自己女友面前講呢啲！」Janice 好像有點不滿。

「吖！妳都知我鐘意 flirt 女㗎啦！妳知我淨係愛妳一個咪得囉！」Tommy 從容地回應，「又唔係未試過... 妳唔記得喺遊艇度玩得幾開心嗱？」

唔爆唔係男人啦

拿拿臨做低佢算啦

唔洗講喇，變身啦，黎個夫目前犯啦！

5p

Tommy會唔會係第一個比主角爆屎眼既男人

快啲十倍奉還

屌 垃圾主角 我係佢就衝出去折磨死條仔先

頂綠㡌粒到上頭頂呀，打佢啦

應該會拖多幾更先會行出去，仲要條仆街出手先，佢先會做野

Tommy會進化

第一次睇呢個故睇到火撚滾

緣帽唔怕戴
最緊要除得快

不過主角係同女朋友失散之後，精液庫存量都噴到就黎乾，再怪原本既女朋友又講唔過去

如果係喪屍爆發之後先翻兜呢條仔的話，主角都權去怪佢，但依家爆出黎係之前已呃住佢，仲要被人無限中出，淫亂船P，咁都唔應該怪佢？

巴打又睇得幾透切

Chapter 256 - Janice 的真面目

「喂！你咁大聲，因住比佢哋聽倒呀！」Janice 緊張地説。

「超！怕咩喎，頭先我哋咁嘈，你條哎呀男友聽倒，仲唔出嚟大吵大鬧咩？」Tommy 仍是一幅看不起人的語氣，「就算比佢知道又點，佢又做得啲乜吖？」

「話就咁話啫，我哋始終都...」Janice 欲言又止，「唉... 唔知班𡃁模點呢？」

看來 Janice 對我說的，是一個為我而篇作的故事。

「點呀？連妳都掛住佢哋呀？」Tommy 反問道，「不如妳幫我諗吓，點食埋房入面啲女仲好啦！」

「之但係，佢哋係阿 Roy 啲朋友嚟...」Janice 有點猶豫。

「超！妳喺我面前，就咪再扮純情啦！妳有幾淫，妳估我唔知？」Tommy 向她羞辱道，「如果唔係妳都唔洗擘曬髀咁，返嚟搵番我啦！」

「好喇喎，如果當初唔係妳喂我食嗰啲嘢，仲拍我片，我洗乜...」Janice 控訴著。

「咪係囉！睇吓妳而家幾 enjoy？」雖然我看不到，但我仍能幻想到他的面目多麼可憎，「妳應該多謝我都嚟唔切啦！」

Janice 默不作聲。

「嗱！聽日呢，妳就一早煮埋早餐比佢哋食，喺呢嘢食度加啲料，就好似船 P 嗰日咁...」Tommy 向她吩咐道，「我已經將你枝恩物都帶埋嚟喇，到時妳咪盡情咁享受囉！」

「咁... 阿 Roy 呢？」Janice 問道。

「哼！條𡃁仔我一隻手指都捽死佢啦！到時妳就照比啲嘢佢嘆，我就負責綁住佢，等佢有得睇，冇得食，哈哈！」Tommy 興奮地說道。

「如果唔係佢鎖咗度房門，我頭先已經泡制咗佢啦！仲洗等聽朝？」Tommy 説得不亦樂乎，「不過咁都好，等我啪多幾粒，聽日屌死曬佢哋！」

原來他曾經試圖入房進犯，不知是福是禍，我在進房前恰巧把房門鎖上。

我完全不能相信，一個跟我拍拖半年的女朋友，骨子裡卻是另外一個人。

難怪，她好像一早都跟我保持距離。

而且，我們相處的日子也不多。

我曾經亦有懷疑過，但由於自己沒有勇氣去面對，我選擇為她的行為篇上一個又一個的籍口，好讓心靈有所慰籍。

可現在總算真相大白，內心的擔子亦好像隨之而消失。

可是，我不能接受，她在最後一刻還要把我欺騙。

還打算設計加害於我。

我一定不能讓他們好過。

我看著熟睡中的二人，決定將計就計。

雖然少不免要她們作出犧牲，但我還是認為值得。

我在腦內預演著明天的戲碼，好讓事情發展掌握在我的手中。

外面轉趨平靜，看來他們亦已經返回房中。

我亦回床進睡，以補充足夠體力，應付明天的挑戰。

「早晨呀！阿 Roy！」身邊響起一把甜美的聲音。

我不敢相信自己的聽覺，於是我慢慢的把雙眼睜開。

我打量著眼前的少女，她正穿著我媽媽放在衣櫃裡的 T 恤牛仔褲，卻也尚算合身。

我亦已經很久沒有見過這套衣服了。

「阿 Roy？」Carey 見我呆坐當場，便再次呼喚著我。

「Carey 真係妳呀？妳冇事咩嘛？」我稍一回神，開心得立刻從床上彈起。

「我冇嘢... 係成身傷曬，周圍都痛囉...」Carey 檢視著身上的傷痕，「不過， Coco 姐係咪已經？」

「嗯...」我無奈地答道，「我已經，盡咗力...」

「Coco 姐...」Carey 亦黯然神傷，「阿 Roy，知唔知 Coco 真係好照顧我...」

「佢喺酒店一直咁保護我...」Carey 續説，「有一次啲衰人嚟搵麻煩，都係多得佢幫手先至冇事...」

「其實我真係欠佢好多...」我概嘆著說，「不過已經冇機會還...」

「話時話，孝信佢，有冇對妳哋點？」我問了一個有點尷尬，但又十分想知道答案的問題。

「其實佢一路都對我哋冇乜嘢，係琴日突然帶住班人衝入我哋間房，除曬我哋啲衫。我哋好驚，係咁叫...」Carey 說著仍猶有餘悸，「於是佢哋就打我哋，又綁住我哋，黐埋個口，然後用床單包住我哋，笠住個頭... 唔知送我哋去邊...」

「我諗住今次死緊，甚至可能會比死更難受。所以我決定咗，如果佢哋攪我，我就咬斷條脷自殺...」Carey 天真地說道。

Roy哥快啲打柒條tommy仔啦 咁撚臭串

屌 講野都當一集

聽日四P大作戰 不過可唔可以多D

加速
好想睇Tommy 仔柒

尷生扯tommy仔條蟲仔出黎 再一野塞落個jan乜撚野個口到 咁就和味啦

咁就一集?!

唔知係咪我錯覺
今日個篇好似長左小小

出手啦

條仔咁撚賤落藥？唔洗俾面佢啦！一於佢做初一主角咪做十五囉！洗同佢客氣？

等睇Tommy反被落葯

透徹

藥

應該就係啦
將計就計
即係3條女食曬藥同主角扑
Tommy 就有得睇冇得屌

好想睇Tommy俾主腳撚狗咁撚

切撚左佢條j 再推佢落去喂喪屍

想睇船p外傳

點知Tommy 係主角實力之上
等Tommy仔姦曬d女
主角又要進化了

我都覺

主角已勁過孝信？

快啲打柒條友啦

搵個無牙婆係咁妹佢條j

屌

文？

Chapter 257 - 螳螂捕蟬

「跟住我就比人吊起咗...」Carey 續說，「雖然好驚，但聽倒你把聲，個心又定啲。不過，我知道仲未安全，所以唔敢亂咁郁住...」

我把她輕輕抱住，以安撫她激動的情緒。

「之後就聽到 Coco 慘叫，然後有班人圍住我亂咁摸，嗰一刻真係好驚，已經忍唔住喊咗出嚟...」

「好在孝信叫走咗佢哋，我先鬆一口氣。點知，原來係佢想攪我...」

「不過，佢都未有進一步行動，你就發難打死咗佢啲手下，仲同佢一齊跌咗落街...」

「我睇唔倒街上面嘅情況，只可以望實健身室度門，希望你會踢門入返嚟救我。點知，孝信突然喺窗邊出現，仲捉住我走埋窗口度...」

「我見倒你趴咗落地，嗰心已經離一離。之後孝信掂咗我一掂，我就乘勢跌落去...」

「點知你又奇跡咁接住咗我，我開始覺得有啲希望。跟住你同孝信打，我都默默咁支持。」

「不過突然有幾隻喪屍出現，見倒我就即刻撲過嚟。我因為唔想影響倒你，所以冇叫你幫手。不過有隻喪屍好大力咁咬住我隻手，我忍唔住叫咗一吓，就已經冇咗知覺...」

待 Carey 訴說完她的經歷，我便把她抱得更緊，然後深情地一吻。

熱吻過後，我才發現 Kimi 已經不在房間之中。

「咦？Kimi 呢？」我問 Carey。

「哦... 佢話肚餓，想出去搵嘢食先...」Carey 答道。

我心感不妙，不過，我慶幸 Carey 仍待在這裡。

「咁妳唔出埋去食嘅？妳唔肚餓咩？」我好奇問。

「緊係餓啦！不過，我諗住等埋你先之嘛。」Carey 不知就裡，天真無邪地答道。

「抵錫！」我心感安慰，幸好她沒有送羊入虎口。

接下來，我便要決定怎去對付外面的人。

現在的情況，與我昨晚的想像有所不同，我必須把計劃調整。

而很大機會，Kimi 已經落入他們手中。

正謀劃間，冷不防房門被打開，只見 Janice 探頭叫道，「喂，我哋煮咗早餐，快啲出嚟食啦！」

看來，計劃已經開始。

我決定將計就計，謀定而後動。

我們走到客廳，看見 Kimi 正大快朵頤。

正看得入神的 Tommy，嘴角流露出一點點的邪笑。

他看到我們後，立刻收起那猥瑣的笑容。

此刻他並不知道，螳螂捕蟬，黃雀在後。

「嘩！好香呀！」餓透了的 Carey，已經抵受不住香氣，正吹著熱騰騰的湯麵，準備飽餐一頓。

而 Kimi 亦開始漸見異樣，看來藥力正在發作。

「好熱呀～」她突然把上衣脫掉，嚇得 Carey 把口中的麵條都噴射了出來。

Tommy 見狀，便立刻拿出尼龍繩，跳起身行動。

「妳幫手捉住條女，一人一個！」Tommy 一面向我撲來，一面命令 Janice 道。

我假裝反抗，但 Tommy 的身手和力量亦算不俗，輕易便把我制服。

反觀，Carey 雖看似弱不禁風，但也盡全力對抗著 Janice。

Janice 雖然稍佔上風，卻無力把 Carey 壓制住。

只見二女在互相拉扯，一時分不出勝負。

這時的我，已經被 Tommy 用繩綁住。

但那繩結綁得不甚堅固，就算我沒有懾人的力量，也一定可以把它輕易解開。

看來，這人是徹徹底底的把我看輕。

他完成眼前的事後，便走過去 Janice 那邊幫忙。

他一手把 Carey 的肩膀捉住，卻被她張口把手臂狠狠地咬住。

「嘩～」Tommy 感到劇痛，於是便咬緊牙根，一拳往 Carey 轟去。

這一擊非同小可，Carey 受襲後立刻應聲倒地，暈倒過去。

「死八婆吖，咬倒我咁死痛...」Tommy 仍心有不甘。

「喂，你咁大力，佢暈咗冇得玩喇！」Janice 抱怨道。

「唓！大把時間，怕乜吖？玩殘咗個細細粒先啦！」Tommy 說著，已經向著 Kimi 走去。

又係呢啲位停

唔好咁 係到停

加甜

玩殘tommy仔

唔好拖劇情好喎

繼續啦喂 次次都係咁

等睇tommy被玩

睇主角sm tommy 仔

等睇剪jj

carey係帶菌者wo

切撚左佢條丁先 再放落攪拌機 溝水比返佢飲 再等佢失血過多死

條女就搵條鐵鍊 綁撚住佢 由佢餓死

講咁撚多廢話做乜，做鳩個tommy啦

又係咁

三日既文簡短做一集出都得

同意 有時太詳細 有小小拖

又要等到星期一

用另一個視角重覆主角同孝信隻揪果段就當出左
樓豬嚴重拉布

放自已條女比人打

有冇人解釋下船p既真相
係我睇漏眼定作者冇講

冇講，或者之後會講。
不過交代埋的話，起碼兩個星期先會離開間屋再出發。

屌一條女要上中下3集 呢到有3條 加埋tommy仔既菊花又3集 12日差唔多

好想快點同tommy玩玩

Chapter 258 - Janice 與 Kimi

那邊箱的 Kimi，已經脫剩了內衣褲，正用雙手向身體各處輕撫著。

獸性盡露的 Tommy，亦拉著 Janice 走到 Kimi 的面前。

他跟 Janice 使個眼色，她便知趣的走到 Kimi 身後準備。

不需 Tommy 再作吩咐，技巧熟練的 Janice，已經從 Kimi 的身後探出頭來，伸出手撫摸著 Kimi 的身體。

Janice 先繞著 Kimi 的粉頸輕啜，然後還不時伸出舌頭輕舔著。在嘴部發功的同時，雙手已經向她身上的不同部位遊走。

反觀 Tommy，逕自拿來坐椅面對著二人。像觀眾一樣欣賞著，由二女主演的好戲。

他就像到餐廳用膳的客人，待廚子把美食烹調到合適火喉時，才慢慢品嚐。

面前的廚子亦深知客人的心意，在一輪頸邊調情後，Janice 便開始向上進攻。

她先吸啜著 Kimi 的耳珠，然後順著耳邊，伸出小舌在耳窩附近打轉。

當嘴唇遊走到耳窩時，她還不時作出輕輕的吐息。興奮和穌軟的感覺，弄得 Kimi 開始發出淡淡的嘆息聲。

Janice 知道 Kimi 的節奏已經被她掌握，於是便乘勢繼續出擊。

只見她原本在 Kimi 身上遊走的玉手，忽然繞到 Kimi 身後，把她那束縛著胸部的小扣打開。

被鬆開了的胸罩並沒有即時落下，只是輕輕的掛在 Kimi 的胸前。Janice 亦繼續發功，慢慢往神秘的兩點前進。

她慢慢的往 Kimi 的胸前遊走，然後在胸前的地方張開手打轉，讓手心去刺激著 Kimi 的小櫻桃。

Tommy 亦被眼前的美景看得心癢難耐，開始隔著褲，對自己的下身有所動作。但他亦明白時機尚未成熟，只有乖乖地等待。

其實，覺得心癢難當的，又豈止他一個？

若不是我要假裝著雙手被綁，我亦會出手安慰著自己的巨龍來。

我不其然看著倒在一旁的 Carey，看見她臉上有點瘀青外，好像沒有大礙。

為何這一擊能把她打暈，但卻好像沒有做成太大的表面傷害？

希望，Carey 不會是受了嚴重內傷吧！

但我現在著眼的，還是面前的好戲，以及適當的報復時機。

轉眼 Janice 已經開始搓弄著 Kimi 的小山丘，原本已經搖搖欲墜的胸罩，隨著 Janice 的手部動作越來越大，亦慢慢從 Kimi 肩膀上滑了下來。

Janice 沒有放慢手腳，隨著 Kimi 胸前的束縛解開，她開始加快手指的速度，在 Kimi 的胸前小點打轉。

小點受到刺激，亦開始昂然起勁地回應。

Janice 見狀，便轉而輕輕的把它們揑著。

眼見獵物的上半身已經失守，Janice 便開始往下攻堅。

她伸出玉手，像螞蟻般爬行到 Kimi 的最後防線。

已經失去主導權的 Kimi，不但沒有作出抵抗，更把 Janice 的手捉住，引導她搜尋正確的位置。

得到身體主人的引導，Janice 不費吹灰之力便到達洞穴邊沿。

不知道是藥物還是剛才的刺激所影響，我看著 Kimi 的內褲已經濕掉了一片。

知道自己的攻勢湊效，Janice 好像被打了一枝強心針一樣，更加出力往 Kimi 的下身攻去。

「呀～」不消一會，Kimi 便發出歡愉的呻吟聲，更主動的把最後的防線褪去。

沒有了障礙物的遮蓋，Kimi 的神秘地帶在我們面前表露無遺。

原本已經亢奮異常的我，亦差不多要把褲子撐破。

我想，Tommy 的情況也是一樣。

屋內充斥著 Kimi 興奮的叫聲，和淙淙的水聲。回看 Kimi，她已經興奮得摟住 Janice 的頭在熱吻。

與此同時，我看到 Kimi 正伸手嘗試去把 Janice 的上衣脫掉。

Janice 亦知趣的配合著，不消一會，她的上衣便順利地被 Kimi 脫去。

我放眼望去，Janice 內衣包裹著的，是一對我只能在幻想中才看得到的山峰。

「點呀？Janice 係咪好正呢？」此時 Tommy 突然轉身向我挑釁，「呵呵！攞嚟夾腸一流呀！不過你同之前一樣，有得睇，冇得食...」

為免被他看出異樣，我只有象徵式的回應了一句，「停手呀！PK！」

「PK 吖喇！」他說罷向我蹬了一腳，「你顧掂你自己先啦，你都自身難保呀！」

「我而家就喺你面前，攪曬你啲女！」Tommy 說罷便轉身離開。

出手未呀

仆街又拖劇情，打啦好嗎

留名 後入Tommy

喂樓主
真係太拖啦呱

真係睇唔出Janice係啲咁嘅人，而家好喇，既然佢兩個都唔係好人，一陣點玩都得，洗撚同佢客氣！

出手啦，仲等咩

黎篇重甜先吧

男主怒屌前女友

開拖未呀

開拖未

打佢未啊

文呢

屌啦，唔好忍!

文呢....

Chapter 259 - Janice 的三人遊戲

Tommy 一直走到 Kimi 面前，才昂然地停下。

Janice 見狀亦停下動作，蹲在 Tommy 與 Kimi 身旁。

Janice 伸出雙手，猛然把 Tommy 的所有褲子都褪下。

巨龍應聲彈出。

蹲在兩人中間的 Janice，正引導著 Kimi 的嘴，往 Tommy 的巨龍靠攏。

在她的推波助瀾下，兩者輕易地接合。

而一早已經進入了狀態的 Kimi，已經自覺地把巨龍吞吐著。

Janice 見一切順利，便再次站起來與 Tommy 舌吻。

一早已經蓄勢待發的 Tommy，一邊用雙唇跟 Janice 迎合，一邊卻用雙手狠狠的揑著她的雙峰。

「唔～」不知道是出於快感還是痛感，Janice 忍不住發出了一聲悶響。

Tommy 並沒有因此而憐香惜玉，在加大手上力度的同時，突然把 Janice 的胸罩狠狠地扯下。

一對曾經近在咫尺，卻從沒有目睹過的驕人山峰，就這樣暴露於我的面前。

而正在 Tommy 胯下埋首著的 Kimi，竟也使出純熟的口技，服侍著他那昂然起勁的巨龍。

Tommy 亦以君臨天下之勢，去享受著二女為他帶來的感官盛宴。

一輪前奏過後，看到 Tommy 正把 Kimi 推低。當我以為他有進一步行動時，卻見一旁的 Janice 脫起自己的褲子來。

轉眼間，Janice 已經變得一絲不掛。

而當 Janice 看到我正注視著她的身體時，她更不忘對我搔首弄姿，極盡挑逗之能事。

Tommy 看到這情境，便轉身跟我說，「點呀？你前度同現任嘅女都會比我屌曬，而你又得個睇字，係咪好想死呢？」

他掛著那不可一世的笑容，我根不得打刻把他的嘴巴都打歪掉。

可是，我還是比較喜歡看著劇情的發展。

反正對我來說，她們都是無關重要的人。

Tommy 看我沒有反駁，亦沒趣地走到 Janice 身旁，而當 Janice 的身軀再次出現在我面前時，她的下身竟多了一條人造的巨龍。

而這件物件的大小，並非人類呎吋之所能及。

Janice 毅然走到 Kimi 前面，然後用那人造的巨物，慢慢放進 Kimi 的洞穴中。

「呀～」Kimi 的小穴，正被冷冰冰的巨物無情地撐開。

雖然下身已經得到充足的滋潤，但面對這龐然大物，Kimi 還是頭搖不斷，痛得默默流下哭來。

Janice 卻完全沒有理會她的感受，只是不斷把巨龍沒入在 Kimi 的小穴中，痛極了的她，只有抓緊 Janice 的玉背，哇哇大叫著。

Janice 的背上由此而出現了不少的抓痕，可她不但沒有理會自己的傷勢，更好像因此而受到刺激一樣，開始興奮地抽插著 Kimi 起來。

可憐的 Kimi 已經叫得嘶聲力竭，她那嫩嫩的小穴，跟本受不住這強蠻的攻擊。

而在不遠處觀賞著的 Tommy，亦一邊套弄著自己的巨龍，一邊慢慢地走到 Janice 的身後。

他大力拍叫著 Janice 的美臀，示意著她去把速度提高。

Janice 亦開始提升力量與速度，被猛烈撞擊的 Kimi，身體在不斷扭動著，並漸漸移向椅子邊緣，像要從 Janice 的身下逃離。

可是 Janice 並沒有打算把她放過，竟借助 Kimi 的跌勢，將她壓在地上。

Janice 把 Kimi 的雙腿張開，然後再以泰山壓頂之勢重新壓在地上抽插。

「呀～呀～」Kimi 被弄得慘叫連連，而 Janice 看到她的反應後，不但伸手去搓弄著 Kimi 的小山丘，更埋首在 Kimi 的胸前，猛地吸啜著起來。

Kimi 受到多重的刺激，已經漸漸從痛感中走了出來。

她甚至已經摟著 Janice 的頭顱，控制她埋首的部位和方向。

在一旁的 Tommy 看著這好戲，巨龍已經作出了強烈的反應。

只見他一直套弄著巨龍，再次走向趴伏在地上的二人。

然後他蹲在 Janice 的身後，看似有所動作。

難道？

他拿著巨龍在 Janice 的洞口邊緣磨蹭，Janice 受到刺激後，便離開埋首中的小山丘，回頭跟身後的 Tommy 接吻。

一切準備就緒，只見 Tommy 提起腰，開始往前挺進...

其實呢一part可以快少少

roy 哥想點

幾分鐘既劇情, 去左成個禮拜
樓主其實打多左D可唔可以一日多更
咁樣真係唔係辦法喎, 好老實, 前幾日既更新係無劇情可言

其實樓主有冇睇REPLY... 定只係每日上黎貼文跟住就走

又停

真係好撚拖劇情
唔知以為樓主打assignment 頂字數

佢話過超忙 一更係極限

其實呢part甜可走

唔好再夫目前犯啦，出手啦

打殘佢啦，唔想睇tommy搞呀

屌你老母，樓豬你想拖劇情拖到幾時？等咁耐先得一篇仲要連續幾篇都垃圾劇情

好睇 樓主繼續努力

又屌足一星期西

拿拿聲完事屌打Tommy喇

Chapter 260 - 分身乏術的 Tommy

在調整好合適角度後，Tommy 便從後向 Janice 挺進。

「呀～～～」被巨龍突入的 Janice，被刺激得大叫了起來。

在一旁觀摩已久的 Tommy，難得等到親自出擊的時候，於是他不由分說，便用巨龍全部沒入 Janice 的洞穴中。

「噢～ 正呀！」甫把巨龍放入，Tommy 便已經急不及待的，用力捉住 Janice 的纖腰猛進。

幸好 Janice 的洞穴一早已經濕潤異常，故她不但沒有因 Tommy 的突入而感到不適，還主動搖動著臀部，迎合著他的每一下抽插。

「哈，妳個小淫娃吖！」Tommy 一邊用力拍打着 Janice 的臀部，一邊示威般向我叫道，「你睇吓，我屌得佢幾爽！」

我用不屑的眼神回應他，雖然我很想發難去制服他，但內心卻被另一個邪惡的念頭蓋過。

在我心的深處，仍留著一個深深的情意結。

究竟 Tommy 有什麼吸引力，能令 Janice 念念不忘，要重投他的懷抱呢？

此外，我更加渴望窺看到，Janice 在自己的愛人面前，可以有多開放。

我要她對我做的所作所為後悔。

「啪啪啪...」Tommy 向 Janice 施以越來越強力的抽插，受到了衝擊的她，亦順勢把力量轉移到，正填塞著 Kimi 的下身上。

二女的呻吟聲此起彼落，被壓在最底層的 Kimi，亦興奮得伸長雙腳，挑逗著最上層的 Tommy。

Tommy 受到刺激，便用力捉緊 Janice 的腰肢，越加猛烈地衝撞著。

「呀～」被猛轟得死去活來的 Janice，已經無力再採取主導，只能隨著 Tommy 的衝擊，高聲地呻吟著。

「正、唔、正、呀？」隨著內進的節奏，Tommy 向 Janice 問著。

「啊～ 正呀～老公呀～」Janice 被弄得如狼似虎般大叫著，「大力啲呀～」

而在三人最底層的 Kimi，亦不甘滿足於眼前狀況，故她除了不斷用腳刺激著 Tommy 外，更一邊舔著唇，配合淫靡的眼神，向他傳遞著挑逗的訊息。

Tommy 當然明白她的意思，只是忙於滿足面前的女友，實在令他分身乏術。

「呀～」眼見請求不得要領的 Kimi，竟也配合著 Tommy 對 Janice 的推進，嬌聲地呻吟起來。

這一次，Tommy 終於也按捺不住，竟突然把 Janice 從 Kimi 的身上拉起，然後繼續從後抽插。

被 Tommy 的突然舉動，而弄得不知所措的 Janice，差點便一頭裁到了地上，幸好她及時用手按著地坂以作支撐，才令自己免於受傷。

雖然我看得出 Janice 對此有點不滿，但她很快便給下身傳來的快感蓋過。

被遺棄了的 Kimi 感到不是味意，向四方環顧了一周後，她便好像如獲至寶般，奔向我這個雙手被綁的旁觀者。

已經一早進入狀態的 Kimi，跑過來便立刻蹲在我面前，著手把我的褲子脫掉。

這一幕完全在我意料之外，而我當然亦想不到任何反抗或拒絕的理由。

那邊的 Tommy 仍自顧地忙著，好像沒有空閒去理會即將發生在我身上的事。

不消一會，Kimi 已經成功掏出一早已經昂然起勁的巨龍，而在它得到解放的同時，便再次被帶進另一個密閉的空間中。

Kimi 由上而下的把巨龍沒入自己的體內，由於她的小穴已經被開墾得濕潤異常，巨龍瞬間已經完全被她吞噬。

Kimi 亦在小穴被巨龍填滿的同時，毫不客氣地開始上下急速搖動著。

可是，洞穴被 Janice 那巨型玩具般弄一番後，使在通道中的巨龍，有著一陣空洞的感覺。

不知道 Kimi 是否亦察覺得到，於是在她施展著騎功的同時，亦不忘用洞壁把我的巨龍擠壓。

她這樣做，不但使下身的空洞感覺減退。巨龍還好像被數隻玉手按摩著一樣，帶來另一種的快感。

究竟，她如何學得這種技巧？

而她昨天說的話，可信性又有多高？

「呀～～～」不知是否藥物的影響，Kimi 在我身上只是騎乘了一會，便高聲的呻吟起來。

我突然想到，這叫聲為何似曾相識？

但我已經沒法再細想，因為已經全情投入的 Kimi，已經把我推底，然後伏在我的身上摸索起來。

她還把我的上衣掀起，開始吸啜著我胸前的兩點。

我也開始抵受不住，暗暗用勁頂向她通道的盡頭...

上次主腳以為自己聽到king同vicky扑嘢，其實係king同kimi來的

我都係廿諗 所以vicky 係冇對唔住主腳😂

完

味

啊

味你老母

4p

樓主今次終於有d人性

味你老母你老母

唔好掛住屌，開拖啦

已經唔知睇緊D咩

屌左成個星期閪
Carey都暈左成個禮拜仲未起身
原本仲想睇主角秒左Tommy再黎一場三英戰呂布
但係家下變左個好on9既場面

Carey十成九變屍啦

好甜

我都諗住係三英戰呂布

俾少少意見樓主，啲女太多但啲性格樣貌都冇甩，搞到唔好J，為甜而甜
如果補啲概念圖會好啲

唔知點解好唔鐘意tommy同Janice我想佢地兩個快d死

算啦
樓主咁耐應都冇應過就知上黎貼文交ASSIGNMENT咁, 無睇過D REPLY...
老老實實, 正常如果有睇讀者既REPLY, 唔多唔少都會知大家既諗法
正如我早幾個禮拜講, D女多到已經唔知邊個打邊個
樓主都冇回應, 咁可以點即

Chapter 261 - 受辱的 Kimi

被我暗暗運勁衝擊著的 Kimi，已經被弄得慘叫連連。

可是她並沒有因此而閒著，轉為再進一步向我的耳邊攻去。

濕潤的舌頭遊遍了耳珠、耳窩，配合她在耳邊的低吟，使我所有的感官都為之一振。

此刻我已經十分肯定，她的投入絕不是受到藥物的影響。

藥物，只是一個令她更投入的途徑。

而當我享受著這感官盛宴的時候，眼前卻出現了一個黑色的身影。

「嘿嘿！好似好 high 咁喎，想唔想再 high 啲呢？」不知何時，Tommy 已經站到 Kimi 的身後。

我們還來不及反應，已見他猛然蹲下，然後把 Kimi 的玉背按住。

「呀！!！」伏在我身上的 Kimi，突然傳出因劇痛而起的慘叫聲。

而同一時間，Kimi 的洞穴突然收縮得差點令我擦槍走火。

這個變態，該不會？

「呀～停呀！好痛呀！」Kimi 嘶聲力竭地叫著，從她眼中的淚光，和痛苦的表情看來，Tommy 正進犯著她的後院秘地。

而我開始感覺到，另一龐然大物，正隔著 Kimi 的肉壁，衝擊著她的另一洞穴。

雖然我對此感到一點嘔心，但當我感受到 Kimi 的洞穴因另一面的衝擊，而不斷地放鬆又收緊時，我亦開始變得享受起來。

「係咪未試過咁爽先，所以話比你呢啲唔識玩囡嘅人，咪嘥曬囉！」Tommy 向我嘲笑著說。

我心情突然變得復雜... 觀乎 Kimi 的表情，她根本談不上什麼享受，但雙穴衝擊而帶給我的另類感覺，卻讓我不想就此結束。

可 Tommy 卻沒有讓我繼續享受的打算，只見他突然把 Kimi 從後拉起，就在我的面前繼續凌辱著她。

眼前的 Kimi 眼泛淚光，看來藥物的作用，並沒有蓋過後方撕裂帶來的痛楚。

雖然我見猶憐，但現在還不是該出手的時機。

被冷落在旁的 Janice，亦再主動返回 Tommy 的身邊。

但當她看見我那仍然一柱擎天的巨龍時，便用一個奇異的目光打量著我。

不過，她的目光很快便從我身上抽離...

因為她已經收到 Tommy 的命令，繼續去配合他。

Tommy 亦在一輪抽插後，便猛地往前一頂。

由於他同時把拉著 Kimi 的雙手放開，頓時失去重心的她，差點兒便跌撞到地上。

幸好，Janice 及時在她的身旁扶了一把，Kimi 才幸免受傷。

而那邊箱的 Tommy，已經像皇帝似的，坐在梳化上等待著。

「喂，快啲過嚟啦！」Tommy 向 Kimi 命令著，可她好像已經無法多移一步。

「唔...」仍身受劇痛的 Kimi 正不斷地移頭拒絕。

「Janice～」就像主子呼叫著下人，Janice 聽後便拉著軟弱無力的 Kimi，走到 Tommy 的跟前。

「Janice 姐... 唔好...」Kimi 向身旁的 Janice 作出哀求。

「唔乜好吖！」等得不耐煩的 Tommy，已經起來把 Kimi 拉到自己面前。

「一陣妳就浄係叫好㗎喇！哈哈！」說著他已經讓 Kimi 坐到自己的大腿上，然後把她雙腳分開。

已經無力反抗的 Kimi ，亦只能眼白白看著他的巨龍，一下子滑進了她的小穴裡面。

值得安慰的是，他這一趟是經正常的通道進入，故沒有再為她帶來額外的痛楚。

「屌，妳條臭雞吖，鬆泡泡咁...」Tommy 猛力撞擊著 Kimi，可是卻感到十分不滿。

Tommy 立刻再轉換姿勢，讓 Kimi 趴伏在他的身上，雙手把她緊緊抱緊，以讓他能借力向 Kimi 的小穴快速猛進。

此姿勢似曾相識，難道？

還來不及反應，已經看到 Janice 握著人造巨龍往 Kimi 的背後爬去。

這一次，Kimi 已經得知 Janice 的企圖，於是努力地想從 Tommy 身上逃脱。

可是，早有預謀的他，又怎會讓她輕易得逞？

Kimi 越是掙扎，Tommy 只有把她抱得越緊。

Janice 亦已經順利爬到 Kimi 的身後，正調整著巨物準備。

「唔好呀！救我呀～」Kimi 嘶聲力竭地呼喊，卻見 Janice 已經把那恐怖的巨物，放到 Kimi 的臀部。

「呀～好痛呀～你兩個賤人～」Kimi 劇痛地大叫，卻無法阻止 Janice 把巨物放入她的後庭中...

我睇緊屍故定甜故

完全升哂溫

我相信樓主如果拖足一個禮拜呢部份會比人屌

睇到菊花縮一縮

已經被屌到變大紅花
在那東方天邊掛

可否入正題

屌完未

支持樓主

睇黎樓主每日上黎，放低篇文就走，我地講乜都冇意思。我諗應該好似足球小將一場波踢十日咁，去到十月中，個故事都只係過左一晚。

用兩日追曬，個故唔錯，但明明有d 好好嘅伏線，樓主無好好利用，例如janice 線，kimi 線（睇最頭幾章以為ceci 係蘿莉系唔會比人搞 ) etc.
Btw 樓主加油啦，希望最後結局係good end 啦
P.S. 好想主角死

屌咩 每章都出果少少 追黎把撚呀

其實嗰啲話太甜, 劇情太慢既, 可以唔睇, 作者已經唔止一次話工作好忙, 每日一更已經係極限
衰啲講句, 佢係作者, 佢大曬, 佢大可以下一篇就直接清曬啲大佬the end.
如果鐘意個故仔既, 尊重下作者,有意見寫低, 但唔好屌ok?

利申, 我都覺得有啲拖😥

咁你又嫌拖

Chapter 262 - 復仇 • Janice

「嘩嘩嘩，正呀！好正呀！」在 Kimi 身下的 Tommy，興奮得大叫了起來。

「嗚... 好痛呀...」另一邊廂的 Kimi，卻沒有絲毫的快感，只有痛苦地哀求著，「求吓妳停啦，Janice 姐～」

可是，Janice 好像完全沒有聽在耳裡，甚至還刻意用力向 Kimi 推進。

壓在三人之下的 Tommy，亦更加興奮地，恣意加大抽插的力度。

這時的我，正悄悄地把綁在手上的繩鬆開，準備去給他們一個小驚喜。

我潛伏到 Janice 身後，然後乘她不備之際，抬起她的臀部從後插入。

當然，我沒有進犯別人後花園的僻好，所以我只是從後進犯著 Janice 的小穴。

跟 Kimi 一樣，Janice 的洞穴一早已經嚴重氾濫，我不費吹灰之力，便使巨龍滑進通道的盡頭。

「啊～」Janice 被突如其來的進犯，弄得有點不知所措。但稍作定神後，便猛烈地想從我的懷中逃脱。

難得抓緊了這半年來朝思暮想的機會，我又怎會輕易放棄？

我立刻把 Janice 的雙手捉住，然後把她從後拉起繼續抽插。

正目睹這一切的 Tommy，卻出奇地沒有出手阻止。

「Tommy，救我呀！Tommy！」Janice 終於向他求救。

可是 Tommy 好像視而不見，還與 Kimi 一起反轉，把她壓在身下，繼續其猛烈的推進。

「Tommy、Tommy ！」Janice 仍是沒有放棄。

「妳收聲啦，咪當招呼朋友囉！」Tommy 拋下冷冷的一句，便繼續埋首在 Kimi 身上。

這有點出乎我意料之外，我以為他會向我攻擊，使我能狠狠的把他擊倒。

他這樣一來，我確實不知如何是好。

好，既然他要置自己的女朋友於不顧，我只有對她盡情悔辱。

「妳睇吓妳，妳當人哋係寶，佢當妳係雞咋！」我向 Janice 説道。

「放開我呀，唔好掂我呀，衰人！」Janice 向我吼叫著。

「衰、人、吖、嗱！」我配合著前衝的力量，狠狠的把每一下的進入插至最深。

「唔、唔...」而不欲認輸的 Janice，只有咬緊牙根悶哼著。

説也奇怪，Janice 的通道雖說不上狹窄，但亦不失緊緻的感覺。

不會吧？就 Tommy 所說，她可是淫 P 的常客。

可能在一眾𡃁模面前，她被選中的機會並不高吧！

無論如何，她背叛我，是鐵一般的事實。

我決心不讓她好過，於是用力去搓弄著她的雙峰。

可憐的雙峰被搓成各種形狀，可是我並沒有擺手，用手指對胸前的小點又夾又拉。

「唔、唔...」雖然 Janice 仍然強忍著不去叫出聲，但我感覺到，她的身體正因為啜泣而抽搐著。

不知怎的，我不單沒有感到半點愧疚，還覺得異常興奮，於是我下定決心對她加倍凌辱。

我突然放開她的雙手，讓她失衡跌下。然後乘她趴跌到地上之際，再施以一腳把她踢翻。

我沒有就此罷休，一把壓在她身上後，便向她賞了幾個耳光。

「賤人！淫婦！」我一邊打一邊怒吼著，眼前的 Janice 已經被打得嘴角滲血。

可是這好像仍未滿足我的復仇之心，於是我把她的巨物解下，然後把她反轉過來，用它狠狠地插入她的後方小洞中。

「呀～～～」這一次，Janice 終於都抵受不住，痛得大叫起來。

Janice 的慘叫，亦终於引起 Tommy 的介入。

「你條 PK 吖，好好哋比你玩唔得嘅，係要攪到咁過份，即係迫我收你皮啫！」Tommy 終於也放開 Kimi，赤條條的走過來。

「嚟吖！睇吓邊個收邊個皮？」我不屑地回應。

「𡃁仔，你都好 Q 寸喎！」Tommy 說罷，已經揮拳向我襲來。

我完全不作躲避，因我已經快一步將自己的拳頭，擊到他的肚子上。

「呀～」被擊中了的他被打退了數步，狼狽地跌在地上。

當然，這一拳只用了我很少的力量，因為一擊便把他殺死，實在太便宜了他。

我要慢慢地把他們折磨至死！

終於收Tommy皮

屌 打好曬po多少少啦

要求搞下TOMMY 屎眼

黎啦黎啦 我最期待既畫面黎喇

竟然爆janice 菊

係都偷偷地拎條假鳩插入tommy

我連手都唔拖得
tommy就屎眼都屌埋

終於出手

快d屌tommy屎眼！

繼續要文呀

用假鳩塞佢屎忽再推哂三個落街

打啦打啦

好似睇緊足球小將咁
過咗成星期都未由自己籠踢過半場

有文未

。。。

一手扯斷佢碌鳩再叫janice食左佢啦

平日返工睇，今日收工都未有

又無文

仲未有文

幾時有呀？

當班讀者...

Chapter 263 - 復仇 • Tommy

Tommy 被打倒跌在地上後，只有驚慌地一直往後退。

看來他怎也想不到，為何我會擁有著這樣強大的力量。

Tommy 的眼神仍流露著不甘，而不出我所料，他重新爬起向我撲來。

這一擊的速度比剛才慢了很多，看來這傷勢帶給他不少痛楚。

我輕易地把他的拳頭接住，然後往右一扭，他的手絞便「嘞」一聲被扭斷。

「呀～～～」手部迎來強烈劇痛，使 Tommy 抱著斷手大叫了起來。

我亦沒有就此罷休，在桌上隨手拿起了一柄鐵叉，便往他的右眼插去。

「哇～～～」這一次的痛楚比剛才還要嚴重，失去右眼的 Tommy，只管抱著頭在地上打滾。

我再拿起一柄叉子，準備往他的要害插去。

「唔好呀！求吓你，唔好呀～」行動不便的 Janice，正慢慢地拖著身子爬過來，向我哀求道。

「你哋頭先唔係好得戚㗎咩，而家又成隻狗咁？」我拉起 Janice 的長髮，使她面向著我說。

「對唔住！全部都係我嘅錯...」Janice 只是道歉連連。

「妳知係妳嘅錯喇咩？一直呃 9 我都算，仲要夾埋條 PK 攪我啲女？」我怒吼著，「好，妳哋咁鐘意攪嘢吖嘛，而家即刻做比我睇！」

雖然 Janice 不明所以，但也依令走到 Tommy 附近。

Tommy 經歷剛才的打擊，現在已經雄風不再。

Janice 先安撫著 Tommy 的情緒，然後慢慢地套弄著那已經沉睡了的巨龍。

「妳咪諗住慢慢攪呀！我而家就搵我條女扑嘢，如果我快過條友射，我就即刻切咗佢條嘢！」我説罷已經走到 Kimi 的身旁。

已經陷入半迷糊狀態的 Kimi，正無助地躺在梳化上。

不知是否因藥物的影響，Kimi 仍不停對下身搓弄著。

「等我餵飽妳啦，小淫娃！」就剛才的表現，我已經把 Kimi 的行為認定。

「我要... 我要呀...」觀乎她的反應，我的猜測也實在算不上過份。

我把她的雙腿掛在我的肩上，讓中門大開的她，被巨龍推進至最深。

已經被數度開墾的 Kimi，沒有對巨龍做成絲毫的阻礙，就在它順利滑進通道深處之時，我便開始了激烈的活塞運動。

我壓著她的雙腿快速地活動，每一下交合都發出 "滋滋" 的水聲。

「呵～～～」在我身下的小淫娃，亦對我的進犯十分受落，還伸出雙手繞到我的後頸來。

我把她壓低，以便對她的蜜穴作出深探。

我不其然看一下另一面的情況，看見 Janice 已經順利把 Tommy 的巨龍喚醒，正以女上男下的姿勢努力著。

「吖，唔記得同妳講，走後門先算...」我冷冷地拋下一句，便繼續加快下身的速度。

我不停地偷看她們的情況，卻見 Janice 已經重新把巨龍放到另一秘穴下面，可是，她們看似仍然未能成事。

「噢！Kimi，我唔得喇！就嚟喇！」我刻意放聲呻吟，以讓 Janice 覺得時間無多。

「呀～～～」那邊廂隨即傳來 Janice 的慘叫聲，看來那神秘的領域，又再次被開發。

「噢... 差唔多喇！」我刻意做成快要完事的假像，但事實上，我正悄悄地把速度和力量減慢。

因為，我的計劃，是必須要她們先完事...

果然，在我的推波助瀾下，Janice 那邊好像快要結束。

「啪啪啪啪...」雖然強忍著痛楚，但 Janice 還是咬緊牙關去進行。

「啊...」而身體有多處受傷的 Tommy，亦被 Janice 刺激得快要完事。

「唔... 唔... 唔...」從 Janice 的表情看來，Tommy 已經完成任務。

「阿 Roy，我哋... okay 喇...」Janice 帶點羞澀地說道。

「咩叫 okay 呀？我唔明喎！」我有意對她刁難。

「我話，我哋已經做完喇！」Janice 無奈地回應道。

「咁好吖，條 PK 射咗幾多入去，妳就叫佢啜番幾多出嚟，哈哈！」我提出了一個十分過分的要求。

「你條 PK，咪去到咁盡喎！」Tommy 忍不住破口大罵。

「係又點呀？如果唔係 Janice 求我，你下面一早已經冇咗啦！」我回應道，「你同我𡃤乾淨啲添呀，如果比我搵倒一滴漏咗，你就知味道...」

Live

Janice唔係淫底架咩，點解會抗拒阿roy既巨龍？

快

繼續

點解好似好好笑咁呢一段

幾好笑

沉底了

真係咩仇都報晒

Chapter 264 - 挾迫

雖然萬二分不願意，但 Tommy 亦好像有了決定。

他令 Janice 背向著自己，然後慢慢的讓 Janice 趴伏在地上。

我在一旁暗笑，看來他為了做到滴水不漏，真的費盡心思。

而我眼前的小妮子，竟也按捺不住，逕自用下身套弄著我的巨龍來。

反正 Tommy 也不會在一時三刻內完成，於是我便重新投入面前的激戰。

「呀～」Kimi 得知我把力量重新投入，便再次興奮地大叫起來。

而這個人細鬼大的 Kimi，竟也再度使出絕招，以肉壁擠壓著我的鐵棒來。

經驗不多的我，實在無法駕禦這種快感。我只感到巨龍被無數的小手搓弄著，快感亦越來越強烈。

我亦沒有打算忍耐，於是乘勢把速度加快。

我用盡力去進行每一下推進，在這個空間內，只剩下猛烈而急促的肉體撞擊聲。

「啊～快啲啦！唔得喇！啊～」Kimi 已經到達臨界點，只有不斷地抽搐著。

「噢...」我亦作出最後衝刺，然後把精華完完全全射入 Kimi 的體內。

「阿 Roy 大佬，可唔可以放過我呀？」就在此時，Tommy 卻已經走到我的身旁。

我看他插在右眼的叉子已經被拔掉，但鮮血仍在緊閉的眼眶內流出。

「得！咁你自己切咗佢啦！」我暗自竊喜，然後冷冷的拋下一句。

「唔係哩...」Tommy 仍是面有難色。

「吓？條女係你嘅，佢入面的嘢又係你嘅，唔通叫佢自己啜番呀？」我忽發奇想，「一係咁囉，叫你條女過嚟啜乾我射嗰啲囉！」

Tommy 聽後二話不說，立刻拖著 Janice 到我們的身旁來。

我隨即從 Kimi 身上移走，為免精華流失，我亦命令 Tommy 扶著 Kimi 的雙腿，以維持她仰卧的姿勢。

萬般無奈的 Janice，在 Kimi 的小穴面前猶豫了起來。

「咳咳...」我示意 Tommy 對她施加壓力。

「喂，快啲啦！」Tommy 為了自身的安全，竟也用手把 Janice 的頭部按到 Kimi 的下身去。

「唔唔唔...」Janice 蹲在 Kimi 的面前吸啜著，而由於這姿勢令後門變得輕馳，Tommy 的精華正一點一滴地滴出。

「冇問題，我搵嘢塞住佢！」我還沒有說話，Tommy 已經快一步行動。

只見他拾起擱在地上的玩具巨龍，一頭便塞進 Janice 的後穴之中。

「嘩！好痛呀！」Janice 被突如其來的進犯痛得大叫，「痴線㗎？你自己攪掂佢呀！」

她説罷已經站了起來，拔出假巨龍後，便動身往洗手間走去。

「喂！喂～」失去 Janice 支持的 Tommy 怕得要死，生怕自己要代替她的角色。

「阿 Roy 大佬，係我唔著，你就放我一馬啦！」Tommy 見勢色不對，便立刻走過來懇求道。

「你咁好打，呢壇嘢攪掂之後，你好大機會會生存落嚟。如果你可以保護我，出返去我就會同我老豆講，叫佢俾返一兩億比你洗，到時候你咪要乜都得囉！」Tommy 盡力遊說。

我覺得這只是他的權宜之計，是我把他的手扭斷，還把他右眼弄盲，若真的一切回復正常，他恨不得找人把我碎屍萬斷，又怎會以德報怨？

不過，今天總算把心頭之恨發泄，我亦暫時不想再作糾纏，於是我便假裝答應他的條件。

Tommy 聽後亦好像露出了一刻的奸險笑容，但很快便把它收回。

我沒有在意，反正彼此都是在利用著對方。

我著 Kimi 自己整理好後，便去查看被冷落了一段長時間的 Carey。

她仍然軟攤在地，沒有反應。

沒有表面傷痕的她，為何如此虛弱呢？

無奈的我，亦只能把她抱往房間休息。

看著昏睡中的她，突然記起我們的上一次親熱，已經是差不多一個星期的事了。

雖然應該還有一天才到死線，但難道這便是她身體比較虛弱的原因嗎？

若果她明天都沒有醒來，那她豈不是為淪為喪屍的一員？

是我太在意報仇，才使我錯過了拯救她的時機。

想到這裡，一陣內疚感突然湧出。

而且，我在這一刻才想起，受到同樣威脅的，應該還有素恩...

話說回來，他們一夥，究竟去了哪裡？

突然記起我們的上一次親熱，已經是差不多一個星期的事了。

經驗不多的我

咁快就一個星期了

劏左Tommy一了百了喇

主角一星期
等於我哋一個月

你肯定只係一個月？

呢個故用左成半年 但...係入面既時間都係一個月都冇

本身仲以為主角原配係final boss 點知就係番黎送帽

好似上年12月開始

但係故入面先差唔多一個月

笑出聲

黎緊要重新再扑過曬d女一次

整到人盲左眼隻兼斷手，橫掂都係點解唔殺佢
留活口一陣carey俾佢搞埋或者捉左又要救

新讀者留名 6個鐘live. 然後要等一日一篇

1月6日第一個

又一日了

期待

文呢？

紙言有文

LINK?

唔貼上黎

SUKI都奸?

已經睇唔透

CAREY 最後都係難逃一死

Suli好撚奸。。。

Suki應該比孝信撚化左

係咪會又死多兩個女角色

今日無文

Chapter 265 - 受了重傷的 Venus

既然 Carey 還沒有醒來，我亦只有停留在家中陪伴。

Kimi 亦已經洗過澡後回來... 沐浴後略為清醒的她，看到我好像有點尷尬。

就這樣，大家都不發一言，便各自在房間休息。

「叮噹、叮噹、叮噹...」不知睡了多久，我便被急速的門鈴吵醒。

我看一下床頭的鬧鐘，已經是晚上七時三十分。

於是我便往外查看，剛好睡在客廳中的 Tommy，亦聞聲走來。

「嘭嘭嘭...」可能見我們沒有回應，門外的人還急得拍起鐵閘來。

「阿 Roy！你係咪喺度呀？開門啦！」似曾相識的聲音，在門外響起。

我立刻把大門打開，迎來一臉驚惶的 Suki。

「快啲幫手呀！Venus 佢唔得喇！」Suki 大叫著。

我看著 Suki 的背上，正伏著奄奄一息的 Venus。

我立刻把 Venus 從 Suki 身上拿下來，然後抱著她放在梳化上。

眼前的 Venus，已經軟攤在梳化上，沒有反應。

她的嘴角和衣服上都沾滿了血跡，看來她受的傷並不輕。

「發生咗咩事？」我問 Suki。

「我... 我哋同你分開咗冇耐，之前隻怪物又再出現。」Suki 回答道，「佢好似知道，我哋分開之後就唔會夠佢打咁。仲特登喺個暗角位部住我哋...」

「Venus 就係比佢突然間殺出嚟，首當其衝打到重傷...」Suki 補充說。

「咁我細佬同素恩呢？」我有一點擔心他們的安全。

「嗦嗦...」Suki 突然說不下去，黯自啜泣...

「佢哋唔係？」她給我不祥的預感。

「Keith 同素恩叫我帶住 Venus 返嚟搵你先...」Suki 停頓了一下後說，「我走嗰陣佢哋仲打緊，不過而家就唔知佢哋點...」Suki 說著仍難掩神傷。

換轉是平常日子，我必定二話不說衝出去幫手。

但是，我的兩名女友都在這裡...

更何況，她們十分需要我的照顧。

「阿 Roy，咁你會唔會去救佢哋呀？」Suki 見我沒有進一步行動，便向我追問道。

「吖... 我都想...」我無奈回應道，「不過我要睇住 Venus，仲有 Carey 都仲昏迷咗喺房度...」

「更何況，我去到都未必幫倒手... 我覺得都係留喺度等佢哋好啲...」我補充說。

「吓... 咁阿 Keith 佢哋點呀？」Suki 聽後大為緊張，不斷搖著我的手說。

「之不過...」我實在不能放下二女不管，更何況，這裡還有 Tommy 這個恃機而動的人。

若我要離開，一定要先把危機消除。

一直在旁觀著的 Tommy，亦看到我掃射到他身上的目光。

這一眼令他不寒而慄，於是連忙澄清說，「我保證唔會攪攪震，而家咁嘅環境，如果我做咗啲對你唔住嘅嘢，我都實走唔甩啦...」

這絕對不足以令我放心，於是我站起來走向他，拳頭被握緊得「咯咯」作響。

「得，我知我信唔過，咁不如帶埋我一齊去囉！」Tommy 亦十分知趣的，主動提議起來。

我深思了一會，好像這還是不足夠。

「好！不過隨咗你要跟住我，Janice 都一定要去！」唯有這樣，我才比較放心。

「Janice 佢，好似嬲咗我...」Tommy 面有難色。

「我比五分鐘時間你，你攪唔掂，我就收你皮！」我威脅道。

Tommy 聽罷立刻跑往我房間的方向，豈料在他正打算敲門的同時，房門已經被打開。

「唔洗問喇，我都唔想再留喺度，我出去！」Janice 甫打開門後，便霸氣地回應。

既然危險已經消除，我也不好再在這裡磨蹭，在與 Suki 和剛起來的 Kimi 交帶一下後，我便準備出發。

臨別之前，我分別向 Carey 和 Venus 深深一吻，不知怎的，我感覺到這一次會是跟她們永遠的道別。

我抖擻一下精神，不讓自己胡思亂想，然後開門離開。

Suki 也特意走出來向我們道別，不知是不是自己的錯覺，她的笑容好像帶點奇怪...

留哂啲女俾阿keith玩4p

個劇情好sad 比主角屌完既女下場都係死

SUKI

suki係邊個

細佬條女 好似係

全部都係長期穩定SP

又重複翻屌新女揾舊相好既循環

我諗緊萬一樓主棄故會點？

全部女比主角做後宮，其他仔做曬奴隸，應該會除非唔會

諗起曾經有個故既樓主棄左故 有巴打幫佢繼續寫落去

樓豬失左蹤

個故咁亂，有邊個可以幫走數樓豬作到個冇bug嘅故呀

完了吧

有邊個會記得曬樓豬啲女

樓主呢

對樓主有信心，故係唔會棄嘅

可能佢呢排忙姐 雖然佢唔係好回我地D留言 但我信佢有睇既

樓主 我呢9個幾月既朝早都係睇 快D出文喇

一定喺

相信樓主

追左咁耐 第一次留言
個故去左幾多成?
求樓主加下速 每朝都等你出文

加快吧~

Chapter 266 - 福安商場之戰

雖然不詳的感覺縈繞不散，但既然已經下定決心，我決定令自己重新集中。

我簡單向 Tommy 二人，交待一下外面的大環境和生存技巧後，我們便離開屋苑出發。

據 Suki 所說，他們是走到福安商場附近受襲的。

我們小心翼翼前進，雖然面對喪屍、甚至少量的人猿怪物，我都擁有絕對優勢，但由於我仍需顧及身後的人，所以我還是小心為上。

沿途只見零星嘍囉，而昏暗的夜色更令它們行動得更緩慢。

所以它們極其量，也只能充當我熱身的練習。

我們順利走到福安商場外面，這裡看似十分平靜，並沒有打鬥的聲音或痕跡。

難道，他們奮戰到商場內？

這也看似合理，商場內錯蹤復雜的通道，對我們的作戰比較有利。

我推門走進商場內，𥚃面的燈光全部被關上，可說是伸手不見五指。

漆黑的環境對我們基本有利，可是，我怕潛伏在這𥚃的，並不只是區區的幾隻喪屍。

我命 Janice 負責把手機的射燈亮起，照亮著我們面前的方向。

漆黑的環境令大家都緊張異常，毛孔直豎。

忽然間，我看到前面轉角處好像有個黑影快速閃過。

我著二人留在原地，然後自己一個往前探索。

我亦不敢輕舉妄動，因為漆黑的環境，令我完全看不到危險是否近在咫尺。

壓迫的氣氛令我呼吸開始急促，在寧靜的環境中，更顯得突出。

這可能會引起怪物們的注意。

「嘰嘰嘰...」果然，一對紅眼怪物發現了我。

那雙紅亮的大眼，正快速地向我飛奔而來。

雖然力量上我有絕對的優勢，但大前提是，我要看到它們的存在。

在我的一擊落空後，我的左臂便給狠狠地劃上了一道血痕。

我回身打算反擊，卻已經被它把我另一邊的手臂都抓傷。

幸好我在漆黑中都不忘保護著自己，所以它也無法對我做成致命的傷害。

可是，長此下去也絕不是辦法。

我嘗試用感官去感受它的存在，和作出的攻擊，可惜，看來我暫時無法做到。

這一次是胸膛被劃了一道... 看來，我必須另想它法。

更何況，我們的打鬥聲，已經引起了至少另外兩隻怪物的注意。

在我與剛才的人猿怪戰鬥時，我突然感到後頸一涼，一道利爪就與我的頸骨擦身而過。

我不知道出於自身的力量，還是純屬巧合，這一擊剛巧給我避過。

我站好陣腳後環顧四周，發現它們六隻眼睛，已經從前後包圍著我。

我向只有一隻怪物的方向疾衝，希望能突破而出。

這環境對我十分不利，我必須先走到有光的地方，我才有勝算。

至少，我擁有反擊的機會。

我不理會它的攻擊，只是雙手護頭往前衝。

我感到利爪狠狠的把手臂劃破，我立刻集中精神，希望它沒有對我的手臂做成太深的傷口。

之後我與它撞過正著，這說明突擊尚算成功。

它被我撞開後，隨即發出奇怪的叫聲。

「嗚...」它發出猶如狼叫一樣的低鳴。

它，是在向同伴求援嗎？

我本想就此離去，但我突然改變了主意。

反正我都要把它殺死，這不失為一個大好機會。

我對著那微紅的雙眼，然後使勁的向它的面門踏去。

吼叫聲瞬間停止，迎來是 "踏踏踏踏" 的密集腳步聲。

回頭一看，至少有八雙紅眼向著我衝過來。

我立刻拔足狂奔，卻發現面前有一度強光射來。

很明顯，我已經走了回頭路。

「喂！走呀！」我立刻向他們作出警告。

燈光瞬間熄滅，然後是二人狂奔的腳步聲...

P.S. 出差途中，能力範圍內必定更新，請各巴打見諒...

還有，巴打嘅所有留言都有睇，不過真係冇時間覆。故事亦因而有些許改變。不過，一定不能滿足每一人的要求，否則便失去了原本故事的靈魂。

出現了！

支持
Btw係咪會快啲完

G持

LM

終於翻番主線

樓豬加油 一直都有追 雖然有時啲甜係多咗啲但都係好好睇 支持

知道樓主忙，加油

主線好睇

加油!

加油

推呀⋯⋯

Chapter 267 - 大戰人猿怪

商場內瞬間充滿著密集的腳步聲，我們極速狂奔，轉眼已到了商場的外面。

在街燈的映照下，怪物們的動作變得十分清楚，轉眼望去，六頭人猿怪已經出現我的身旁。

我立刻回身揮出一拳，可被它手上的麟甲擋下。

雖然它被擊得後退了兩步，但卻沒有對它做成太大的傷害。

而其他的數隻怪物，亦乘機往我的身後襲來。

我感到背部被劃了至少兩條血痕，幸好它們的攻擊，已經無法對我做成太大的傷害。

我回身一腳，剛好把身後的怪物踢中，這一擊正面命中了它的前胸，它受襲後便被踢飛往一旁去。

還未及回過頭來，另外兩隻怪物已經同時撲出，利爪分別往我的腰間兩側伸去。

我用雙手同時擋下二怪的攻擊，然後回身先把其中一隻踢飛，再捉緊另一隻的手臂，把它拉向自己後，便用手肘往它面門攻去。

手肘深深的陷入人猿怪的面門之中，受到重擊的它，就像突然失去動力一樣，向後倒下。

「吼～」看到同伴遇害的人猿怪們，亦好像受到巨大刺激一樣，加速飛撲過來。

它們跑到我的面前，便突然一躍而起，以飛將軍之勢向我攻擊。

我先以一腳把其中的一隻怪物踢開，然後用手阻擋另一隻怪物的猛攻。

強大的衝擊力使我被它壓倒在地上，可我還是成功的把這一擊擋了下來。

我立刻把握機會，揮拳便往它的面門打去。

人猿怪亦立刻伸手格擋，可我還是比它快了一步。

要害被擊中的它，立刻軟攤在我身上，走避不及的我，無奈被它壓在身下。

我一時無法把它推開，其他怪物見狀，亦把握機會向我飛撲過來。

我只有拉著人猿怪的屍體，充當盾牌去把來犯一一擋住。多得它的幫助，其他人猿怪無法傷害到我的分毫。

無奈的怪物們，竟也轉用疊羅漢的方式，把我重重壓在地上。

五隻人猿怪的重量，已經快要把我壓得透不過氣來。

它們亦沒有就此罷休，夾在中間的怪物，正找尋著可見的空隙，從夾篷中不斷把利爪插進來。

無法動彈的我只能任人魚肉，幸好身體主要部位沒有暴露在外，在我集中意志抵抗下，它們極其量只能把我的手腳弄傷。

我亦沒有打算就此放棄，於是我開始集中精神，用力把它們一舉提起。

可惜試了一次、二次，我感覺到它們稍為被提高了一點後，又再被它們壓住。

不行，我必須離開這裡！

我開始把托起它們的雙手放軟，讓它們更牢牢的壓著我。

胸口開始被壓得疼痛，呼吸亦變得越來越困難。

我開始無法呼吸，雙眼亦開始失去焦點。肺部簡直辛苦得好像要爆開，我很想掙扎，但完全動彈不得。

我只能無奈地把口張開，搖動著頭顱去努力尋找氧氣。

一輪無力的掙扎後，我開始支持不住，連曾經用力支撐住數隻人猿怪的雙手，亦已經軟弱無力。

意識漸漸薄弱，我開始因缺氧而暈倒。

不！我不能就此放棄！

我雙眼直瞪，集中意志，然後重新伸出雙手把它們抬起。

「吔～～～」沒有太大進展，於是我大聲咆哮著，希望喚醒自己潛藏的力量。

我要相信自己！我要相信自己！

我開始感到體溫慢慢升高，一般暖流正從心內湧出，一直湧到大腦、四肢...

我就好像突然被一股無形的力量，填充著身上的每一個細胞。

「呀～」儲蓄在體內的力量突然爆發，我雙手發力，便毅然把五隻人猿怪都提起。

我把握機會，立刻從它們的壓制下溜走。

戰鬥再回到原點，現在的比數是四比一。

雖然數量上處於劣勢，但經過剛才一役，我十分有信心能把它們一次過擊倒。

它們亦好像感到我的殺意，竟也放棄了快速的攻擊，反而慢慢地把我圍在中間，來個四面夾攻。

我本應在它們組成包圍前出擊，但此刻的我，就好像剛得到了新玩具的小孩一樣，躍躍欲試。

待它們圍好圈，一起向我衝來的時候，我才擺起姿勢迎戰...

突破超級剎亞人

打佢打佢

主角暴走了！

出現了 超級撒亞神•粉

爆seed了

巴打下次可以考慮一下作打鬥類型嘅故
不過前提係完左呢個故而你會有心繼續堅持寫作

陰陽師個類都好似可以

食咗篇

主角根本無敵？

算啦

體諒下樓主

唔係無敵
而係不斷突破自己

樓主真係算係咁
日日畀人屌都堅持到

其他一早走左啦
樓主好有heart

加油 樓主

Chapter 268 - 擊退

我刻意讓它們靠近，然後突然轉身往身後的人猿怪撲去。

它完全沒有意料到我有此一著，立刻煞停腳步伸手格擋。可是我亦早有預備，立刻用腳把它重重地絆倒在地上，然後再往它背部補上一腳。

其他三隻怪物亦已經趕至，於是我毅然跳到，那躺在地上的人猿怪背後，再與它們作戰。

站在它的背上，我可以輕易的用腳踢退敵人。我也不需太費力，雙腳已經可以踢到它們面門附近的範圍。

人猿怪為免要害受襲，攻擊時都不免有所顧忌，這不但令它們的攻勢變得單調，甚至還給我不少反擊的空間。

我在擋下了它們的數次攻擊後，便乘著它們露出的空位踢去。

「嗚...」其中一隻被我的右腳正面命中，怪物隨即往後跌倒。

在我腳下的怪物也不顯得安份，正努力想把身體返轉，以免被壓制於身下。

可是，它的每一下郁動，都被我用腳重重的壓制著，根本沒法得逞。

雖然我不能正面攻擊它的要害，但我毅然往它的後腦猛蹬，一直踏至它失去反抗能力，血水慢慢滲出...

面前只剩下兩隻人猿怪。不知道是否它們已經深知無法取勝，抑或是其他的原因，它們就站在我的不遠處，按兵不動。

既然它們沒有進攻的打算，我亦只有主動出擊。

我開步往它們衝去，兩隻人猿怪亦擺好姿勢準備。它們利用強勁的彈跳力，一躍凌空而起，然後再伸出利爪向我施襲。

這一招剛才我已經領教過，於是我在它們落下之前，毅然敏捷地移開，然後回身就向其中一隻用力一蹬。

人猿怪就此被踢飛，但與此同時，來自另一隻怪物的利爪，已經把我的手臂狠狠地拑著。

它亦乘勢伸出另一利爪攻擊，可是我已經搶先一步，按著它的手臂用力向前推，失去平衡的它，被我一直推向牆邊，後腦狠狠的撞到牆壁上。

雖然它的頭顱有著鱗甲保護，使它免於嚴重傷害。但強大的碰撞力，亦使它產生了暈眩的感覺。

我把握機會，向它面門就是一拳。

血花四濺，面前的敵人只剩下一個。

我回頭觀看，發現剩下的一隻已經拔足逃跑。

這是我第一趟把它們打得落荒而逃，使我不禁沾沾自喜。我本想乘勝追擊，卻突然想到我此行的主要目的。

我環顧四周，只見 Janice 正躲在一轉角處，不斷探頭往外查看。

我示意她已經安全，可以出來跟我會合。

可是，我只是看到她一個人的身影。

「Tommy 條友仔呢，閃咗嗱？」我向 Janice 問。

她沒有回答，只是默默地點頭。

我卻也樂得清閒。少一個人，就少一份責任。

於是我帶著 Janice，重新進入商場之中。

我讓 Janice 跟在我的身後，用手機電筒去照射面前的道路。

我們遂家商舖搜尋，可是卻沒有任何發現。於是我們沿著樓梯往上走，繼續二樓的搜索。

搜尋了絕大部分的商舖，都沒有發現。

直至走到一大門反鎖的醫務所外面，突然心血來潮，覺得一定要往內查看。

「Janice，行開小小...」我出腳把玻璃門踢碎，然後小心翼翼走進舖內。

接待處附近沒有異樣，就在我探頭查看時，卻聽到診症室內有聲音傳出。

「妳喺呢度等我...」我安頓好 Janice 之後，便準備踢門內進。

「嘭！」房門應聲打開，我帶著高度戒備的心情，踏進診症室中。

「嗖」就在我整個人踏入房內的同時，一支箭飛快的向我射來。

幸好我早有準備，我側身避開了這一擊後，箭頭便深深的陷入了房門之上。

我立刻往發射方向望去，卻見一熟悉身影正慢慢地倒向地上。

「素恩...」我立刻跑過去把她抱起，卻見她已經失去知覺。

她身上滿布著傷痕，身上的衣衫亦有不少破損的痕跡。

「素恩... 妳醒醒啦！」我努力把她搖動，可是沒有反應。

「阿 Roy... 出面、出面...」Janice 突然驚慌的走了進來，不斷示意著門外的危機...

有文

我發覺比男主屌過嘅女遲早都會死
所以vicky一定係女主

真女主素恩返嚟喇

tommy 返左去玩4p
carey molamola

出面有咩呀
好吊癮

一早就應該殺左Tommy啦

必成大患

主要登場人物（5）

新增主要登場人物

Venci
16 歳
學生
及肩長髮，矮小瘦身材，D級

Renee
23 歳
文員
長髮，矮小瘦身材，B級

阿 Dee
22 歲
古惑仔
短髮金毛，瘦身材

Venus (Kelly 家姐)
24 歳
護士
長髮，中等瘦身材，C級

Kelly (Venus 細妹)
16 歳
學生
長髮，中等微胖身材，D級

權哥
約 40 歲
職業不詳
陸軍裝短髮，高大魁悟

臣哥
約 40 歲
職業不詳
短髮，高大，身型十分健碩

Jacky (黎博士男友)
35 歲
神秘人物，因注入了針筒內的血液而異變
短髮，中等身材，身手十分靈活

黎博士
33 歲
身份不詳，像是政府病毒研究的重要人物
短髮，中等身形，目測 C 級

King
32 歲
職業不詳
短髮，高大健碩身材

Tommy
28 歲
有錢二世祖
短髮，中等健碩身材，疑似有毒癮

新人物好似死咗一半

有人物簡介好好多

Renee邊個
Btw屌你有cup數好撚搞笑

Venci我都唔記得左邊度識

淨係想知呢兩個死左未？

Chapter 269 - 福安 • 醫務所

那熟悉的身影...

沒錯，是 Jacky！

我立刻把 Janice 拉進房內，然後隨即把房門鎖上。

想不到，不久之前它才給 Keith 他們打退，現在卻又再出現在我們的面前。

但現在可以戰鬥的，就只有我一人。究竟，我有沒有戰勝它的力量呢？

可是素恩還在昏迷中，萬一我不敵，要帶著她走也絕對不可能。

我還是決定靜觀其變，躲在診症室內，盡量不要發出任何聲音。

我透過診症室內的閉路電視，查看接待處的情況。只見 Jacky 停留在診所的外面動也不動，看似是在感受四周的氣息。

我努力的把呼吸放輕，但心跳卻不由自主的不斷加快。

我們就這樣隔空對峙了一會，終於 Jacky 繼續沿著走廊移動。

我亦鬆了一口氣，然後立刻關注素恩的情況。

「阿 Roy，阻止阿 Keith～，阿 Roy...」陷入半昏迷狀態的素恩，不斷地重複著這一句説話。

為何，要阻止我的弟弟？

還有，她口中的阻止，又代表什麼呢？

剛才只看到 Jacky 一個人，難道 Keith 已遭毒手？

那素恩說的又是甚麼意思？

「嘭～」正想得入神，眼前的牆壁突然爆開，大量的碎片向我身上飛來。

「吼～」我還來不及反應，一個高大的身影已經出現在我的面前。

「Janice，幫我帶個女仔走！」我立刻要求 Janice 幫忙把素恩帶離現場，卻發現她已經被碎片擊中墮地。

既然一戰難逃，我必須全力以赴！

我以辦公桌作踏腳石跳起，然後一鼓勁的撲向 Jacky 身上。

此突襲看似成功，我輕易的便撲到了它的身上。

雖然它並沒有被撲倒，但也被我的前衝力推後了數步。

我們回到走廊之上，被我突襲的 Jacky，亦立刻伸手把我甩開。

我打算把它引離素恩她們所在之地，所以立刻轉身逃跑。

Jacky 亦如我所願，拔足往我的方向追來。

可是它的速度十分之快，不消一會便已經到達我的身後。

我立刻回身一擊，卻被它快一步出拳轟飛。

「哇！」它的力量絕非我之前的對手所能及，這一拳的衝擊力十分巨大，被正面擊中的我，已經被它轟飛往遠處，直到撞破並穿過一商舖的玻璃才停下。

我跌坐在靠窗的牆壁上，一時動彈不得。

它亦沒有讓我竭息的打算，向著倒地的我便快速衝來。

我集中精神讓力量恢復，可是我暫時沒有離開的打算，因為我想借助一下它那強大的力量。

那一擊便可把厚牆打碎的力量。

我一直等待著機會... 就在千鈞一髮之際，我立刻集中精神，毅然往一旁避開。

那正在用極速衝前的 Jacky，竟也如我的計劃一樣，連人帶著破牆，從二樓跌往商場外面。

雖然我肯定這不會為它帶來絲毫傷害，但這卻可以為我掙取一點時間。

我亦不知道它為何這樣容易上當，觀乎它之前的表現，它應該仍保存著一定程度的人類智慧。

難道，它的大腦正慢慢被病毒侵蝕？

我沒空深想，於是立刻帶著沈重的身軀，飛奔回診所之中。

而躺在診症室裡面的，分別有 Janice 和素恩兩個人。

究竟，我應該先帶走哪一個？

素恩對我也算是有情有義，我實在找不到背棄她的原因。

反觀 Janice 一直把我當成水泡，在她的心目中，可能根本沒有我的存在。

但是，若然把手無縛雞之力的她留下，她也必死無疑。

別說她始終也是我的女朋友，就算是陌生人，我也有點不忍。

原來電視劇中的情景，發生在自己身上，一點都不容易選擇。

可是時間無多，我必須立刻作出決定...

帶素恩走啦

掉低佢啦，臭G Janice

樓主寫嘅打鬥場面非常好睇

仲洗諗 素恩啦 冇素恩男豬一直死左啦仲有得扑野咩

Yes

Venci死左啦 不過renee就真係唔記得

屌細佬應該係豬腳屋企屌緊啲女

唉，仆街啦主角咁易信人，呢啲環境老豆都信唔過啦
carey molamola如果keith 屌左carey我都無心機睇落去了

兩個都唔帶咪唔駛煩

又唔好咁 始終樓豬都未出文

Chapter 270 - 與 Jacky 的對決

我先把素恩放在背上，然後撕破掛在門後的醫生袍，用作繩子綁住素恩的手腳，以固定她在我背上的位置。

之後我用騰出來的雙手，抱著 Janice 便走。

我依稀的聽到沉重的腳步聲迫近，於是我加緊步伐往前跑。

我一邊跑一邊在想，若果 Jacky 一早已經知道我們躲藏的位置，為何它要故弄玄虛，在診所門口猶豫不決？

以它的實力，根本不需要對我們施以任何策略。

它本可直接了當，向診症室的我們攻擊。

難道，它的偵察模式，就好像民用的 GPS 一樣，只能得知我們大概的位置？

回想剛才的相遇，也好像是素恩發出了聲音，Jacky 才聞聲撞進診症室來。

若真的如此，我只需躲藏在一個隱蔽的地方，不發出半點聲音便可。

我先把 Janice 放到一隱蔽的角落，然後以自身作餌，引領它往另一方向走。

計劃基本上成功，因為 Jacky 只管追趕著我，完全沒有留意到其他的地方。

我不斷在商場的角落穿插，然後把握機會走到地下的商場中。

Jacky 亦沒有被甩開，反之，我與它相隔的距離已經越來越近。

為免身在背後的素恩受傷，我決定先行把她解下，才與 Jacky 戰鬥。

Jacky 亦早已把我追及，但當它看我忙於把素恩放下時，竟也暫時停止了攻擊。

究竟，它的腦內在想著些什麼？

其實我擔心她們的安危，是否有點多餘了？它的目標只是我，或單單是我這一類人。

其他與它無關的，它亦不屑去干涉。

我把素恩安頓好後，便踏出兩步堂堂正正的跟它決鬥。

Jacky 見我準備就緒，亦毫不客氣的向我衝過來。

我敏捷地將它那一擊避開，卻也不慎被它絆倒在地上。

它亦好像一早料到我的倒下，側身便往地上的我倒下來。

我完全來不及招架，胸膛被它的手肘狠狠地擊個正著。

口中的鮮血直冒，幸好我還懂得集中精神去用胸肌抵擋，否則這一擊足以令我一命嗚呼。

我用盡九牛二虎之力把它龐大的身軀推開，然後滾到一旁繼續再戰。

可是我還沒有準備好，它已經反身向我的面門襲來。

我急忙避開，然後借勢把它的手臂捉住。

它的手臂異常粗壯，配合其無窮的力量，我根本沒法把它捉穩。只見它突然發難往前揮動手臂，我的面門已經被狠狠地擊中。

血液不斷在我的口鼻中流出，我還未及攪清楚狀況，已經被它一腳轟擊過來。

我下意識提起雙手，護胸格擋。出乎我意料之外，這一擊只是令我後退了數步，然後才失衡跌倒在地上。

我心理暗自竊喜，因我終於能把他的攻擊擋下。

它再次對我揮拳猛進。信心被燃起的我，亦不慌不忙的與它來個正面交鋒。

它伸出拳頭向我攻擊，我亦無所畏懼的伸出拳頭對攻。

它的拳頭乘載著猛烈的衝擊力，在震盪著我全身。我亦不甘示弱，用盡全身氣力去抵擋著這一擊。

因為我知道，稍一不留神，我便會被它強大的衝擊力震飛。

它知道這一擊無法把我壓制，於是便用它的另一隻手，從我的另一面攻來。

正用全力抵擋著的我，根本無法分身去應付多一面的來襲，正當我稍一分神之際，它突然用力把我的拳頭震開。

這一刻我的中門大開，它亦把握機會，連續向我的胸膛攻擊了數拳。

胸口疼痛得好像快要裂開一樣，雙手亦好像失去了控制能力，怎樣也提不起來。

我努力以意志力去代替，雙手保護不了的地方。可惜現在的我，就有如無力反擊的沙包一樣，只能任人魚肉。

我費盡心力邊戰邊退，可惜敵人還是窮追不捨。

終於，在一記落在我左頰上的重鈎拳後，我便失去了戰鬥能力。

難道，一切已經告終？

我的大腦，會成為 Jacky 的戰利品嗎？

一切都不由得我去想像，因為我的意識，亦已經慢慢地消失...

可唔可以再變 超級撒亞神 藍

唔好死呀，起身！

可能jacky 想試下主角實力，招佢幫手保護個博士

好正面

主角智力上升

Chapter 271 - 神秘洞穴

「滴、滴、滴...」耳邊傳來水滴的聲音。

「呀～」「吼～」在這空洞的空間，依稀夾雜著女人的慘叫聲和類似動物的吼叫聲。

我努力睜開雙眼，但四周仍是一片漆黑。

我已經死了嗎？我用手摸著我的面頰，感覺仍是很真實。

我還聽到自己的呼吸聲，那說明我仍未離這世界而去。

那我是瞎了嗎？還是四周太過昏暗？

我本想感受一下周圍的環境，但這裡洋溢著的，就只有一種奇怪的味道。

說是臭氣好像有點過分，它更像一些夾雜著不同化學物質、或者是不同礦物的味道。

我努力找尋能照亮一切的物品，當然，一無所獲。

我只有努力朝聲音方向推進，但伸手不見五指的我，亦只能摸著凹凸不平的牆壁，慢慢地前進。

走著走著，我不斷被地上的物件跘倒，再爬起。

剛才的聲音，不斷在洞穴內迴盪著。

他們的聲音忽遠忽近，我根本無法弄清楚，我是否朝著正確的方向走。

我沒有辦法去證實，只相信一直走總會找到龧光。

可惜，走了一段時間，我仍未找得到出口。

而剛才的聲音，亦已經消失不見。

我甚至在懷疑，究竟是洞穴太黑，還是我根本就看不到？

沒有了聲音作嚮導，我頓時迷失了方向。

我打算一直往前走，卻好像在同一地方徘徊。

我開始感到氣餒，可能等到明天天亮，光線才能滲進這漆黑的洞穴中。

至少，我是這樣鼓勵自己。

百無聊賴，我開始探索著四周的地方。

就剛才所感受到，這裡的牆壁凹凸不平，斷不是人工做的排水渠。

它更比較像一些人工開鑿的山洞。

而在馬鞍山區有著這樣的山洞，還擁有著四面八方通道的，恐怕亦只有已經廢棄了的馬鞍山礦場。

可是，這裡跟市中心有著一段不短的距離，究竟是誰把我帶到這裡？

若果是 Jacky 的話，它要帶著我步行到此，也未免太遠了吧？

可能，我已經昏迷了一段時間...

我不想這是事實，因為這也代表 Carey 和素恩已經被病毒入侵，變成了不折不扣的活死人。

對！我必須掙取時間！

我繼續摸黑前進，一路上跌跌撞撞，卻仍沒有半點眉目。

可是，我完全沒有放棄的念頭。

説也奇怪，我好像開始習慣了在黑暗中行走。雖然仍偶有碰壁，但我彷彿能模擬出前面的路線，以及兩邊洞壁的距離。

我開始越走越快，彷彿前路已經被我看清一樣。

忽然間，我感到面前豁然開朗，好像進入了一個碩大的空間。

我開始提高警覺，搜索這一片空間。

正用心搜索間，突然覺得一般殺氣迫近。雖然沒法弄清楚狀況，但本能告訴我，我必須作出回避。

我感到一股拳風擦面而過，不知怎的，我覺得這一擊並非來自 Jacky。

這一擊帶點柔弱，亦好像缺乏堅實的落點。

看來此人跟我一樣，只憑著感覺作出攻擊。

既然大家的處境一樣，感覺他的力量也不太強，這正好給我一個熟習在黑暗環境戰鬥的機會。

我屏息靜氣，嘗試調整呼吸。

我努力去感受四周的氣息，但對方亦好像把呼吸刻意收藏。

我似乎遇到了對手。

我感到我們二人，就在這空間內徘徊著。

突然我再感到危險靠近，無法得知他正確位置的我，只有突然往一旁移動。

「呀～」偏偏，我這一動便跟他撞個正著。

熟悉的女聲，令我立刻停止攻擊。

「素恩？係咪妳呀素恩？」我努力摸索著眼前的女子。

「嗦嗦... 阿 Roy... 我以為以後都見唔倒你...」素恩聽到我的呼喚，亦立刻緊緊的把我抱住...

唔明

呢個位真係要LOAD 一LOAD 先要知咩事
等下集!

就地一扑 解毒先啦

點知一著燈見到係個暗瘡肥婆

解釋完之件事後再屌

其實根據故事原意，係要即刻屌左佢先，唔屌嘅話會變喪屍，咁故事就發展唔到。

主角變左(jacky嗰款)喪屍，所以失去視力？

我估之後有甜

應該唔會，仲嗌到素恩

扑素恩係最正

主角冇變人猿

兩日追到live

894

Chapter 272 - 重遇 • 山洞中

「唔怕喇，而家冇事㗎喇！」我安慰著素恩說。

「見倒你真係好，我已經冇力再走喇...」素恩說著，已經完全把身子靠在我的身上。

很明顯，她已經十分虛弱...

我不其然想起病毒的事... 看來，體內的病毒正影響著她。

但是，在這一個地方，我又怎麼能夠...

而且，仍在家中的 Carey，是否已經凶多吉少？

太多問題困擾著我，我卻又苦無對策，不知如何是好的我，只有著眼於眼前的人。

我不理會四周的環境如何，或是否身處在危險之中，我摟著面前的素恩，便深深的吻了下去。

素恩好像被我突如其來的舉動嚇了一跳，但也受落地迎合著我。

不知是否看不到對方的關係，我亦變得有點大膽。在一輪熱吻之後，我開始伸手往素恩的衣服裡探索。

「喂，你做乜呀？」素恩感到我的來犯後，立刻把我的手從衣服內拔出，然後輕聲地質問著我。

「我驚妳會...」我想把心裡話說出，但又發現難於啟齒。

「驚我會變喪屍哩？」素恩已經替我補充，「不過其實你有冇鐘意過我？」

這問題十分尷尬，一直以來，我都把她看作了孝信的人，完全沒有想過這問題。

但，我這般著緊她的安危，我應該是愛她的吧！

不過，若然要她成為我的女朋友，又好像有點奇怪。

原來，我與她的關係是這樣模糊不清。

素恩得不到我的答覆，便毅然從我的懷中離開。

我不想讓她離去，於是便從後熊抱著她。

「行開呀！你唔鍾意我，就由得我，唔好掂我！」素恩決絕地回應。

我忽然覺得 Carey 跟 Venus 都將會離我而去，強大的無力感，使我不想放過眼前的素恩。

我不再徵求她的同意，往她的頸側便吻。

她還來不及招架，雙峰已經被我那對探進上衣內的雙手，狠狠地握住。

「喂，放開我呀，衰人！哇～」漆黑的環境令我變得膽大莽為，在她不斷掙扎叫不的同時，我已經從後把她的胸罩拉起。

「停手呀，衰人！我唔要呀！」素恩不斷地掙扎，希望從我的懷中逃脫，但已經被我狠狠地拑制著的她，又豈能輕易地逃走。

我毅然把她的上衣跟胸罩都脫清，然後伸手往她的下身攻去。

她不斷扭動著下身，去守衞自己的最後一條防線，這令突然失去平衡的我們，雙雙跌倒在地上。

「素恩，我唔知道我哋之間叫唔叫愛，我淨係知道，我會擔心妳、掛住妳，好想以後都喺埋一齊。」我把素恩壓在地上後說，「之前我以為妳係孝信嘅女朋友，不過而家一切都已經唔重要...」

身下的素恩突然變得沈默，亦停止了掙扎。隔了半晌，我才感到她慢慢地把身體反轉。

「你好肉麻呀...」素恩终於作出回應，然後她抱著我的頭，便與她雙唇緊貼著。

「你訓低啦...」她輕輕的在我耳邊說了一句，我便依令跟她來個上下倒轉。

爬在我身上的素恩，已經開始不規矩地游走在我的身上。

我感到她的舌頭在我的臉、頸、以至胸前兩點上游走，原來漆黑的環境帶來的感官刺激，是在正常情況下不能比擬的。

她在我的胸前游走一番後，便把我的上衣脫掉。濕潤的舌頭，便開始沿著中線，慢慢的移向我的下身重地。

此時的巨龍已經快要把褲子都撐破，當素恩的玉手感受到巨龍痛苦的呼喚時，她亦知趣的把它從困境中解救出來。

鬼馬的素恩亦只把龍頭用小舌輕舔了一下，便再次埋首在我的前腹附近游走。

而這個小惡魔，亦好像有意無意的，用她胸前的小點去磨擦著我的巨龍。

我已經被她刺激得一柱擎天，完全感受到我下身反應的她，亦開始慢慢把頭向下移。

她的吐息沿著前腹往下游走，一直到達龍蛋附近才停下。

她先用小舌輕舔，像海綿一樣清潔著小袋附近的狹縫，然後再用嘴輕輕地吸啜，配合小舌般弄著龍蛋的移動。

我已經不能再忍，立刻坐起身來準備反擊，卻被她用手輕輕把我的胸膛按住。

她再次把頭游到我的耳邊，配合著輕輕的吐息說，「今晚我係你嘅人，你想對我點都得... 不過，係你插入嚟之前，我唔比你郁...」

我不能相信素恩會說出這樣挑逗性的說話，我不知道這是環境使然，還是我的真情表白導致。

而面前的小惡魔，已經利用她的玉手，開始套弄著我的巨龍來...

扑素恩 得永生!

有啲唔對路

有妖氣

依家主角嘅戰鬥力去到邊 已經可以打爆人猿

只要主角想，地球都可以打爆

要再進化同有隊友既鼓勵先估計到

前提係要比人打到死死下仲要受刺激

主角呢鑊肯定射爆佢

仲有人記得

扑素恩 得永生

有陰謀

好鍾意扑扑下停左

樓主個故轉向左戰鬥同陰謀之後好睇左好多

Chapter 273 - 拯救素恩

我曾經有一刻想過，她那純熟的技巧，是否與孝信久經奮戰而調教出來。

但無論如何，這個别人的女友，現在已經成為了我的愛人。

而當初孝信教下來的技巧，正被我這個後來者享受著。

想到這裡，我的巨龍亦不其然的突然跳動著。

正在胯下忙著的素恩，當然感受到這些微的反應。在對它施以溫柔的套弄後，便用小舌開始從龍根向上游走。

我感到她的小舌一直從龍根往上爬，直至走到龍頭的附近，便用溫暖的小嘴把它包圍、吸啜著，然後再一次往龍根游走。

她的玉手亦沒有閒著，正配合著小嘴，適切地按摩著龍蛋。加上她用小嘴對它們施以收放自如的吸啜，巨龍已經被弄至不能再堅硬的地步。

我已經按捺不住，再一次的坐起身來，當然，我再次被她制止。

「都話你唔準郁囉，一陣你想點都得啦...」我再次被素恩溫柔地按低，而主導著一切的她，已經移到我的鐵棒上，慢慢地吸啜起來。

濕潤溫暖的感覺瞬間包圍著巨龍，有著超凡技巧的素恩，不但專注於我巨龍的享受，還用玉手照顧到龍蛋的感覺。

而且，它的小舌也配合著小嘴，不斷刺激著龍頭和馬眼附近的地方。

「𠽌、𠽌、𠽌...」她的動作亦開始變得急促，配合著適切的唾液滋潤，我開始感到極限將至。

「喂，停呀素恩，我唔得喇！」我努力把精關鎖緊，以免就這樣一泄如泉。

「唔、唔、唔...」可是素恩就好像沒有聽過一樣，不但加快速度，還不時對巨龍施以強力的吸啜。

我實在抵受不住這強大的衝擊，但內心卻不想放棄這極致的感官享受，毅然抽身離開。

於是我只有用力把拳頭握緊，準備為緊接的標射提供額外的力量。

「噢～～～」我感到精華快要噴射而出，便興奮地嚎叫起來。

可是被溫暖包圍的感覺，卻突然消失。

我還沒有攪清楚狀況，素恩已經坐到我身上來，把巨龍完全沒入到她的體內。

究竟在何時，她已經把自己的褲子脱掉？

我被她突如其來的舉動，嚇得有點不知所措。下身承受著一鬆一緊的感覺，令原本已經如箭在弦的巨龍，在素恩坐在我身上的同時，已經一泄如泉。

「呀～」素恩卻好像十分享受這一個結果，竟也滿足地叫了起來。

我抽搐了整整十多下才停止，看來已經得到滿足的素恩，亦慢慢地伏到我的胸膛來。

「老公... 我仲想要...」伏在我身上的素恩，輕輕的在我耳邊說道。

我當然不會拒絕，只感到素恩的下身已經跟我分開，剛剛釋放出的精華，重新滴到我的身上。

素恩她並沒有離開，只是利用下身的兩片花瓣，和來自我身上的潤滑劑，輕輕地按摩著倦透了的巨龍來。

不過巨龍好像還沒有回復過來，素恩亦感受到它的狀況，於是便開始使出渾身解數，去把小龍喚醒。

她開始用胸前的小點按摩著我的胸膛，還伸出小舌在我的耳窩游走著。

「老公你點啫？」素恩在我耳邊嬌嗔地叫著，「你整到人哋濕曬喇，你 feel 吓...」說罷，素恩繼續在我的下身磨蹭。

我開始對她的挑逗產生了反應，但我還是努力把慾望抑制，因為我渴望素恩能為我提供多一次貼身服務。

「不如，妳再幫我吹吖？」我忍不住在她耳邊提出要求。

素恩聽罷好像猶豫了一會，然後又再沿著我的上身往下滑。

她的嘴唇游到巨龍附近，便毫不猶豫的把它呑沒在口中。

「噢...」素恩立刻用強大的力量把我的巨龍吸啜著，在她的唾液和雙方的體液滋潤下，使巨龍被她啜得「唧唧」作響。

在她超凡技巧的努力下，巨龍已經重新屹立準備。成功地把它弄醒的素恩，亦滿足地握著巨龍，把它重新沒入到自己體內。

「吖...」配合輕聲的低叫，我與她再次二合為一。

巨龍輕易的滑進她的深處，通道被填充了的她，亦開始用下身慢慢地套弄著我的巨龍。

「啊... 老公～」素恩開始享受的叫了起來，我亦坐起了身子，準備與她擁吻著。

可是黑暗中的她，好像有意迴避著我的吻。

結果，我忍不住伸手把她的臉捉緊，準備深深的吻下去。

「老公，唔好！」素恩伸手擋在我的嘴巴，然後尷尬地説道，「嘴入面，仲有你啲嘢...」

可是我沒有理會，推開她的手，便深深的向著她的嘴唇吸啜了起來...

之前一直對素恩冇乜特別感覺，睇完E兩篇D感覺出曬黎

兩日進度未追 冇啦啦有甜
差啲係地鐵到扯咗

你扯還扯影個呀婆托咩

其實把打見到個呀婆先扯咋

又一耆齡王

個嘴有乜野？

自膠 仲以為主角嘴入面有野

虎毒不吃兒

留名。

又冇文

Chapter 274 - 與素恩的二人時間

這可算是我第一次間接嘗到自己的精華，腥臭又帶鹹的味道，並不是每個人都能接受得來。

偏偏男人就總是渴望，女伴把這一切都照單全收。

想到這裡，我便更進一步伸出舌頭，與她的小舌在口內交纏著。

「唔、唔...」她不斷地吐出歡愉的吐息，然後投入地與我舌吻。

我亦不讓雙手空閒著，在搓弄著她雙峰之餘，更不時刺激著她那昂然起勁的小點。

「呀～」素恩被刺激得興奮地叫了起來，「好舒服呀！老公！」

完全進入狀態的她，亦已經自顧地搖動著她的下肢，加快著運動的速度。

漆黑的環境，令我們無法得知彼此的表情，但這也幫助到我們全情投入。

「老婆，我插得妳深唔深呀？」我亦開始放肆起來。

「深... 深呀！大力啲呀！」素恩忘形地叫著。

「大力啲咩呀？吓？」我刻意追問。

「大力啲... 插... 插我呀...」素恩的聲音帶點害羞，若不是在這種環境，我想她也不願說出這些話來。

反觀我已經被她刺激得熱血沸騰，我立刻把她反轉過來，把她的雙腿掛在我的肩膀之後，便開始用巨龍往下深探。

「講！鐘意我定孝信多啲？」我把這個一直放在心裡的疑問，衝口而出問道。

不知是否這問題十分尷尬，素恩竟也沒有回答。

我聽她沒有反應，便不再繼續追問。

豈料她突然開口問，「你，信唔信我？」

「妳講，我一定信！」此情此景，實在沒有說不的條件。

「我從來都冇同孝信一齊過，嚴格嚟講，佢只係我嘅拍檔。」素恩冷冷地答道。

「嗯...」一時間，我不知道該作出甚麼反應。

「你唔信？」素恩問道。

「信... 之不過...」我仍在咀嚼我們相處的點滴。

「我哋真係好似情侶？」素恩就像聽得出我內心的疑問，「呢樣係我哋做比你睇，目的係想引你加入...」

「吓？我？」我完全摸不著頭腦。

「孝信其實真係好欣賞你... 不過我知道如何你直接拒絕佢，佢會即刻殺咗你，以防後患...」素恩繼續解釋道，「所以我就應承佢，幫佢呢個忙...」

我聽後變得心緒不寧，已經停下了所有動作。

「佢咁鹹濕，有冇對你？」一時組織不了的我，問起一些奇怪的問題來。

「鹹濕得過你？」說罷她已經把我重新拉近，伸出嘴唇與我熱吻。

而與此同時，她雙腳已經偷偷褪到我的腰間，緊緊夾著我的腰肢，然後主動搖動著下身。

「雖然我已經唔係處，但我發誓，你係我唯一一個自願做嘅男人...」她又再一次在我的耳邊低訴著。

「所以，你想我點服侍你都得...」素恩補充說，「不過，你唔可以對我唔住！」

「係咪插爆妳都得呀？」我被她的言語挑逗到極點，於是我立刻挺起下身，重新搶回主導權，猛烈地抽插。

「啊～老公，你話點就點啦～」素恩亦投入地配合著。

「啪啪啪...」活塞運動到達了最大的速度，巨龍亦作出了最大程度的伸展。

「呀～」「啊～」彼此的呻吟聲不斷在山洞中迴盪。

這一刻，我們已經把隱藏的危機，完全拋諸腦後。

我不能再維持著這高強度的姿勢，於是我把素恩反轉，從後方繼續推進。

我不斷拍打著她的臀部，令她自行活動起來。

興奮的感覺一直維持在最高點，我亦忍不住把她的香臀抓緊，作出最強烈而又快速的最後衝刺。

「啊～老公，你好勁呀，我、我唔得喇！」臨近終結，她也不忘作出言語挑釁。

「喔～老婆，我都要射喇！」我作出最後衝刺，「射、射去邊呀？」

「我係你嘅，你想射去邊就射去邊啦！啊！」素恩嚎叫著。

「頭先內爆咗，而家就用口啦！」我說罷便將巨龍拔出，然後讓她的身體倒轉。

素恩亦主動地把巨龍放入口中，還配合地吸啜起來。

「噢～」在素恩的完美配合下，我把所有的精華全部射進了她的口中...

雖然氣氛幾正 但d情慾對話既風格反而好似破壞左個觀感

上面覆樓主quote 乜鳩
無啦啦金剛棒，以為有錯字定咩

咁都有心情做愛
繼續推

好撚多人成日quote篇文

有d post 狂quote 樓主，驚死人唔知佢回樓主
其實好阻礙閱讀

agger
quote原意係方便睇返上面講乜
係就淨係quote果part算啦

推呀

石門留名

唔好意思 因為我想講特定呢一篇

今日星期一都有更新

頂打錯左

Chapter 275 - 素恩的遭遇

激戰過後，我們便相擁休息了一會。

之後我們花盡九牛二虎之力，才能在黑暗中找回自己的衣服。

大家的體力還沒有完全回復，於是我們便坐在一旁，亦好讓我了解一下這新任女朋友。

「其實，我原本係想你返去阻止阿 Keith...」素恩首先開口，「佢引得你出嚟，一定係想對付你啲朋友...」

「其實我都有樣嘢諗唔通...」我回應道，「就係點解 Keith 好似咁清楚我嘅行蹤？」

「唉... 你都知 Keith 同孝信係一夥...」素恩的語氣帶點無奈，「不過我諗你唔知道，Keith 喺孝信班人面前嘅威望，其實仲高過孝信...」

「你知孝信淨係當啲手下係工具，唔理佢哋嘅生死，反而 Keith 就好似次次都為咗啲手下著想。所以孝信大部分嘅手下，都已經私底下埋咗阿 Keith 堆。包括已經變咗節嘅強哥...」

「吓？強哥？」我覺得有點驚訝。「乜佢唔係改個自身，加入咗 King 個團隊咩？」

「老公... 你真係太易信人喇... 你竟然相信強哥會改過自身？」素恩深呼吸一下便再說道，「King 亦只不過係一個進化版嘅孝信，我諗你都知佢唔係好人，阿 Keith 亦知道佢係威脅，所以安插咗強哥喺佢身邊...」

我突然感到一陣暈眩，原來自己的親弟弟，甚至常常與自己稱兄道弟的人，都是各懷鬼胎。

難道，我真的錯怪了 Kimi？

「嗰日同你分開咗之後，我哋就諗住返番你屋企先。不過 Keith 就話留低咗屋企條鎖匙喺酒店，叫我哋三個自己喺福安商場等佢返嚟...」素恩續說。

「我都覺得奇怪，不過 Keith 堅持返去搵，我都冇辦法...」

「於是我哋就入咗商場等，點知過咗一陣，Suki 就見倒街上面有 U 仔出現...」

「咁我哋即刻走上二樓避吓，雖然啲 U 仔好似冇追入離，不過我哋等咗好耐，都唔見阿 Keith 返嚟...」

「我提議不如我哋三個返去先，咁 Suki 就好大反應咁話唔好，啲怪物好恐怖咁。Venus 都好似比佢嚇到好驚咁，結果二比一之下，我只可以陪佢哋繼續等...」

「就咁過咗一晚，第二朝阿 Keith 都未見人。同佢哋商量，佢哋都係想繼續等... 好彩我哋都有啲乾糧，所以嘢食都唔係問題...」

「不過去 toilet 就要行嚟行去，Suki 仲話自己個肚唔舒服，成日都走咗去...」

「有一次佢行開咗好耐，咁我就諗住去廁所搵吓佢喺邊啦！點知去到先知，佢根本唔喺嗰度...」

「就當我諗住返出去嘅時候，就聽到門外面有人聲，咁我就即刻留喺度唔出去住。之後再偷偷地跟住佢哋...」

「原來，係 Suki 帶住阿 Keith 去緊我哋匿埋嗰度。同埋竟然強哥都喺度，仲帶住個𡃁仔...」

「之後我就見到 Keith 同佢哋兩個捉住咗 Venus。Suki 當時都喺現場，不過佢就好明顯同佢哋係一夥，完全都冇去幫 Venus 手。Venus 都有反抗，不過佢哋係咁摑佢打佢，佢喺三個大男人夾攻之下，好快已經唔識反抗...」

「之後嘅嘢無謂再講，佢哋仲虐待到 Venus 奄奄一息... 我好想衝入去救佢，不過我見倒佢哋好似成班野獸咁，我實在太驚唔敢入去...」素恩說時，亦不其然的把我的手握緊。

「唔洗驚，我會喺妳身邊，保護妳...」我安慰著她說。

「跟住我仲聽到強哥佢哋同 Keith 講，話你屋企仲有啲女，所以佢哋就叫 Suki 帶 Venus 上你屋企，氹你出嚟...」

強哥，我真的看錯了你！

還有我的親弟弟...

可惜，現在一切都已經太遲。我現在還困在這該死的山洞，找不到逃離的良方。

「之後我想趕返去話比你知，點知商場突然間出現咗好多 U 仔。我好辛苦先至走倒入去醫務所入面，不過我都成身傷曬，好在最後係你出現...」

我立刻把她抱緊，希望為她帶來一點點的安慰。

「對唔住... 我救唔倒 Venus...」素恩充滿歉意地說。

「我知妳盡咗力，唔好擺喺心度...」我要責怪的，跟本沒可能是她。

氣氛又變得沉重，為免在這一話題上膠著，我只有提出另一題問。

「咁你知唔知 King 係乜嘢人？」我嘗試打開另一話題。

「吖... 我知道佢係其中一個當年有去過韓國，比人秘密注射過病毒原胚嘅其中一個人。而佢好快已經同其他幾個有同樣身份嘅人，控制咗馬鞍山其中一個屋苑...」素恩開始回答著。

「之後佢就不斷擴展勢力，而且佢好早已經知道提升自己力量嘅方法，所以唔少女仔都比佢害死咗...」

我忽然想到 Kimi，於是我向素恩問道，「咁妳知唔知，佢表妺又係咩人？」

提升力量係扑女？

素恩點比人帶黎山洞

有無諗過Jacky仲有意識，專登帶佢黎組隊反抗。
而Jacky係可以控制U仔

Venus 都mola mola，果然跟親主角嘅都難逃一劫

Venus 係邊個 唔記得左

素恩

我都唔係好記得
係前排跟king一齊行嗰時
一直跟住主角嘅女友

就嚟變進巨

老問題 啲女多到唔知邊個打邊個
邊個死左又無記憶

呢個記得 警處果個

唉屌你老味，carey都俾人輪埋
咪撚害人啦唉

Chapter 276 - 素恩的身份 • 上

「King 表妹？我唔知道佢有個表妹㗎喎！」素恩疑惑地答道。

「吓？佢表妹 Kimi 喎！」我對她的回答感到十分驚訝。

「哈哈，你話 Kimi？」素恩嘲笑著說，「有時都唔知，話你係單純定係蠢好...」

我對她的嘲笑感到莫名其妙，一時也說不出話來。

「佢係阿 King 條女嚟㗎！」還是素恩把我從迷惘中拉回來，「邊個同你講佢係阿 King 嘅表妹㗎？」

「吓！係阿 King 自己講㗎喎！」我無奈地答道。

「唔... 你唔似咁易信人喎！」素恩挖苦著我說。

事實上，不知道為何在阿 King 面前，我會變成這樣沒有自信，甚至一蹶不振。

他所說的話，又在何時變成了真理？

是因為他是我的情敵嗎？

一個我一見鐘情女孩的情敵...

不雖我多說，素恩亦好像把我的心情看穿，便直接跳到問題的答案來，「Kimi 同阿 King 拍咗拖好耐㗎喇，仲住埋咗一段時間添！喺喪屍爆發嗰日，佢哋咁啱因為有啲事而嗌交。喺阿 King 屋企走咗出嚟，而又漫無目的嘅 Kimi，就咁啱上咗你哋坐嘅嗰班車...」

「之後佢哋再撞番，你嘅情敵就刻意安排佢喺你身邊，監視住你嘅一舉一動...」

我奇怪素恩為何對此一切這樣瞭如指掌，但一來我不想把說話打斷，二來不想影響我們二人的關係，我還是待她說完再算。

原本我想印證，Kimi 說從未在富寶保安室出現的疑問，但看來現在也不需再多問了。

於是我提出了另一個問題，「Kimi 話強哥同你見倒嗰個𡃁仔，喺我撞返妳嗰日攪過佢，妳又知唔知真相？」

「喂！你真係當我乜都知呀？」素恩不屑地答道，「其實如果我個任務唔係要跟蹤你，我都唔會知你咁多嘢啦！」

我一時無法消化她的說話，難道我一開始，變成為了她跟蹤的目標嗎。

素恩亦再次在我提出疑問前，首先對我作出了解答，「你知道咗我嘅真正身份，就可能有殺身之禍，咁你係咪真係仲要聽？」

我一笑置之，死亡，現在對我來說，又有什麼問題？

我甚至希望快點抽身遠去...

「我已經冇嘢好怕，你就講啦！」我看似瀟灑地說道。

「咁好啦...」素恩淡然地答道，「我同孝信一樣，係南韓過嚟嘅間諜。其實佢哋應該唔止派咗我哋兩個嚟，不過其他人同我哋唔係同一 team，所以我哋都唔知道其他人嘅情況...」

「更何況我哋執行嘅任務都唔同，我同孝信原本只係負責留意病毒發放之後，香港巿民嘅反應，然後通知返佢哋參考下一步嘅行動。所以我哋喺呢個行動裡面，都只係算最低層，所以知道嘅實在唔多...」

「咪住先... 妳話病毒發放，莫非南韓政府一早知情？」我感到疑惑，只好打斷一下素恩的敘述。

「唉... 點講好呢？」素恩好像有點難以啟齒，「我收到嘅資訊，係南韓政府要喺香港發放喪屍病毒，然後嫁禍比北韓，等中國對北韓政府產生懷疑之際，南韓同美國就借機入侵北韓。我為咗國家，覺得有份參與呢此任務好光榮，所以就義無反顧去做。不過當我冷靜落嚟分析，又發覺事情唔係咁簡單...」

我感到實在太不可思議，只有屏息靜氣去留心素恩的敍述。

「第一，我只不過係低層間碟，政府又有乜嘢理由將呢啲咁重要嘅計劃話比我知？第二，中國同北韓都有唔比我哋差嘅情報機關，今次行動嘅保密程度咁低，真係咁容易呃到佢哋？」素恩續説。

「而最重要嘅一樣嘢，就係計劃原本喺香港各區發動襲擊，包括尖沙咀、旺角、中環、銅鑼灣等等... 點解到頭來，只係得香港新界東邊嘅西貢同馬鞍山一帶有事？」

「咁我就覺得，可能代表咗兩樣野。第一，就係襲擊嘅規模，根本冇佢哋所講咁強大。而第二，就係我哋組織個行動一早已經俾人發現咗，所以襲擊宣布失敗...」

「之不過我始終諗唔通，點解香港政府，對喺西貢嘅喪屍病毒襲擊毫無防備，定係有人已經一早安排咗呢度，作為今次實驗嘅大型場地？」

我聽後不禁毛骨悚然，原來一場看似簡單的喪屍病毒感染災難，背後是隱藏着這麼多的計劃與陰謀。

「所以我都開始懷疑件事唔係佢哋同我講咁樣，之後孝信見我有啲動搖，佢先同我講佢知道嘅嘢...」

「原來孝信係雙重間碟，即係表面上同一個組織賣命，實際上就同另一個組織做嘢。而佢亦話我知，派我同佢嚟嗰班人，根本就唔係咩政府組織...」

「我聽倒即刻晴天霹靂，原來我一心一意賣命、甚至失去咗我最寶貴嘅嘢嘅組織，竟然唔係乜嘢政府機構... 我當日所有為國爭光嘅理想願望，就係嗰一剎那突然消失得無影無蹤...」我聽到素恩的話語中，背負著激憤的心情...

屌多炮無事啦，都唔知嬲乜

好似冇人信得過咁

開次解迷

最鐘意解畫

扑 素 恩

解釋完後又扑一次之後搵路走

得 永 生

睇黎呢個故有排寫😂😂😂

今日冇喇？

捉咗成日終於live

巴士啲女仲有啲印象 之後啲女真係開始唔記得

今集解釋左好多之前既伏線 ，但點解keith 會咁憎親大佬，要走去虐待主角兩個老婆，而家睇黎有四大勢力，1.整病毒班友 2.Keith 3.jacky 同女博士 4. king, 我諗得jacky 仔個邊先係忠，其餘都係奸

睇到頭都大晒

In Jacky 、扑素恩

韓妹果然係好野

呀Keith點解咁憎大佬

一開始keith條女幫主角含過？

扑素恩!

不如出文先啦

得永生!

孝信好似未死架喎

孝信 係呢度已經變得冇撚用 D細既又唔聽佢 打又唔係好打

孝信識進化架喎都

之前個女特務應該都係忠

Chapter 277 - 素恩的身份 • 中

「我冷靜落嚟之後，孝信就再同我講多啲關於組織嘅嘢。原來我哋服務嘅組織，只不過係一間生物科技公司裏面，一個不為人知嘅神秘單位...」素恩繼續向我訴說着。

「當初開始研究呢隻生化病毒嗰陣時，佢哋就已經開始係全國各地，捉走咗好似我同孝信咁差唔多年紀嘅後生仔女，呃我哋係比國家挑選咗進行特工訓練。而我同孝信已經唔知喺第幾屆嘅學員...」

「佢哋做得好專業，扮到真係好似國家嘅特種部隊咁。又將我哋困咗係一個孤島訓練，完全與世隔絕。佢哋又同我哋講，已經對外發放消息，話我地比北韓間諜綁架咗，從此我哋就變咗失蹤人口...」

「有好多人試過偷走，不過到頭嚟只係變成一具具殘缺不全嘅屍體。佢哋就話係海上面嘅鯊魚做成，警告我哋呢個就係偷走嘅後果，死咗嘅人亦會變成永遠失蹤... 自此之後，就再冇人去冒險...」

「而我哋嘅訓練，簡直可以用人間煉獄嚟形容...」素恩說著帶點哽咽，「我哋幾個女仔，俾人安排住喺同一個營裡面。佢哋就會喺唔同嘅時間，唔同嘅地方，突然間出嚟襲擊我哋...」

「當初嘅同伴，就一個又一個咁喺你身邊消失...」素恩說罷已經啜泣起來。

我把她摟緊，以讓她感到溫暖，素恩亦開始冷靜下來，輕按我的手以示安好。

「經過差唔多一年幾嘅時間，我哋已經比人訓練到每一刻都喺高度戒備嘅狀態，犧牲嘅人亦已經越嚟越少。不過，我哋身邊嘅同伴已經淨番唔夠十個。」

「有一日，佢哋同我哋講考驗已經完成，大家正式加入組織成為一家人，又安排咗好多美酒佳餚慶祝。我哋經過年幾以嚟嘅地獄式特訓，難得可以將一直拉緊嘅橡筋鬆一鬆，大家都玩到樂極忘型...」

「嗰晚大家都飲到醉醺醺，點知去到半夜，就突然有班人衝入嚟襲擊我哋。唔知啲酒係咪比人落咗藥，我哋成班女仔，都冇人有能力反抗。結果，我嘅第一次，就咁比人攞走咗...」素恩說時，身體亦不停地在顫抖著。

我輕輕的向她一吻以示安慰，還在她耳邊輕訴著，「放心啦，依家冇事㗎喇...」

「嗯...」素恩輕輕地回應了一下後，便再繼續下去，「最過份嘅係，嗰日攪我嗰個人，原來係一早安排咗做我嘅私人教練，負責教我取悅男人嘅唔同技巧...」

「好多女仔都接受唔倒，有啲選擇咗自殺，有啲就同攪佢嘅人同歸於盡...」

「當初我都諗過了結自己算，不過當時我覺得為國家效力，就忍辱負重捱過咗佢...」

我聽後亦不懂得怎樣去安慰她，只希望自己能保護她，免卻於其他的傷害。

「之後又過咗幾個月，我哋終於有出外嘅任務，就係嚟香港做留學生。組織安排咗另一個男仔，即係孝信，做我拍擋方便照應。佢哋又安排咗一個同我哋實際年齡細五年嘅身份，喺國際學校插班。」

「咁，即係妳同我差唔多年紀？」我問素恩。

「哈哈，今年廿二，我係咪 keep 得好好呢？」素恩興奮地叫道。

其實，從她的外表和言行舉止，我一早已經對她的年紀有所懷疑。只是我覺得留學生年紀可能比較成熟，我又一直難以開口確認。

「係，妳唔講，我仲以為妳冇廿歲...」我選擇了另一答案。

「口花花...」我聽到素恩帶著笑意回答，「跟住喪屍事件發生之後，普通對外嘅通訊中斷曬，我哋就用衞星頻道同組織接觸，報告住呢度嘅情況...」

「不過孝信就喺另一個組織口中得知，我哋效忠嗰個係一個極左嘅秘密組織，咁多年嚟不斷製造事端，務求令南北韓開戰，以達至佢哋統一嘅目標。聽講呢個組織背後有唔少軍方人士、政府高層同社會名流支持，所以呢個雖然唔係咩嘢政府組織，但係得到嘅資源同特權就一啲都唔少...」

「今次件事都秘密策劃咗好多年，但又成功避過政府嘅耳目，我哋都覺得一定有內鬼。但之後個計劃又好似失敗咗，南韓亦冇借機攻擊北韓，反而就引起各國對呢隻病毒嘅興趣...」

「所以孝信都話，佢哋嘅真正目的，可能就係比個病毒樣辦比人睇，以爭取最好嘅賣價。而身為國際都會嘅香港，係一個唔錯嘅地方...」

我感到十分憤怒，因為一些人的私利，竟然置數十萬條無辜性命於不顧。

始終最恐怖的，仍是人類的私心。

「結果佢哋都好成功，引倒唔少買家，尤其係一啲恐怖分子，或者反政府組織嘅興趣。不過隨之而來，亦開始比唔同國家出手對付。佢哋表面上話要消滅呢種大殺傷力嘅威脅，但實際上更多人喺想將呢種病毒據為己有...」

「之後過咗幾日，我哋仲同組織失去咗聯絡。而孝信就喺佢另一面得知，我哋原本嗰組織一夜間比人連根拔起...」

「組織嘅骨幹成員都失曬蹤，佢哋就懷疑係美國嘅特種部隊做嘅，目的當然係啲病毒啦...」

「不過有消息話組織有啲高層一早走甩咗，而且啲特種部隊都搵唔倒病毒原胚，所以當初有植入到原胚嘅人，就變得好有研究價值。」素恩說時，不其然向我的手拍了一下...

有套西片係咁架喎 訓練一堆女做特工 過程好艱苦 最尾畢業嗰晚就要俾黑鬼屌
唔記得咩名

唔係西片 係港產片黎
好似叫赤裸特工

無撚有錯
細個睇到扯

聽講好爛

咁又無印象
我只係記得訓練三條女加三個鬼佬爽佢地果到
呢套野好耐啦 一睇個故我就覺得係一樣

1001

Push|~~

樓主加油

推爆